<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Copyright (C) 2015-2025 Savoir-faire Linux Inc. -->
<component type="desktop-application">
  <id>net.jami.Jami</id>
  <name>Jami</name>

  <summary>Share, freely and privately</summary>
  <summary xml:lang="ab">Ацеиҩшара, хақәиҭла, хала</summary>
  <summary xml:lang="af">Deel, vrylik en privaat</summary>
  <summary xml:lang="am">በነጻ እና በግል ያካፍሉ።</summary>
  <summary xml:lang="ar">شارك بحرية وبشكل خاص</summary>
  <summary xml:lang="az">Sərbəst və gizli şəkildə paylaşın</summary>
  <summary xml:lang="be">Падзяліцеся свабодна і прыватна</summary>
  <summary xml:lang="bg">Споделяйте, свободно и частно</summary>
  <summary xml:lang="bn">শেয়ার করুন, অবাধে এবং গোপনে</summary>
  <summary xml:lang="ca">Comparteix, lliurement i de forma privada</summary>
  <summary xml:lang="cs">Sdílejte svobodně a soukromě</summary>
  <summary xml:lang="da">Del, frit og privat</summary>
  <summary xml:lang="de">Teilen, frei und privat</summary>
  <summary xml:lang="el">Κοινοποιήστε, ελεύθερα και ιδιωτικά</summary>
  <summary xml:lang="eo">Kunhavigu, libere kaj private</summary>
  <summary xml:lang="es">Comparte, libre y privadamente</summary>
  <summary xml:lang="et">Jaga, vabalt ja privaatselt</summary>
  <summary xml:lang="fa">به اشتراک بگذارید، آزادانه و خصوصی</summary>
  <summary xml:lang="fi">Jaa, vapaasti ja yksityisesti</summary>
  <summary xml:lang="fil">Ibahagi, libre at pribado</summary>
  <summary xml:lang="fr">Partagez, librement, gratuitement et en toute confidentialité</summary>
  <summary xml:lang="gl">Comparte, de xeito libre e privado</summary>
  <summary xml:lang="he">שתפו, באופן חופשי ופרטי</summary>
  <summary xml:lang="hi">स्वतंत्र रूप से और निजी तौर पर साझा करें</summary>
  <summary xml:lang="hr">Dijelite, slobodno i privatno</summary>
  <summary xml:lang="hu">Megosztás, szabadon és bizalmasan</summary>
  <summary xml:lang="hy">Տարածեք, ազատ և մասնավոր</summary>
  <summary xml:lang="id">Berbagi, secara bebas dan pribadi</summary>
  <summary xml:lang="is">Deildu, frjálslega og einslega</summary>
  <summary xml:lang="it">Condividere, liberamente e privatamente</summary>
  <summary xml:lang="ja">自由に、プライベートに共有</summary>
  <summary xml:lang="ka">გააზიარეთ, თავისუფლად და პირადად</summary>
  <summary xml:lang="km">ចែករំលែកដោយសេរី និងឯកជន</summary>
  <summary xml:lang="kn">ಮುಕ್ತವಾಗಿ ಮತ್ತು ಖಾಸಗಿಯಾಗಿ ಹಂಚಿಕೊಳ್ಳಿ</summary>
  <summary xml:lang="ko">자유롭고 비공개적으로 공유하세요</summary>
  <summary xml:lang="ky">Бөлүшүү, эркин жана купуя</summary>
  <summary xml:lang="la">Communicantes, libere et privatim</summary>
  <summary xml:lang="lo">ແບ່ງ​ປັນ​, ຢ່າງ​ເສລີ​ແລະ​ເປັນ​ສ່ວນ​ຕົວ​</summary>
  <summary xml:lang="lt">Dalintis, laisvai ir privačiai</summary>
  <summary xml:lang="lv">Kopīgojiet, brīvi un privāti</summary>
  <summary xml:lang="mk">Споделете, слободно и приватно</summary>
  <summary xml:lang="ml">സ്വതന്ത്രമായും സ്വകാര്യമായും പങ്കിടുക</summary>
  <summary xml:lang="mn">Чөлөөт, хувийн байдлаар хуваалцах</summary>
  <summary xml:lang="mr">सामायिक करा, मुक्तपणे आणि खाजगीरित्या</summary>
  <summary xml:lang="ms">Kongsi, secara bebas dan peribadi</summary>
  <summary xml:lang="my">လွတ်လပ်စွာ သီးသန့်မျှဝေပါ။</summary>
  <summary xml:lang="ne">स्वतन्त्र र गोप्य रूपमा सेयर गर्नुहोस्</summary>
  <summary xml:lang="nl">Deel, vrij en privé</summary>
  <summary xml:lang="no">Del, fritt og privat</summary>
  <summary xml:lang="pl">Udostępniaj swobodnie i prywatnie</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Compartilhe, livre e privadamente</summary>
  <summary xml:lang="pt-PT">Partilhe, livre e privadamente</summary>
  <summary xml:lang="ro">Distribuie, în mod liber și privat</summary>
  <summary xml:lang="ru">Делитесь, свободно и конфиденциально</summary>
  <summary xml:lang="si">නිදහසේ සහ පෞද්ගලිකව බෙදා ගන්න</summary>
  <summary xml:lang="sk">Zdieľajte, slobodne a súkromne</summary>
  <summary xml:lang="sl">Delite brezplačno in zasebno</summary>
  <summary xml:lang="sq">Shpërndaje, lirisht dhe privatisht</summary>
  <summary xml:lang="sr">Делите, слободно и приватно</summary>
  <summary xml:lang="sv">Dela, fritt och privat</summary>
  <summary xml:lang="sw">Shiriki, kwa uhuru na kwa faragha</summary>
  <summary xml:lang="ta">பகிரவும், சுதந்திரமாகவும் தனிப்பட்ட முறையிலும்</summary>
  <summary xml:lang="te">ఉచితంగా మరియు ప్రైవేట్‌గా షేర్ చేయండి</summary>
  <summary xml:lang="th">แบ่งปันได้อย่างอิสระและเป็นส่วนตัว</summary>
  <summary xml:lang="tl">Ibahagi, libre at pribado</summary>
  <summary xml:lang="tr">Özgürce ve özel olarak paylaşın</summary>
  <summary xml:lang="uk">Поділіться вільно та приватно</summary>
  <summary xml:lang="vi">Chia sẻ, tự do và riêng tư</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">自由且私密地分享</summary>
  <summary xml:lang="zh-HK">自由且私密地分享</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">自由且私密地分享</summary>
  <summary xml:lang="zu">Yabelana, ngokukhululekile nangasese</summary>

  <icon type="stock">jami</icon>

  <metadata_license>CC-BY-SA-3.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>

  <developer id="net.jami.Jami">
    <name>Savoir-faire Linux Inc.</name>
  </developer>

  <releases>
    <release version="20241126.0" date="2024-11-26" type="stable">
      <description>
        https://git.jami.net/savoirfairelinux/jami-client-qt/-/wikis/Changelog#nightlystable-20241126
      </description>
    </release>
    <release version="20240813.0" date="2024-08-13" type="stable"/>
    <release version="20240627.0" date="2024-06-27" type="stable"/>
    <release version="20240214.0" date="2024-02-14" type="stable"/>
  </releases>

  <description>

    <p><em>Jami</em>, a GNU package, is software for universal and distributed peer-to-peer communication that respects the freedom and privacy of its users.</p>
    <p>Jami is the simplest and easiest way to connect with people (and devices) with instant messaging, audio, and video calls over the <em>Internet</em> and LAN/WAN <em>intranets</em>.</p>
    <p>Jami is a free/libre, end-to-end encrypted, and private <em>communication platform</em>.</p>
    <p>Jami is <em>open-source</em> software that <em>prioritizes user privacy</em>.</p>
    <p>Jami has a professional-looking design and is available for a wide range of platforms. Unlike the alternatives, Jami <em>calls are directly between users</em>, as it does not use servers to handle calls.</p>
    <p>This gives the greatest privacy, as the <em>distributed</em> nature of Jami means your calls are only between participants.</p>
    <p>One-to-one and <em>group conversations</em> with Jami are enhanced with instant messaging, audio and video calling, recording and sending audio and video messages, file transfers, screen sharing, and location sharing.</p>
    <p>Jami can also function as a <em>SIP client</em>.</p>
    <p>Multiple <em>Jami extensions</em> are available: Audio Filter, Auto Answer, Green Screen, Segmentation, Watermark, and Whisper Transcript.</p>
    <p>Jami can be easily deployed in organizations with the <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, allowing users to connect with their corporate credentials or create local accounts. JAMS allows you to <em>manage your own</em> Jami community while taking advantage of Jami’s distributed network architecture.</p>
    <p>Jami is <em>available for</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV, and web browsers, making Jami an interoperable and cross-platform communication framework.</p>
    <p><em>Manage multiple</em> SIP accounts, Jami accounts, and JAMS accounts with the Jami client installed on one or multiple devices.</p>
    <p>Jami is free, unlimited, private, advertising‑free, compatible, fast, autonomous, and anonymous.</p>
    <p>
      <em>Learn more about:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami extensions: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami documentation: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p>
      <em>Follow us for more:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videos: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p>
      <em>We’d love to hear from you! Join the Jami community:</em><br/>
      Contribute: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p>Build <em>IoT projects</em> with Jami. Re-use the universal communications technology of Jami with its portable library on your system of choice.</p>
    <p>Jami for Android TV is tested on NVIDIA SHIELD TV with Logitech cameras.</p>
    <p>
      Jami is published under the <em>GPL license</em>, version 3 or higher.<br/>
      Copyright © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="af"><em>Jami</em>, 'n GNU-pakket, is sagteware vir universele en verspreide eweknie-kommunikasie wat die vryheid en privaatheid van sy gebruikers respekteer.</p>
    <p xml:lang="af">Jami is die eenvoudigste en maklikste manier om met mense (en toestelle) te koppel met kitsboodskappe, oudio- en video-oproepe oor die <em>Internet</em> en LAN/WAN <em>intranette</em>.</p>
    <p xml:lang="af">Jami is 'n gratis/vrye, end-tot-end geënkripteerde en private <em>kommunikasieplatform</em>.</p>
    <p xml:lang="af">Jami is <em>oopbron</em> sagteware wat <em>gebruikersprivaatheid prioritiseer</em>.</p>
    <p xml:lang="af">Jami het 'n professionele ontwerp en is beskikbaar vir 'n wye reeks platforms. Anders as die alternatiewe, is Jami <em>oproepe direk tussen gebruikers</em>, aangesien dit nie bedieners gebruik om oproepe te hanteer nie.</p>
    <p xml:lang="af">Dit gee die grootste privaatheid, aangesien die <em>verspreide</em> aard van Jami beteken dat jou oproepe net tussen deelnemers is.</p>
    <p xml:lang="af">Een-tot-een en <em>groepgesprekke</em> met Jami word verbeter met kitsboodskappe, oudio- en video-oproepe, opname en stuur van oudio- en videoboodskappe, lêeroordragte, skermdeling en liggingdeling.</p>
    <p xml:lang="af">Jami kan ook as 'n <em>SIP-kliënt</em> funksioneer.</p>
    <p xml:lang="af">Veelvuldige <em>Jami-uitbreidings</em> is beskikbaar: Oudiofilter, Outo-antwoord, Groenskerm, Segmentering, Watermerk en Fluister-transkripsie.</p>
    <p xml:lang="af">Jami kan maklik in organisasies ontplooi word met die <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, wat gebruikers in staat stel om met hul korporatiewe geloofsbriewe te koppel of plaaslike rekeninge te skep. JAMS laat jou toe om <em>jou eie</em> Jami-gemeenskap te bestuur terwyl jy voordeel trek uit Jami se verspreide netwerkargitektuur.</p>
    <p xml:lang="af">Jami is <em>beskikbaar vir</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV en webblaaiers, wat Jami 'n interoperabele en kruisplatform-kommunikasieraamwerk maak.</p>
    <p xml:lang="af"><em>Bestuur veelvuldige</em> SIP-rekeninge, Jami-rekeninge en JAMS-rekeninge met die Jami-kliënt wat op een of meer toestelle geïnstalleer is.</p>
    <p xml:lang="af">Jami is gratis, onbeperk, privaat, advertensievry, versoenbaar, vinnig, outonoom en anoniem.</p>
    <p xml:lang="af">
      <em>Kom meer te wete oor:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami-uitbreidings: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami-dokumentasie: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="af">
      <em>Volg ons vir meer:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Video's: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="af">
      <em>Ons hoor graag van jou! Sluit aan by die Jami-gemeenskap:</em><br/>
      Dra by: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="af">Bou <em>IoT-projekte</em> met Jami. Hergebruik die universele kommunikasietegnologie van Jami met sy draagbare biblioteek op u stelsel van keuse.</p>
    <p xml:lang="af">Jami vir Android TV word op NVIDIA SHIELD TV met Logitech-kameras getoets.</p>
    <p xml:lang="af">
      Jami word gepubliseer onder die <em>GPL-lisensie</em>, weergawe 3 of hoër.<br/>
      Kopiereg © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="am"><em>Jami</em>፣ የጂኤንዩ ጥቅል፣ የተጠቃሚውን ነፃነት እና ግላዊነት የሚያከብር ሁለንተናዊ እና የተከፋፈለ የአቻ ለአቻ ግንኙነት ሶፍትዌር ነው።</p>
    <p xml:lang="am">ጃሚ ከሰዎች (እና መሳሪያዎች) ጋር በፈጣን መልእክት፣ በድምጽ እና በቪዲዮ ጥሪዎች በ<em>በይነመረብ</em> እና LAN/WAN <em>intranets</em> ለመገናኘት ቀላሉ እና ቀላሉ መንገድ ነው።</p>
    <p xml:lang="am">ጃሚ ነፃ/ነጻ፣ ከጫፍ እስከ ጫፍ የተመሰጠረ እና የግል <em>የመገናኛ መድረክ</em> ነው።</p>
    <p xml:lang="am">Jami <em>ክፍት ምንጭ</em> ሶፍትዌር ነው <em>የተጠቃሚን ግላዊነት ቅድሚያ የሚሰጠው</em>።</p>
    <p xml:lang="am">ጃሚ ፕሮፌሽናል የሚመስል ንድፍ አለው እና ለብዙ መድረኮች ይገኛል። ከአማራጮቹ በተለየ ጃሚ <em>ጥሪዎች በቀጥታ በተጠቃሚዎች መካከል ናቸው</em> ጥሪዎችን ለማስተናገድ አገልጋዮችን ስለማይጠቀም።</p>
    <p xml:lang="am">የጃሚ <em>ተሰራጭቷል</em> ተፈጥሮ ጥሪዎ በተሳታፊዎች መካከል ብቻ ስለሆነ ይህ ትልቁን ግላዊነት ይሰጣል።</p>
    <p xml:lang="am">ከጃሚ ጋር የአንድ ለአንድ እና <em>ቡድን ውይይቶች</em>በፈጣን መልእክት፣ በድምጽ እና በምስል ጥሪ፣ የድምጽ እና የቪዲዮ መልዕክቶችን በመቅዳት እና በመላክ፣ በፋይል ዝውውሮች፣ ስክሪን መጋራት እና አካባቢን በማጋራት ይሻሻላል።</p>
    <p xml:lang="am">Jami እንደ <em>SIP ደንበኛ</em> መስራት ይችላል።</p>
    <p xml:lang="am">በርካታ <em>የጃሚ ቅጥያዎች</em> ይገኛሉ፡ የድምጽ ማጣሪያ፣ ራስ-መልስ፣ አረንጓዴ ስክሪን፣ ክፍልፋይ፣ የውሃ ምልክት እና የሹክሹክታ ግልባጭ።</p>
    <p xml:lang="am">ጃሚ በ<em>JAMS (Jami Account Management Server)</em> በድርጅቶች ውስጥ በቀላሉ ሊሰማራ ይችላል፣ ይህም ተጠቃሚዎች ከድርጅት ምስክርነታቸው ጋር እንዲገናኙ ወይም አካባቢያዊ መለያዎችን እንዲፈጥሩ ያስችላቸዋል። የጃሚ የተከፋፈለውን የኔትወርክ አርክቴክቸር እየተጠቀሙ የጃሚ ማህበረሰብን <em>የእራስዎን እንዲያስተዳድሩ</em> ይፈቅድልዎታል።</p>
    <p xml:lang="am">Jami <em>ለ</em>ጂኤንዩ/ሊኑክስ፣ ዊንዶውስ፣ ማክኦኤስ፣ አይኦኤስ፣ አንድሮይድ፣ አንድሮይድ ቲቪ እና የድር አሳሾች የሚገኝ ሲሆን ይህም ጃሚን እርስ በርስ የሚግባባ እና ፕላትፎርም አቋራጭ የግንኙነት ማዕቀፍ ያደርገዋል።</p>
    <p xml:lang="am">በአንድ ወይም በብዙ መሳሪያዎች ላይ በተጫነው የJami ደንበኛ የ SIP መለያዎችን፣ የJami መለያዎችን እና የJAMS መለያዎችን <em>በርካታ</em> አስተዳድር።</p>
    <p xml:lang="am">ጃሚ ነፃ፣ ያልተገደበ፣ ግላዊ፣ ከማስታወቂያ-ነጻ፣ ተኳሃኝ፣ ፈጣን፣ ራሱን የቻለ እና ማንነቱ ያልታወቀ ነው።</p>
    <p xml:lang="am">
      <em>ስለዚህ የበለጠ ይወቁ፡</em><br/>
      Jami፡ <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami ቅጥያዎች፡ <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (የጃሚ መለያ አስተዳደር አገልጋይ)፡ <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami ሰነድ፡ <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="am">
      <em>ለተጨማሪ ይከተሉን፡</em><br/>
      Mastodon፡ <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      ቪዲዮዎች፡ <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="am">
      <em>ከእርስዎ መስማት እንፈልጋለን! የጃሚ ማህበረሰብን ይቀላቀሉ፡</em><br/>
      አበርክቱ፡ <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      መድረክ፡ <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="am">ከጃሚ ጋር <em>አይኦቲ ፕሮጄክቶችን</em>ን ይገንቡ። የጃሚ ሁለንተናዊ የግንኙነት ቴክኖሎጂ በተንቀሳቃሽ ቤተ-መጽሐፍትዎ በመረጡት ስርዓት ላይ እንደገና ይጠቀሙ።</p>
    <p xml:lang="am">ጃሚ ለአንድሮይድ ቲቪ በNVadi SHIELD TV በሎጌቴክ ካሜራዎች ተፈትኗል።</p>
    <p xml:lang="am">
      ጃሚ በ<em>GPL ፍቃድ</em>፣ ስሪት 3 ወይም ከዚያ በላይ ታትሟል።<br/>
      የቅጂ መብት © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ar"><em>Jami</em>، حزمة GNU، عبارة عن برنامج للاتصال الشامل والموزع من نظير إلى نظير يحترم حرية وخصوصية مستخدميه.</p>
    <p xml:lang="ar">Jami هو أبسط وأسهل طريقة للاتصال بالأشخاص (والأجهزة) من خلال الرسائل الفورية والمكالمات الصوتية والفيديو عبر الإنترنت وشبكات LAN/WAN الداخلية.</p>
    <p xml:lang="ar">Jami عبارة عن منصة اتصال خاصة ومشفرة من البداية إلى النهاية ومجانية.</p>
    <p xml:lang="ar">Jami عبارة عن برنامج مفتوح المصدر يعطي الأولوية لخصوصية المستخدم.</p>
    <p xml:lang="ar">يتميز Jami بتصميم احترافي ومتاح لمجموعة واسعة من المنصات. على عكس البدائل، تتم مكالمات Jami مباشرة بين المستخدمين، حيث لا يستخدم الخوادم للتعامل مع المكالمات.</p>
    <p xml:lang="ar">وهذا يوفر أكبر قدر من الخصوصية، حيث تعني الطبيعة الموزعة لـ Jami أن مكالماتك تتم فقط بين المشاركين.</p>
    <p xml:lang="ar">يتم تحسين المحادثات الفردية والجماعية باستخدام Jami من خلال الرسائل الفورية، والمكالمات الصوتية والمرئية، وتسجيل وإرسال الرسائل الصوتية والمرئية، ونقل الملفات، ومشاركة الشاشة، ومشاركة الموقع.</p>
    <p xml:lang="ar">يمكن أن يعمل Jami أيضًا كعميل SIP.</p>
    <p xml:lang="ar">تتوفر العديد من ملحقات Jami: مرشح الصوت، والإجابة التلقائية، والشاشة الخضراء، والتجزئة، والعلامة المائية، ونص Whisper.</p>
    <p xml:lang="ar">
يمكن نشر Jami بسهولة في المؤسسات التي تستخدم JAMS (خادم إدارة حسابات Jami)</em>، مما يسمح للمستخدمين بالاتصال ببيانات اعتماد الشركة الخاصة بهم أو إنشاء حسابات محلية. يتيح لك JAMS إدارة مجتمع Jami الخاص بك مع الاستفادة من بنية الشبكة الموزعة لـ Jami.</p>
    <p xml:lang="ar">Jami متاح لـ GNU/Linux وWindows وmacOS وiOS وAndroid وAndroid TV ومتصفحات الويب، مما يجعل Jami إطار عمل للتواصل بين الأنظمة الأساسية.</p>
    <p xml:lang="ar"><em>قم بإدارة حسابات SIP متعددة وحسابات Jami وحسابات JAMS من خلال تثبيت عميل Jami على جهاز واحد أو أكثر.</p>
    <p xml:lang="ar">Jami مجاني وغير محدود وخاص وخالٍ من الإعلانات ومتوافق وسريع ومستقل ومجهول الهوية.</p>
    <p xml:lang="ar">
      <em>تعرف على المزيد حول:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      ملحقات Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (خادم إدارة حسابات Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      وثائق Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ar">
      <em>تابعنا لمزيد من المعلومات:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      الفيديوهات: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ar">
      <em>نود أن نسمع منك! انضم إلى مجتمع Jami:</em><br/>
      المساهمة: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      المنتدى: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ar">قم ببناء <em>مشاريع إنترنت الأشياء</em> باستخدام Jami. أعد استخدام تقنية الاتصالات العالمية الخاصة بـ Jami مع مكتبتها المحمولة على نظامك المفضل.</p>
    <p xml:lang="ar">تم اختبار Jami لأجهزة Android TV على أجهزة NVIDIA SHIELD TV المزودة بكاميرات Logitech.</p>
    <p xml:lang="ar">
      تم نشر Jami بموجب ترخيص GPL، الإصدار 3 أو أعلى.<br/>
      حقوق الطبع والنشر © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="az"><em>Jami</em>, GNU paketi, istifadəçilərinin azadlığına və məxfiliyinə hörmət edən universal və paylanmış peer-to-peer rabitəsi üçün proqramdır.</p>
    <p xml:lang="az">Jami <em>İnternet</em> və LAN/WAN <em>intranetlər</em> üzərindən ani mesajlaşma, audio və video zənglər vasitəsilə insanlar (və cihazlar) ilə əlaqə saxlamağın ən sadə və asan yoludur.</p>
    <p xml:lang="az">Jami pulsuz/pulsuz, uçdan-uca şifrələnmiş və şəxsi <em>kommunikasiya platformasıdır</em>.</p>
    <p xml:lang="az">Jami, <em>istifadəçi məxfiliyinə üstünlük verən</em> <em>açıq mənbə</em> proqramdır.</p>
    <p xml:lang="az">Jami peşəkar görünüşlü dizayna malikdir və geniş platformalar üçün əlçatandır. Alternativlərdən fərqli olaraq, Jami <em>zənglər birbaşa istifadəçilər arasındadır</em>, çünki zəngləri idarə etmək üçün serverlərdən istifadə etmir.</p>
    <p xml:lang="az">Bu, ən böyük məxfiliyi təmin edir, çünki Jaminin <em>paylanmış</em> təbiəti o deməkdir ki, zənglər yalnız iştirakçılar arasındadır.</p>
    <p xml:lang="az">Jami ilə təkbətək və <em>qrup söhbətləri</em> ani mesajlaşma, audio və video zənglər, audio və video mesajların yazılması və göndərilməsi, fayl köçürmələri, ekran paylaşımı və məkan paylaşımı ilə təkmilləşdirilir.</p>
    <p xml:lang="az">Jami <em>SIP müştəri</em> kimi də fəaliyyət göstərə bilər.</p>
    <p xml:lang="az">Çoxsaylı <em>Jami genişləndirmələri</em> mövcuddur: Audio Filtr, Avtomatik Cavab, Yaşıl Ekran, Seqmentasiya, Su nişanı və Pıçıltı Transkripti.</p>
    <p xml:lang="az">Jami istifadəçilərə korporativ etimadnamələri ilə əlaqə saxlamağa və ya yerli hesablar yaratmağa imkan verən <em>JAMS (Jami Hesabı İdarəetmə Serveri)</em> ilə təşkilatlarda asanlıqla yerləşdirilə bilər. JAMS sizə Jaminin paylanmış şəbəkə arxitekturasından istifadə edərkən <em>öz</em> Jami icmanızı idarə etməyə imkan verir.</p>
    <p xml:lang="az">Jami GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV və veb brauzerlər üçün <em>mövcuddur</em>, Jami-ni qarşılıqlı fəaliyyət göstərən və platformalararası kommunikasiya çərçivəsinə çevirir.</p>
    <p xml:lang="az">Bir və ya bir neçə cihazda quraşdırılmış Jami müştərisi ilə <em>çoxlu</em> SIP hesablarını, Jami hesablarını və JAMS hesablarını idarə edin.</p>
    <p xml:lang="az">Jami pulsuz, limitsiz, özəl, reklamsız, uyğun, sürətli, avtonom və anonimdir.</p>
    <p xml:lang="az">
      <em>Ətraflı məlumat:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami genişləndirmələri: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Hesab İdarəetmə Serveri): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami sənədləri: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="az">
      <em>Ətraflı məlumat üçün bizi izləyin:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videolar: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="az">
      <em>Sizdən eşitmək istərdik! Jami icmasına qoşulun:</em><br/>
      Töhfə: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="az">Jami ilə <em>IoT layihələri</em> qurun. Seçdiyiniz sistemdə portativ kitabxanası ilə Jaminin universal kommunikasiya texnologiyasından yenidən istifadə edin.</p>
    <p xml:lang="az">Android TV üçün Jami Logitech kameraları ilə NVIDIA SHIELD TV-də sınaqdan keçirilir.</p>
    <p xml:lang="az">
      Jami <em>GPL lisenziyası</em>, 3 və ya daha yüksək versiya əsasında dərc olunub.<br/>
      Müəlliflik hüququ © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="be"><em>Jami</em>, пакет GNU, - гэта праграмнае забеспячэнне для ўніверсальнай і размеркаванай аднарангавай сувязі, якая паважае свабоду і прыватнасць сваіх карыстальнікаў.</p>
    <p xml:lang="be">Jami - гэта самы просты і лёгкі спосаб звязацца з людзьмі (і прыладамі) з дапамогай абмену імгненнымі паведамленнямі, гукавых і відэазванкоў праз <em>Інтэрнэт</em> і <em>ўнутраныя сеткі</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="be">Jami - гэта бясплатная/свабодная прыватная <em>камунікацыйная платформа</em> са скразным шыфраваннем.</p>
    <p xml:lang="be">Jami - гэта праграмнае забеспячэнне з <em>адкрытым зыходным кодам</em>, якое <em>аддае прыярытэт прыватнасці карыстальніка</em>.</p>
    <p xml:lang="be">Jami мае прафесійны дызайн і даступны для шырокага спектру платформаў. У адрозненне ад альтэрнатыў, Jami <em>выклікі адбываюцца непасрэдна паміж карыстальнікамі</em>, паколькі для апрацоўкі выклікаў не выкарыстоўваюцца серверы.</p>
    <p xml:lang="be">Гэта забяспечвае найбольшую канфідэнцыяльнасць, паколькі <em>размеркаваная</em> прырода Jami азначае, што вашы званкі праводзяцца толькі паміж удзельнікамі.</p>
    <p xml:lang="be">Індывідуальныя і <em>групавыя размовы</em> з Джамі пашыраны абменам імгненнымі паведамленнямі, аўдыя- і відэавыклікамі, запісам і адпраўкай аўдыё- і відэапаведамленняў, перадачай файлаў, сумесным доступам да экрана і месцазнаходжанню.</p>
    <p xml:lang="be">Jami таксама можа працаваць як <em>SIP-кліент</em>.</p>
    <p xml:lang="be">Даступна некалькі <em>пашырэнняў Jami</em>: аўдыяфільтр, аўтаадказ, зялёны экран, сегментацыя, вадзяны знак і расшыфроўка Whisper.</p>
    <p xml:lang="be">Jami можна лёгка разгарнуць у арганізацыях з дапамогай <em>JAMS (сервер кіравання ўліковымі запісамі Jami)</em>, што дазваляе карыстальнікам падключацца з іх карпаратыўнымі ўліковымі дадзенымі або ствараць лакальныя ўліковыя запісы. JAMS дазваляе <em>кіраваць вашай уласнай</em> супольнасцю Jami, выкарыстоўваючы перавагі размеркаванай сеткавай архітэктуры Jami.</p>
    <p xml:lang="be">Jami <em>даступны для</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV і вэб-браўзераў, што робіць Jami сумяшчальнай і кросплатформеннай камунікацыйнай структурай.</p>
    <p xml:lang="be"><em>Кіраванне некалькімі</em> ўліковымі запісамі SIP, уліковымі запісамі Jami і ўліковымі запісамі JAMS з дапамогай кліента Jami, усталяванага на адной або некалькіх прыладах.</p>
    <p xml:lang="be">Jami бясплатны, неабмежаваны, прыватны, без рэкламы, сумяшчальны, хуткі, аўтаномны і ананімны.</p>
    <p xml:lang="be">
      <em>Даведацца больш пра:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Пашырэнні Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Сервер кіравання ўліковымі запісамі Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Дакументацыя Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="be">
      <em>Сачыце за намі, каб даведацца больш:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Відэа: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="be">
      <em>Мы будзем рады пачуць ад вас! Далучайцеся да суполкі Jami:</em><br/>
      Унесці свой уклад: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Форум: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="be">Стварайце <em>праекты IoT</em> з Jami. Паўторна выкарыстоўвайце універсальную камунікацыйную тэхналогію Jami з яе партатыўнай бібліятэкай у абранай вамі сістэме.</p>
    <p xml:lang="be">Jami для Android TV пратэставаны на NVIDIA SHIELD TV з камерамі Logitech.</p>
    <p xml:lang="be">
      Jami публікуецца пад <em>ліцэнзіяй GPL</em>, версія 3 ці вышэй.<br/>
      Аўтарскае права © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="bg"><em>Jami</em>, GNU пакет, е софтуер за универсална и разпределена комуникация между партньори, която зачита свободата и поверителността на своите потребители.</p>
    <p xml:lang="bg">Jami е най-простият и лесен начин за свързване с хора (и устройства) с незабавни съобщения, аудио и видео разговори през <em>Интернет</em> и LAN/WAN <em>интранет</em>.</p>
    <p xml:lang="bg">Jami е безплатна/безплатна, криптирана от край до край и частна <em>комуникационна платформа</em>.</p>
    <p xml:lang="bg">Jami е софтуер с <em>отворен код</em>, който <em>дава приоритет на поверителността на потребителите</em>.</p>
    <p xml:lang="bg">Jami има професионално изглеждащ дизайн и се предлага за широка гама от платформи. За разлика от алтернативите, Jami <em>обажданията са директно между потребители</em>, тъй като не използва сървъри за обработка на повиквания.</p>
    <p xml:lang="bg">Това осигурява най-голяма поверителност, тъй като <em>разпределеният</em> характер на Jami означава, че разговорите ви са само между участници.</p>
    <p xml:lang="bg">Индивидуалните и <em>груповите разговори</em> с Jami са подобрени с незабавни съобщения, аудио и видео разговори, записване и изпращане на аудио и видео съобщения, прехвърляне на файлове, споделяне на екрана и споделяне на местоположение.</p>
    <p xml:lang="bg">Jami може да функционира и като <em>SIP клиент</em>.</p>
    <p xml:lang="bg">Налични са множество <em>Jami разширения</em>: Аудио филтър, Автоматичен отговор, Зелен екран, Сегментиране, Воден знак и Препис на шепот.</p>
    <p xml:lang="bg">Jami може лесно да се внедри в организации с <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, което позволява на потребителите да се свързват с техните корпоративни идентификационни данни или да създават локални акаунти. JAMS ви позволява да <em>управлявате своя собствена</em> Jami общност, докато се възползвате от разпределената мрежова архитектура на Jami.</p>
    <p xml:lang="bg">Jami е <em>наличен за</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV и уеб браузъри, което прави Jami оперативно съвместима и междуплатформена комуникационна рамка.</p>
    <p xml:lang="bg"><em>Управлявайте множество</em> SIP акаунти, Jami акаунти и JAMS акаунти с Jami клиента, инсталиран на едно или няколко устройства.</p>
    <p xml:lang="bg">Jami е безплатен, неограничен, частен, без реклами, съвместим, бърз, автономен и анонимен.</p>
    <p xml:lang="bg">
      <em>Научете повече за:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami разширения: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (сървър за управление на акаунти на Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Документация на Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="bg">
      <em>Следвайте ни за още:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Видеоклипове: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="bg">
      <em>Ще се радваме да чуем от вас! Присъединете се към общността на Jami:</em><br/>
      Допринесете: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Форум: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="bg">Създавайте <em>IoT проекти</em> с Jami. Използвайте отново универсалната комуникационна технология на Jami с нейната преносима библиотека на избраната от вас система.</p>
    <p xml:lang="bg">Jami за Android TV е тестван на NVIDIA SHIELD TV с камери Logitech.</p>
    <p xml:lang="bg">
      Jami се публикува под <em>GPL лиценз</em>, версия 3 или по-нова.<br/>
      Авторско право © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="bn"><em>Jami</em>, একটি GNU প্যাকেজ, সর্বজনীন এবং বিতরণকৃত পিয়ার-টু-পিয়ার যোগাযোগের জন্য একটি সফ্টওয়্যার যা এর ব্যবহারকারীদের স্বাধীনতা এবং গোপনীয়তাকে সম্মান করে।</p>
    <p xml:lang="bn">Jami হল <em>ইন্টারনেট</em> এবং LAN/WAN <em>ইন্ট্রনেট</em> এর মাধ্যমে তাৎক্ষণিক বার্তা, অডিও এবং ভিডিও কলের মাধ্যমে মানুষের (এবং ডিভাইসগুলির) সাথে সংযোগ স্থাপনের সবচেয়ে সহজ এবং সহজ উপায়।</p>
    <p xml:lang="bn">Jami হল একটি বিনামূল্যে/মুক্ত, এন্ড-টু-এন্ড এনক্রিপ্টেড এবং ব্যক্তিগত <em>যোগাযোগ প্ল্যাটফর্ম</em>।</p>
    <p xml:lang="bn">Jami হল <em>ওপেন-সোর্স</em> সফ্টওয়্যার যা <em>ব্যবহারকারীর গোপনীয়তাকে অগ্রাধিকার দেয়</em>।</p>
    <p xml:lang="bn">Jamiর একটি পেশাদার-সুরক্ষিত নকশা রয়েছে এবং এটি বিস্তৃত প্ল্যাটফর্মের জন্য উপলব্ধ। বিকল্পগুলির বিপরীতে, Jami <em>কলগুলি সরাসরি ব্যবহারকারীদের মধ্যে হয়</em>, কারণ এটি কল পরিচালনা করার জন্য সার্ভার ব্যবহার করে না।</p>
    <p xml:lang="bn">এটি সর্বাধিক গোপনীয়তা দেয়, কারণ Jamiর <em>বিতরণকৃত</em> প্রকৃতির অর্থ হল আপনার কলগুলি কেবল অংশগ্রহণকারীদের মধ্যেই।</p>
    <p xml:lang="bn">Jamiর সাথে একের পর এক এবং <em>গ্রুপ কথোপকথন</em> তাৎক্ষণিক বার্তাপ্রেরণ, অডিও এবং ভিডিও কলিং, অডিও এবং ভিডিও বার্তা রেকর্ডিং এবং প্রেরণ, ফাইল স্থানান্তর, স্ক্রিন ভাগ করে নেওয়া এবং অবস্থান ভাগ করে নেওয়ার মাধ্যমে উন্নত করা হয়।</p>
    <p xml:lang="bn">Jami একটি <em>SIP ক্লায়েন্ট</em> হিসেবেও কাজ করতে পারে।</p>
    <p xml:lang="bn">একাধিক <em>Jami এক্সটেনশন</em> উপলব্ধ: অডিও ফিল্টার, অটো উত্তর, সবুজ স্ক্রিন, সেগমেন্টেশন, ওয়াটারমার্ক এবং হুইস্পার ট্রান্সক্রিপ্ট।</p>
    <p xml:lang="bn">Jami সহজেই <em>JAMS (Jami অ্যাকাউন্ট ম্যানেজমেন্ট সার্ভার)</em> সহ সংস্থাগুলিতে স্থাপন করা যেতে পারে, যা ব্যবহারকারীদের তাদের কর্পোরেট শংসাপত্রের সাথে সংযোগ স্থাপন করতে বা স্থানীয় অ্যাকাউন্ট তৈরি করতে দেয়। JAMS আপনাকে Jamiর বিতরণকৃত নেটওয়ার্ক আর্কিটেকচারের সুবিধা গ্রহণের সময় <em>আপনার নিজস্ব Jami সম্প্রদায় পরিচালনা করতে</em> অনুমতি দেয়।</p>
    <p xml:lang="bn">Jami <em>GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV এবং ওয়েব ব্রাউজারগুলির জন্য <em>উপলব্ধ</em>, যা Jamiকে একটি আন্তঃপরিচালনযোগ্য এবং ক্রস-প্ল্যাটফর্ম যোগাযোগ কাঠামো করে তোলে।</p>
    <p xml:lang="bn">এক বা একাধিক ডিভাইসে ইনস্টল করা Jami ক্লায়েন্ট দিয়ে <em>একাধিক SIP অ্যাকাউন্ট, Jami অ্যাকাউন্ট এবং JAMS অ্যাকাউন্ট পরিচালনা করুন।</p>
    <p xml:lang="bn">Jami বিনামূল্যে, সীমাহীন, ব্যক্তিগত, বিজ্ঞাপন-মুক্ত, সামঞ্জস্যপূর্ণ, দ্রুত, স্বায়ত্তশাসিত এবং বেনামী।</p>
    <p xml:lang="bn">
      <em>বিষয়ে আরও জানুন:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami এক্সটেনশন: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami অ্যাকাউন্ট ম্যানেজমেন্ট সার্ভার): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami ডকুমেন্টেশন: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="bn">
      <em>আরও জানতে আমাদের অনুসরণ করুন:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      ভিডিও: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="bn">
      <em>আমরা আপনার কাছ থেকে শুনতে আগ্রহী! Jami কমিউনিটিতে যোগদান করুন:</em><br/>
      অবদান: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      ফোরাম: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="bn">Jami দিয়ে <em>আইওটি প্রকল্প</em> তৈরি করুন। আপনার পছন্দের সিস্টেমে Jamiর পোর্টেবল লাইব্রেরি সহ Jamiর সর্বজনীন যোগাযোগ প্রযুক্তি পুনরায় ব্যবহার করুন।</p>
    <p xml:lang="bn">অ্যান্ড্রয়েড টিভির জন্য Jami লজিটেক ক্যামেরা সহ NVIDIA SHIELD টিভিতে পরীক্ষা করা হয়।</p>
    <p xml:lang="bn">
      Jami <em>জিপিএল লাইসেন্স</em>, সংস্করণ 3 বা উচ্চতর অধীনে প্রকাশিত।<br/>
      কপিরাইট © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ca"><em>Jami</em>, un paquet GNU, és un programari per a la comunicació universal i distribuïda entre iguals que respecta la llibertat i la privadesa dels seus usuaris.</p>
    <p xml:lang="ca">Jami és la manera més senzilla i fàcil de connectar amb persones (i dispositius) amb missatgeria instantània, trucades d'àudio i vídeo a través d'<em>Internet</em> i <em>intranets</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="ca">Jami és una <em>plataforma de comunicació</em> gratuïta, xifrada d'extrem a extrem i privada.</p>
    <p xml:lang="ca">Jami és un programari <em>de codi obert</em> que <em>prioritza la privadesa dels usuaris</em>.</p>
    <p xml:lang="ca">Jami té un disseny d'aspecte professional i està disponible per a una àmplia gamma de plataformes. A diferència de les alternatives, les <em>trucades de Jami són directament entre usuaris</em>, ja que no utilitza servidors per gestionar les trucades.</p>
    <p xml:lang="ca">Això ofereix la màxima privadesa, ja que la naturalesa <em>distribuïda</em> de Jami fa que les vostres trucades només siguin entre participants.</p>
    <p xml:lang="ca">Les converses individuals i <em>grups</em> amb Jami es milloren amb missatgeria instantània, trucades d'àudio i vídeo, enregistrament i enviament de missatges d'àudio i vídeo, transferències de fitxers, compartició de pantalla i ubicació compartida.</p>
    <p xml:lang="ca">Jami també pot funcionar com a <em>client SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="ca">Hi ha diverses <em>extensions Jami</em> disponibles: Filtre d'àudio, Resposta automàtica, Pantalla verda, Segmentació, Filigrana i Transcripció xiuxiueja.</p>
    <p xml:lang="ca">Jami es pot implementar fàcilment a les organitzacions amb el <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, que permet als usuaris connectar-se amb les seves credencials corporatives o crear comptes locals. JAMS us permet <em>gestionar la vostra pròpia</em> comunitat Jami alhora que aprofiteu l'arquitectura de xarxa distribuïda de Jami.</p>
    <p xml:lang="ca">Jami està <em>disponible per</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV i navegadors web, la qual cosa fa que Jami sigui un marc de comunicació interoperable i multiplataforma.</p>
    <p xml:lang="ca"><em>Gestioneu diversos</em> comptes SIP, comptes Jami i comptes JAMS amb el client Jami instal·lat en un o diversos dispositius.</p>
    <p xml:lang="ca">Jami és gratuït, il·limitat, privat, sense publicitat, compatible, ràpid, autònom i anònim.</p>
    <p xml:lang="ca">
      <em>Més informació sobre:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Extensions de Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Servidor de gestió de comptes Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Documentació de Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ca">
      <em>Segueix-nos per obtenir més informació:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videos: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ca">
      <em>Ens agradaria molt saber de tu! Uneix-te a la comunitat Jami:</em><br/>
      Col·labora: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Fòrum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ca">Creeu <em>projectes IoT</em> amb Jami. Torneu a utilitzar la tecnologia de comunicacions universal de Jami amb la seva biblioteca portàtil al vostre sistema que trieu.</p>
    <p xml:lang="ca">Jami per a Android TV es prova a NVIDIA SHIELD TV amb càmeres Logitech.</p>
    <p xml:lang="ca">
      Jami es publica sota la <em>llicència GPL</em>, versió 3 o superior.<br/>
      Drets d'autor © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="cs"><em>Jami</em>, balík GNU, je software pro univerzální a distribuovanou komunikaci typu peer-to-peer, který respektuje svobodu a soukromí svých uživatelů.</p>
    <p xml:lang="cs">Jami je nejjednodušší a nejsnadnější způsob, jak se spojit s lidmi (a zařízeními) pomocí rychlých zpráv, audio a video hovorů přes <em>Internet</em> a <em>intranet</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="cs">Jami je bezplatná/libre, end-to-end šifrovaná a soukromá <em>komunikační platforma</em>.</p>
    <p xml:lang="cs">Jami je <em>open source</em> software, který <em>upřednostňuje soukromí uživatelů</em>.</p>
    <p xml:lang="cs">Jami má profesionálně vypadající design a je k dispozici pro širokou škálu platforem. Na rozdíl od alternativ, Jami <em>hovory probíhají přímo mezi uživateli</em>, protože ke zpracování hovorů nepoužívá servery.</p>
    <p xml:lang="cs">To poskytuje největší soukromí, protože <em>distribuovaná</em> povaha Jami znamená, že vaše hovory jsou pouze mezi účastníky.</p>
    <p xml:lang="cs">Individuální a <em>skupinové konverzace</em> s Jami jsou vylepšeny o instant messaging, audio a video hovory, nahrávání a odesílání audio a video zpráv, přenosy souborů, sdílení obrazovky a sdílení polohy.</p>
    <p xml:lang="cs">Jami může také fungovat jako <em>SIP klient</em>.</p>
    <p xml:lang="cs">K dispozici je několik <em>rozšíření Jami</em>: Zvukový filtr, Automatická odpověď, Zelená obrazovka, Segmentace, Vodoznak a Přepis šepotu.</p>
    <p xml:lang="cs">Jami lze snadno nasadit v organizacích pomocí <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, což uživatelům umožňuje připojit se k jejich firemním přihlašovacím údajům nebo vytvářet místní účty. JAMS vám umožňuje <em>spravovat svou vlastní</em> komunitu Jami a zároveň využívat výhod distribuované síťové architektury Jami.</p>
    <p xml:lang="cs">Jami je <em>k dispozici pro</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV a webové prohlížeče, díky čemuž je Jami interoperabilní a meziplatformní komunikační rámec.</p>
    <p xml:lang="cs"><em>Spravujte více</em> účtů SIP, účtů Jami a účtů JAMS pomocí klienta Jami nainstalovaného na jednom nebo více zařízeních.</p>
    <p xml:lang="cs">Jami je zdarma, neomezený, soukromý, bez reklam, kompatibilní, rychlý, autonomní a anonymní.</p>
    <p xml:lang="cs">
      <em>Další informace o:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami rozšíření: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Dokumentace Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="cs">
      <em>Sledujte nás pro více:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videa: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="cs">
      <em>Rádi bychom od vás slyšeli! Připojte se ke komunitě Jami:</em><br/>
      Přispějte: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Fórum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="cs">Vytvářejte <em>projekty IoT</em> s Jami. Znovu použijte univerzální komunikační technologii Jami s její přenosnou knihovnou na vašem systému, který si vyberete.</p>
    <p xml:lang="cs">Jami pro Android TV je testován na NVIDIA SHIELD TV s kamerami Logitech.</p>
    <p xml:lang="cs">
      Jami je publikován pod <em>licence GPL</em>, verze 3 nebo vyšší.<br/>
      Copyright © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="da"><em>Jami</em>, en GNU-pakke, er software til universel og distribueret peer-to-peer-kommunikation, der respekterer deres brugeres frihed og privatliv.</p>
    <p xml:lang="da">Jami er den enkleste og nemmeste måde at oprette forbindelse til mennesker (og enheder) med instant messaging, lyd og videoopkald over <em>internettet</em> og LAN/WAN <em>intranet</em>.</p>
    <p xml:lang="da">Jami er en gratis/fri, ende-til-ende krypteret og privat <em>kommunikationsplatform</em>.</p>
    <p xml:lang="da">Jami er <em>open source</em>-software, der <em>prioriterer brugernes privatliv</em>.</p>
    <p xml:lang="da">Jami har et professionelt udseende design og fås til en lang række platforme. I modsætning til alternativerne er Jami <em>opkald direkte mellem brugere</em>, da den ikke bruger servere til at håndtere opkald.</p>
    <p xml:lang="da">Dette giver det største privatliv, da Jamis <em>distribuerede</em> natur betyder, at dine opkald kun er mellem deltagere.</p>
    <p xml:lang="da">En-til-en- og <em>gruppesamtaler</em> med Jami er forbedret med instant messaging, lyd- og videoopkald, optagelse og afsendelse af lyd- og videobeskeder, filoverførsler, skærmdeling og placeringsdeling.</p>
    <p xml:lang="da">Jami kan også fungere som en <em>SIP-klient</em>.</p>
    <p xml:lang="da">Flere <em>Jami-udvidelser</em> er tilgængelige: Lydfilter, Autosvar, Grøn skærm, Segmentering, Vandmærke og Whisper Transcript.</p>
    <p xml:lang="da">Jami kan nemt implementeres i organisationer med <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, hvilket giver brugerne mulighed for at oprette forbindelse til deres virksomhedsoplysninger eller oprette lokale konti. JAMS giver dig mulighed for at <em>administrere dit eget</em> Jami-fællesskab, mens du drager fordel af Jamis distribuerede netværksarkitektur.</p>
    <p xml:lang="da">Jami er <em>tilgængelig til</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV og webbrowsere, hvilket gør Jami til en interoperabel og tværplatformskommunikationsramme.</p>
    <p xml:lang="da"><em>Administrer flere</em> SIP-konti, Jami-konti og JAMS-konti med Jami-klienten installeret på en eller flere enheder.</p>
    <p xml:lang="da">Jami er gratis, ubegrænset, privat, reklamefri, kompatibel, hurtig, autonom og anonym.</p>
    <p xml:lang="da">
      <em>Få flere oplysninger om:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami-udvidelser: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami dokumentation: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="da">
      <em>Følg os for mere:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videoer: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="da">
      <em>Vi vil meget gerne høre fra dig! Tilmeld dig Jami-fællesskabet:</em><br/>
      Bidrag: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="da">Byg <em>IoT-projekter</em> med Jami. Genbrug Jamis universelle kommunikationsteknologi med dets bærbare bibliotek på dit valgte system.</p>
    <p xml:lang="da">Jami til Android TV er testet på NVIDIA SHIELD TV med Logitech-kameraer.</p>
    <p xml:lang="da">
      Jami udgives under <em>GPL-licensen</em>, version 3 eller nyere.<br/>
      Ophavsret © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="de"><em>Jami</em>, ein GNU-Paket, ist eine Software für universelle und verteilte Peer-to-Peer-Kommunikation, die die Freiheit und Privatsphäre ihrer Benutzer respektiert.</p>
    <p xml:lang="de">Jami ist die einfachste und leichteste Möglichkeit, mit Leuten (und Geräten) über Instant Messaging, Audio- und Videoanrufe über das <em>Internet</em> und LAN/WAN-<em>Intranets</em> in Verbindung zu treten.</p>
    <p xml:lang="de">Jami ist eine kostenlose, durchgängig verschlüsselte und private <em>Kommunikationsplattform</em>.</p>
    <p xml:lang="de">Jami ist eine <em>Open-Source</em>-Software, die <em>die Privatsphäre der Benutzer priorisiert</em>.</p>
    <p xml:lang="de">Jami hat ein professionell aussehendes Design und ist für eine Vielzahl von Plattformen verfügbar. Im Gegensatz zu den Alternativen <em>finden Jami-Anrufe direkt zwischen Benutzern statt</em>, da keine Server zur Anrufabwicklung verwendet werden.</p>
    <p xml:lang="de">Dies bietet die größte Privatsphäre, da die <em>verteilte</em> Natur von Jami bedeutet, dass Ihre Anrufe nur zwischen Teilnehmern stattfinden.</p>
    <p xml:lang="de">Einzelgespräche und <em>Gruppengespräche</em> mit Jami werden durch Instant Messaging, Audio- und Videoanrufe, Aufzeichnen und Senden von Audio- und Videonachrichten, Dateiübertragungen, Bildschirmfreigabe und Standortfreigabe verbessert.</p>
    <p xml:lang="de">Jami kann auch als <em>SIP-Client</em> fungieren.</p>
    <p xml:lang="de">Es stehen mehrere <em>Jami-Erweiterungen</em> zur Verfügung: Audiofilter, automatische Antwort, Green Screen, Segmentierung, Wasserzeichen und Whisper Transcript.</p>
    <p xml:lang="de">Jami kann in Organisationen mit dem <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em> problemlos bereitgestellt werden, sodass Benutzer sich mit ihren Unternehmensanmeldeinformationen verbinden oder lokale Konten erstellen können. JAMS ermöglicht es Ihnen, <em>Ihre eigene</em> Jami-Community zu <em>verwalten</em> und gleichzeitig Jamis verteilte Netzwerkarchitektur zu nutzen.</p>
    <p xml:lang="de">Jami ist <em>verfügbar</em> für GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV und Webbrowser, was Jami zu einem interoperablen und plattformübergreifenden Kommunikationsframework macht.</p>
    <p xml:lang="de"><em>Verwalten Sie mehrere</em> SIP-Konten, Jami-Konten und JAMS-Konten mit dem Jami-Client, der auf einem oder mehreren Geräten installiert ist.</p>
    <p xml:lang="de">Jami ist kostenlos, unbegrenzt, privat, werbefrei, kompatibel, schnell, autonom und anonym.</p>
    <p xml:lang="de">
      <em>Erfahren Sie mehr über:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami-Erweiterungen: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami-Dokumentation: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="de">
      <em>Folgen Sie uns für mehr:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videos: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="de">
      <em>Wir würden uns freuen, von Ihnen zu hören! Treten Sie der Jami-Community bei:</em><br/>
      Beitragen: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="de">Erstellen Sie <em>IoT-Projekte</em> mit Jami. Verwenden Sie die universelle Kommunikationstechnologie von Jami mit seiner portablen Bibliothek auf dem System Ihrer Wahl erneut.</p>
    <p xml:lang="de">Jami für Android TV wurde auf NVIDIA SHIELD TV mit Logitech-Kameras getestet.</p>
    <p xml:lang="de">
      Jami wird unter der <em>GPL-Lizenz</em>, Version 3 oder höher, veröffentlicht.<br/>
      Urheberrecht © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="el">Το <em>Jami</em>, ένα πακέτο GNU, είναι λογισμικό για καθολική και κατανεμημένη peer-to-peer επικοινωνία που σέβεται την ελευθερία και το απόρρητο των χρηστών του.</p>
    <p xml:lang="el">Το Jami είναι ο απλούστερος και ευκολότερος τρόπος σύνδεσης με άτομα (και συσκευές) μέσω άμεσων μηνυμάτων, ήχου και βιντεοκλήσεων μέσω των <em>Intranet</em> και LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="el">Το Jami είναι μια δωρεάν/ελεύθερη, κρυπτογραφημένη από άκρο σε άκρο και ιδιωτική <em>πλατφόρμα επικοινωνίας</em>.</p>
    <p xml:lang="el">Το Jami είναι λογισμικό <em>ανοιχτού κώδικα</em> που <em> δίνει προτεραιότητα στο απόρρητο των χρηστών</em>.</p>
    <p xml:lang="el">Το Jami έχει επαγγελματική εμφάνιση και είναι διαθέσιμο για ένα ευρύ φάσμα πλατφορμών. Σε αντίθεση με τις εναλλακτικές, οι <em>κλήσεις Jami πραγματοποιούνται απευθείας μεταξύ χρηστών</em>, καθώς δεν χρησιμοποιεί διακομιστές για τη διαχείριση κλήσεων.</p>
    <p xml:lang="el">Αυτό παρέχει το μεγαλύτερο απόρρητο, καθώς η <em>κατανεμημένη</em> φύση του Jami σημαίνει ότι οι κλήσεις σας γίνονται μόνο μεταξύ των συμμετεχόντων.</p>
    <p xml:lang="el">Οι συνομιλίες ένας προς έναν και οι <em>ομαδικές συνομιλίες</em> με το Jami βελτιώνονται με την ανταλλαγή άμεσων μηνυμάτων, τις κλήσεις ήχου και βίντεο, την εγγραφή και αποστολή μηνυμάτων ήχου και βίντεο, τις μεταφορές αρχείων, την κοινή χρήση οθόνης και την κοινή χρήση τοποθεσίας.</p>
    <p xml:lang="el">Το Jami μπορεί επίσης να λειτουργήσει ως <em>πελάτης SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="el">Είναι διαθέσιμες πολλές <em>επεκτάσεις Jami</em>: Φίλτρο ήχου, Αυτόματη απάντηση, Πράσινη οθόνη, Τμηματοποίηση, Υδατογράφημα και Μεταγραφή Whisper.</p>
    <p xml:lang="el">Το Jami μπορεί εύκολα να αναπτυχθεί σε οργανισμούς με τον <em>JAMS (Διακομιστής διαχείρισης λογαριασμού Jami)</em>, επιτρέποντας στους χρήστες να συνδέονται με τα εταιρικά τους διαπιστευτήρια ή να δημιουργούν τοπικούς λογαριασμούς. Το JAMS σάς επιτρέπει να <em>διαχειρίζεστε τη δική σας</em> κοινότητα Jami ενώ εκμεταλλεύεστε την αρχιτεκτονική κατανεμημένου δικτύου του Jami.</p>
    <p xml:lang="el">Το Jami είναι <em>διαθέσιμο για</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV και προγράμματα περιήγησης ιστού, καθιστώντας το Jami ένα διαλειτουργικό πλαίσιο επικοινωνίας μεταξύ πλατφορμών.</p>
    <p xml:lang="el"><em>Διαχειριστείτε πολλούς</em> λογαριασμούς SIP, λογαριασμούς Jami και λογαριασμούς JAMS με το πρόγραμμα-πελάτη Jami εγκατεστημένο σε μία ή πολλές συσκευές.</p>
    <p xml:lang="el">Το Jami είναι δωρεάν, απεριόριστο, ιδιωτικό, χωρίς διαφημίσεις, συμβατό, γρήγορο, αυτόνομο και ανώνυμο.</p>
    <p xml:lang="el">
      <em>Μάθετε περισσότερα για:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Επεκτάσεις Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Διακομιστής διαχείρισης λογαριασμού Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Τεκμηρίωση Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="el">
      <em>Ακολουθήστε μας για περισσότερα:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Βίντεο: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="el">
      <em>Θα θέλαμε να σας ακούσουμε! Εγγραφείτε στην κοινότητα Jami:</em><br/>
      Συνεισφέρετε: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Φόρουμ: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="el">Δημιουργήστε <em>έργα IoT</em> με το Jami. Χρησιμοποιήστε ξανά την καθολική τεχνολογία επικοινωνιών του Jami με τη φορητή βιβλιοθήκη του στο σύστημα της επιλογής σας.</p>
    <p xml:lang="el">Το Jami για Android TV έχει δοκιμαστεί στην τηλεόραση NVIDIA SHIELD με κάμερες Logitech.</p>
    <p xml:lang="el">
      Το Jami δημοσιεύεται με την <em>άδεια GPL</em>, έκδοση 3 ή νεότερη.<br/>
      Πνευματικά δικαιώματα © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="en-GB"><em>Jami</em>, a GNU package, is software for universal and distributed peer-to-peer communication that respects the freedom and privacy of its users.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Jami is the simplest and easiest way to connect with people (and devices) with instant messaging, audio, and video calls over the <em>Internet</em> and LAN/WAN <em>intranets</em>.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Jami is a free/libre, end-to-end encrypted, and private <em>communication platform</em>.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Jami is <em>open-source</em> software that <em>prioritises user privacy</em>.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Jami has a professional-looking design and is available for a wide range of platforms. Unlike the alternatives, Jami <em>calls are directly between users</em>, as it does not use servers to handle calls.</p>
    <p xml:lang="en-GB">This gives the greatest privacy, as the <em>distributed</em> nature of Jami means your calls are only between participants.</p>
    <p xml:lang="en-GB">One-to-one and <em>group conversations</em> with Jami are enhanced with instant messaging, audio and video calling, recording and sending audio and video messages, file transfers, screen sharing, and location sharing.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Jami can also function as a <em>SIP client</em>.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Multiple <em>Jami extensions</em> are available: Audio Filter, Auto Answer, Green Screen, Segmentation, Watermark, and Whisper Transcript.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Jami can be easily deployed in organisations with the <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, allowing users to connect with their corporate credentials or create local accounts. JAMS allows you to <em>manage your own</em> Jami community while taking advantage of Jami’s distributed network architecture.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Jami is <em>available for</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV, and web browsers, making Jami an interoperable and cross-platform communication framework.</p>
    <p xml:lang="en-GB"><em>Manage multiple</em> SIP accounts, Jami accounts, and JAMS accounts with the Jami client installed on one or multiple devices.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Jami is free, unlimited, private, advertising‑free, compatible, fast, autonomous, and anonymous.</p>
    <p xml:lang="en-GB">
      <em>Learn more about:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami extensions: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami documentation: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="en-GB">
      <em>Follow us for more:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videos: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="en-GB">
      <em>We’d love to hear from you! Join the Jami community:</em><br/>
      Contribute: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="en-GB">Build <em>IoT projects</em> with Jami. Re-use the universal communications technology of Jami with its portable library on your system of choice.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Jami for Android TV is tested on NVIDIA SHIELD TV with Logitech cameras.</p>
    <p xml:lang="en-GB">
      Jami is published under the <em>GPL license</em>, version 3 or higher.<br/>
      Copyright © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="es"><em>Jami</em>, un paquete GNU, es un software para comunicación entre pares universal y distribuida que respeta la libertad y privacidad de sus usuarios.</p>
    <p xml:lang="es">Jami es la forma más sencilla y fácil de conectarse con personas (y dispositivos) con mensajería instantánea, llamadas de audio y video a través de <em>Internet</em> e intranets LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="es">Jami es una plataforma de comunicación privada, cifrada de extremo a extremo y libre.</p>
    <p xml:lang="es">Jami es un software de <em>código abierto</em> que <em>prioriza la privacidad del usuario</em>.</p>
    <p xml:lang="es">Jami tiene un diseño de aspecto profesional y está disponible para una amplia gama de plataformas. A diferencia de las alternativas, las <em>llamadas</em> de Jami son directamente entre usuarios, ya que no utiliza servidores para manejar las llamadas.</p>
    <p xml:lang="es">Esto brinda la mayor privacidad, ya que la naturaleza <em>distribuida</em> de Jami significa que sus llamadas son solo entre participantes.</p>
    <p xml:lang="es">Las conversaciones individuales y grupales con Jami se mejoran con mensajería instantánea, llamadas de audio y video, grabación y envío de mensajes de audio y video, transferencias de archivos, uso compartido de pantalla y uso compartido de ubicación.</p>
    <p xml:lang="es">Jami también puede funcionar como un <em>cliente SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="es">Hay varias extensiones de Jami disponibles: filtro de audio, respuesta automática, pantalla verde, segmentación, marca de agua y transcripción de susurros.</p>
    <p xml:lang="es">Jami se puede implementar fácilmente en organizaciones con JAMS (Jami Account Management Server), lo que permite a los usuarios conectarse con sus credenciales corporativas o crear cuentas locales. JAMS le permite administrar su propia comunidad Jami mientras aprovecha la arquitectura de red distribuida de Jami.</p>
    <p xml:lang="es">Jami está disponible para GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV y navegadores web, lo que convierte a Jami en un marco de comunicación interoperable y multiplataforma.</p>
    <p xml:lang="es"><em>Administre varias</em> cuentas SIP, cuentas Jami y cuentas JAMS con el cliente Jami instalado en uno o varios dispositivos.</p>
    <p xml:lang="es">Jami es gratuito, ilimitado, privado, sin publicidad, compatible, rápido, autónomo y anónimo.</p>
    <p xml:lang="es">
      <em>Obtenga más información sobre:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Extensiones de Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Documentación de Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="es">
      <em>Síganos para obtener más información:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videos: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="es">
      <em>¡Nos encantaría saber de usted! Únase a la comunidad Jami:</em><br/>
      Contribuya: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Foro: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="es">Cree <em>proyectos de IoT</em> con Jami. Reutilice la tecnología de comunicaciones universal de Jami con su biblioteca portátil en el sistema que elija.</p>
    <p xml:lang="es">Jami para Android TV se ha probado en NVIDIA SHIELD TV con cámaras Logitech.</p>
    <p xml:lang="es">
      Jami se publica bajo la <em>licencia GPL</em>, versión 3 o superior.<br/>
      Copyright © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="et"><em>Jami</em>, GNU pakett, on tarkvara universaalseks ja hajutatud peer-to-peer suhtluseks, mis austab kasutajate vabadust ja privaatsust.</p>
    <p xml:lang="et">Jami on lihtsaim ja lihtsaim viis inimestega (ja seadmetega) ühenduse loomiseks kiirsõnumi-, heli- ja videokõnede kaudu <em>Interneti</em> ja LAN/WAN-i <em>sisevõrkude</em> kaudu.</p>
    <p xml:lang="et">Jami on tasuta/tasuta, täielikult krüptitud ja privaatne <em>suhtlusplatvorm</em>.</p>
    <p xml:lang="et">Jami on <em>avatud lähtekoodiga</em> tarkvara, mis <em>privaatseks on kasutajate privaatsus</em>.</p>
    <p xml:lang="et">Jamil on professionaalse välimusega disain ja see on saadaval paljudele platvormidele. Erinevalt alternatiividest on Jami <em>kõned otse kasutajate vahel</em>, kuna see ei kasuta kõnede haldamiseks servereid.</p>
    <p xml:lang="et">See tagab suurima privaatsuse, kuna Jami <em>hajutatud</em> olemus tähendab, et teie kõned toimuvad ainult osalejate vahel.</p>
    <p xml:lang="et">Üks-ühele ja <em>grupivestlusi</em> Jamiga täiustavad kiirsõnumid, heli- ja videokõned, heli- ja videosõnumite salvestamine ja saatmine, failiedastused, ekraani jagamine ja asukoha jagamine.</p>
    <p xml:lang="et">Jami võib toimida ka <em>SIP-kliendina</em>.</p>
    <p xml:lang="et">Saadaval on mitu <em>Jami laiendust</em>: helifilter, automaatne vastus, roheline ekraan, segmentimine, vesimärk ja sosistamise transkriptsioon.</p>
    <p xml:lang="et">Jami saab hõlpsasti organisatsioonides juurutada <em>JAMS-iga (Jami kontohaldusserver)</em>, mis võimaldab kasutajatel luua ühenduse oma ettevõtte mandaatidega või luua kohalikke kontosid. JAMS võimaldab teil <em>hallata oma</em> Jami kogukonda, kasutades samal ajal ära Jami hajutatud võrguarhitektuuri.</p>
    <p xml:lang="et">Jami on <em>saadaval</em> GNU/Linuxi, Windowsi, macOS-i, iOS-i, Androidi, Android TV ja veebibrauserite jaoks, muutes Jami koostalitlusvõimeliseks ja platvormideüleseks suhtlusraamistikuks.</p>
    <p xml:lang="et"><em>Hallake mitut</em> SIP-kontot, Jami-kontot ja JAMS-kontot, kui Jami klient on installitud ühte või mitmesse seadmesse.</p>
    <p xml:lang="et">Jami on tasuta, piiramatu, privaatne, reklaamivaba, ühilduv, kiire, autonoomne ja anonüümne.</p>
    <p xml:lang="et">
      <em>Lisateave:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami laiendused: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami kontohaldusserver): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami dokumentatsioon: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="et">
      <em>Lisateabe saamiseks jälgige meid:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videod: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="et">
      <em>Oleme hea meelega teist kuulda! Liituge Jami kogukonnaga:</em><br/>
      Anna oma panus: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Foorum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="et">Koostage Jamiga <em>IoT-projekte</em>. Kasutage uuesti Jami universaalset sidetehnoloogiat koos selle kaasaskantava raamatukoguga oma valitud süsteemis.</p>
    <p xml:lang="et">Jami for Android TV testitakse Logitechi kaameratega NVIDIA SHIELD teleris.</p>
    <p xml:lang="et">
      Jami on avaldatud <em>GPL-i litsentsi</em> versiooni 3 või uuema all.<br/>
      Autoriõigus © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="eu"><em>Jami</em>, GNU pakete bat, bere erabiltzaileen askatasuna eta pribatutasuna errespetatzen dituen peer-to-peer komunikazio unibertsal eta banaturako softwarea da.</p>
    <p xml:lang="eu">Jami da <em>Internet</em> eta LAN/WAN <em>intranet</em> bidez berehalako mezularitza, audio eta bideo-deiak dituzten pertsonekin (eta gailuekin) konektatzeko modurik errazena eta errazena.</p>
    <p xml:lang="eu">Jami <em>komunikazio-plataforma</em> doakoa/librea, muturreko enkriptatutakoa eta pribatua da.</p>
    <p xml:lang="eu">Jami <em>kode irekiko</em> softwarea da, <em>erabiltzaileen pribatutasuna lehenesten duena</em>.</p>
    <p xml:lang="eu">Jami-k itxura profesionaleko diseinua du eta plataforma ugaritarako eskuragarri dago. Alternatibak ez bezala, Jami <em>deiak zuzenean erabiltzaileen artean</em> dira, ez baitu zerbitzaririk erabiltzen deiak kudeatzeko.</p>
    <p xml:lang="eu">Honek pribatutasun handiena ematen du, Jami-ren <em>banatua</em> izaerak zure deiak parte-hartzaileen artean baino ez direla esan nahi baitu.</p>
    <p xml:lang="eu">Jami-rekin bakarreko eta <em>taldeko elkarrizketak</em> berehalako mezularitza, audio eta bideo-deiak, audio eta bideo-mezuak grabatu eta bidaltzea, fitxategi-transferentziak, pantaila partekatzea eta kokapena partekatzearekin hobetzen dira.</p>
    <p xml:lang="eu">Jami <em>SIP bezero</em> gisa ere funtziona dezake.</p>
    <p xml:lang="eu">Hainbat <em>Jami luzapen</em> daude eskuragarri: Audio-iragazkia, Erantzun automatikoa, Pantaila berdea, Segmentazioa, Ur-marka eta Xxurla transkripzioa.</p>
    <p xml:lang="eu">Jami erraz inplementa daiteke <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em> duten erakundeetan, erabiltzaileei beren kredentzial korporatiboekin konektatzeko edo tokiko kontuak sortzeko aukera emanez. JAMS-ek Jami-ren sare-arkitektura banatua aprobetxatuz <em>zure</em> kudeatu dezakezu Jami komunitatea.</p>
    <p xml:lang="eu">Jami <em>eskuragarri</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV eta web-arakatzaileetarako, Jami elkarreragingarri eta plataforma anitzeko komunikazio-esparru bihurtuz.</p>
    <p xml:lang="eu"><em>Kudeatu hainbat</em> SIP kontu, Jami kontu eta JAMS kontu Jami bezeroa gailu batean edo hainbatetan instalatuta.</p>
    <p xml:lang="eu">Jami doakoa, mugagabea, pribatua, iragarkirik gabekoa, bateragarria, azkarra, autonomoa eta anonimoa da.</p>
    <p xml:lang="eu">
      <em>Lortu informazio gehiago honi buruz:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami luzapenak: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami kontuak kudeatzeko zerbitzaria): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami dokumentazioa: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="eu">
      <em>Jarraitu gaitzazu gehiago lortzeko:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Bideoak: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="eu">
      <em>Gustuko genuke zure berri izatea! Sartu Jami komunitatean:</em><br/>
      Ekarpena: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Foroa: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="eu">Eraiki <em>IoT proiektuak</em> Jami-rekin. Berrerabili Jami-ren komunikazio-teknologia unibertsala bere liburutegi eramangarriarekin nahi duzun sisteman.</p>
    <p xml:lang="eu">Android TV-rako Jami NVIDIA SHIELD TV-n probatu da Logitech kamerekin.</p>
    <p xml:lang="eu">
      Jami <em>GPL lizentzia</em>rekin argitaratzen da, 3. bertsioa edo berriagoa.<br/>
      Copyright © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="fa"><em>Jami</em>، یک بسته گنو، نرم افزاری برای ارتباطات همتا به همتای جهانی و توزیع شده است که به آزادی و حریم خصوصی کاربران خود احترام می گذارد.</p>
    <p xml:lang="fa">Jami ساده‌ترین و آسان‌ترین راه برای ارتباط با افراد (و دستگاه‌ها) با پیام‌رسانی فوری، تماس صوتی و تصویری از طریق <em>اینترانت</em> و <em>اینترانت</em> LAN/WAN است.</p>
    <p xml:lang="fa">Jami یک <em>پلتفرم ارتباطی</em> رایگان/آزاد، رمزگذاری شده سرتاسر و خصوصی است.</p>
    <p xml:lang="fa">Jami نرم افزار <em>متن باز</em> است که <em>حریم خصوصی کاربر را در اولویت قرار می دهد</em>.</p>
    <p xml:lang="fa">Jami طراحی حرفه ای دارد و برای طیف گسترده ای از پلتفرم ها در دسترس است. برخلاف گزینه های جایگزین، Jami <em>تماس ها مستقیماً بین کاربران</em> است، زیرا از سرورها برای رسیدگی به تماس ها استفاده نمی کند.</p>
    <p xml:lang="fa">این بیشترین حریم خصوصی را به همراه دارد، زیرا ماهیت <em>توزیع شده</em> Jami به این معنی است که تماس‌های شما فقط بین شرکت‌کنندگان است.</p>
    <p xml:lang="fa">مکالمات یک به یک و <em>گروهی</em> با Jami با پیام‌رسانی فوری، تماس صوتی و تصویری، ضبط و ارسال پیام‌های صوتی و تصویری، انتقال فایل، اشتراک‌گذاری صفحه، و اشتراک‌گذاری موقعیت مکانی بهبود می‌یابد.</p>
    <p xml:lang="fa">Jami همچنین می‌تواند به‌عنوان <em>مشتری SIP</em> عمل کند.</p>
    <p xml:lang="fa">چندین <em>برنامه افزودنی Jami</em> موجود است: فیلتر صوتی، پاسخ خودکار، صفحه سبز، بخش‌بندی، واترمارک، و رونوشت Whisper.</p>
    <p xml:lang="fa">Jami را می توان به راحتی در سازمان ها با <em>JAMS (سرور مدیریت حساب Jami)</em> مستقر کرد و به کاربران این امکان را می دهد تا با اعتبار شرکت خود ارتباط برقرار کنند یا حساب های محلی ایجاد کنند. JAMS به شما امکان می‌دهد تا جامعه Jami خود را <em>مدیریت کنید</em> در حالی که از معماری شبکه توزیع‌شده Jami بهره می‌برید.</p>
    <p xml:lang="fa">Jami برای GNU/Linux، Windows، macOS، iOS، Android، Android TV و مرورگرهای وب <em>در دسترس است، و Jami را به یک چارچوب ارتباطی متقابل و بین پلتفرمی تبدیل می‌کند.</p>
    <p xml:lang="fa">حساب‌های SIP، حساب‌های Jami، و حساب‌های JAMS را با سرویس گیرنده Jami که در یک یا چند دستگاه نصب شده است، <em>مدیریت کنید</em>.</p>
    <p xml:lang="fa">Jami رایگان، نامحدود، خصوصی، بدون تبلیغات، سازگار، سریع، مستقل و ناشناس است.</p>
    <p xml:lang="fa">
      <em>درباره:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      پسوندهای Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (سرور مدیریت حساب Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      مستندات Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="fa">
      <em>برای اطلاعات بیشتر ما را دنبال کنید:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      ویدیوها: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="fa">
      <em>ما دوست داریم از شما بشنویم! به انجمن Jami بپیوندید:</em><br/>
      مشارکت: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      انجمن: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="fa">با Jami <em>پروژه های اینترنت اشیا</em> بسازید. از فناوری ارتباطات جهانی Jami با کتابخانه قابل حمل آن در سیستم انتخابی خود دوباره استفاده کنید.</p>
    <p xml:lang="fa">Jami برای Android TV روی تلویزیون NVIDIA SHIELD با دوربین های لاجیتک آزمایش شده است.</p>
    <p xml:lang="fa">
      Jami تحت <em>مجوز GPL</em> نسخه 3 یا بالاتر منتشر شده است.<br/>
      حق چاپ © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="fi"><em>Jami</em>, GNU-paketti, on ohjelmisto yleiseen ja hajautettuun vertaisviestintään, joka kunnioittaa käyttäjiensä vapautta ja yksityisyyttä.</p>
    <p xml:lang="fi">Jami on yksinkertaisin ja helpoin tapa pitää yhteyttä ihmisiin (ja laitteisiin) pikaviestien, ääni- ja videopuheluiden avulla <em>Internetin</em> ja LAN/WAN <em>intranettien</em> kautta.</p>
    <p xml:lang="fi">Jami on ilmainen, päästä päähän salattu ja yksityinen <em>viestintäalusta</em>.</p>
    <p xml:lang="fi">Jami on <em>avoimen lähdekoodin</em> ohjelmisto, joka <em>priorisoi käyttäjien yksityisyyden</em>.</p>
    <p xml:lang="fi">Jamilla on ammattimaisen näköinen muotoilu ja se on saatavana useille alustoille. Toisin kuin vaihtoehdot, Jami <em>puhelut ovat suoraan käyttäjien välillä</em>, koska se ei käytä palvelimia puheluiden käsittelemiseen.</p>
    <p xml:lang="fi">Tämä tarjoaa suurimman yksityisyyden, sillä Jamin <em>hajautettu</em> luonne tarkoittaa, että puhelusi ovat vain osallistujien kesken.</p>
    <p xml:lang="fi">Kahdenkeskisiä ja <em>ryhmäkeskusteluja</em> Jamin kanssa tehostetaan pikaviesteillä, ääni- ja videopuheluilla, ääni- ja videoviestien tallennuksella ja lähettämisellä, tiedostojen siirrolla, näytön jakamalla ja sijainnin jakamisella.</p>
    <p xml:lang="fi">Jami voi toimia myös <em>SIP-asiakkaana</em>.</p>
    <p xml:lang="fi">Saatavilla on useita <em>Jami-laajennuksia</em>: äänisuodatin, automaattinen vastaus, vihreä näyttö, segmentointi, vesileima ja kuiskaustranskriptio.</p>
    <p xml:lang="fi">Jami voidaan ottaa helposti käyttöön organisaatioissa <em>JAMS:n (Jami Account Management Server)</em> avulla, jolloin käyttäjät voivat muodostaa yhteyden yrityksen tunnistetietoihinsa tai luoda paikallisia tilejä. JAMSin avulla voit <em>hallinnoida omaa</em> Jami-yhteisöäsi ja hyödyntää Jamin hajautettua verkkoarkkitehtuuria.</p>
    <p xml:lang="fi">Jami on <em>saatavilla</em> GNU/Linuxille, Windowsille, macOS:lle, iOS:lle, Androidille, Android TV:lle ja verkkoselaimille, mikä tekee Jamista yhteentoimivan ja monialustaisen viestintäkehyksen.</p>
    <p xml:lang="fi"><em>Hallinnoi useita</em> SIP-, Jami- ja JAMS-tilejä Jami-asiakassovelluksella, joka on asennettu yhteen tai useisiin laitteisiin.</p>
    <p xml:lang="fi">Jami on ilmainen, rajoittamaton, yksityinen, mainokseton, yhteensopiva, nopea, itsenäinen ja anonyymi.</p>
    <p xml:lang="fi">
      <em>Lisätietoja:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami-laajennukset: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jamin dokumentaatio: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="fi">
      <em>Seuraa meitä saadaksesi lisää:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videot: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="fi">
      <em>Haluaisimme kuulla sinusta! Liity Jami-yhteisöön:</em><br/>
      Osallistu: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Foorumi: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="fi">Rakenna <em>IoT-projekteja</em> Jamin kanssa. Käytä uudelleen Jamin universaalia viestintätekniikkaa sen kannettavan kirjaston kanssa valitsemassasi järjestelmässä.</p>
    <p xml:lang="fi">Jami for Android TV on testattu NVIDIA SHIELD TV:ssä Logitech-kameroilla.</p>
    <p xml:lang="fi">
      Jami on julkaistu <em>GPL-lisenssillä</em>, versiolla 3 tai uudemmalla.<br/>
      Tekijänoikeus © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="fil">Ang <em>Jami</em>, isang pakete ng GNU, ay software para sa pangkalahatan at distributed na peer-to-peer na komunikasyon na gumagalang sa kalayaan at privacy ng mga gumagamit nito.</p>
    <p xml:lang="fil">Ang Jami ay ang pinakasimple at pinakamadaling paraan upang kumonekta sa mga tao (at mga device) gamit ang instant messaging, audio, at video call sa <em>Internet</em> at LAN/WAN <em>intranet</em>.</p>
    <p xml:lang="fil">Ang Jami ay isang libre/libre, end-to-end na naka-encrypt, at pribadong <em>platform ng komunikasyon</em>.</p>
    <p xml:lang="fil">Ang Jami ay <em>open-source</em> software na <em>priyoridad ang privacy ng user</em>.</p>
    <p xml:lang="fil">Ang Jami ay may mukhang propesyonal na disenyo at available para sa malawak na hanay ng mga platform. Hindi tulad ng mga alternatibo, ang Jami <em>direkta sa pagitan ng mga user</em>, dahil hindi ito gumagamit ng mga server para pangasiwaan ang mga tawag.</p>
    <p xml:lang="fil">Nagbibigay ito ng pinakamalaking privacy, dahil ang <em>ibinahagi</em> na katangian ng Jami ay nangangahulugan na ang iyong mga tawag ay nasa pagitan lamang ng mga kalahok.</p>
    <p xml:lang="fil">Ang isa-sa-isa at <em>panggrupong pag-uusap</em> kay Jami ay pinahusay ng instant messaging, audio at video calling, pagre-record at pagpapadala ng mga audio at video na mensahe, paglilipat ng file, pagbabahagi ng screen, at pagbabahagi ng lokasyon.</p>
    <p xml:lang="fil">Maaari ding gumana si Jami bilang <em>SIP client</em>.</p>
    <p xml:lang="fil">Maramihang <em>Jami extension</em> ang available: Audio Filter, Auto Answer, Green Screen, Segmentation, Watermark, at Whisper Transcript.</p>
    <p xml:lang="fil">Madaling ma-deploy ang Jami sa mga organisasyon gamit ang <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, na nagpapahintulot sa mga user na kumonekta sa kanilang mga corporate credential o lumikha ng mga lokal na account. Binibigyang-daan ka ng JAMS na <em>pamahalaan ang sarili mong</em> komunidad ng Jami habang sinasamantala ang distributed network architecture ng Jami.</p>
    <p xml:lang="fil">Ang Jami ay <em>available para sa</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV, at mga web browser, na ginagawang isang interoperable at cross-platform na balangkas ng komunikasyon ang Jami.</p>
    <p xml:lang="fil"><em>Pamahalaan ang maramihang</em> SIP account, Jami account, at JAMS account na may naka-install na Jami client sa isa o maraming device.</p>
    <p xml:lang="fil">Ang Jami ay libre, walang limitasyon, pribado, walang advertising, tugma, mabilis, nagsasarili, at hindi nagpapakilala.</p>
    <p xml:lang="fil">
      <em>Matuto nang higit pa tungkol sa:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Mga extension ng Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Dokumentasyon ng Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="fil">
      <em>Subaybayan kami para sa higit pa:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Mga Video: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="fil">
      <em>Gusto naming makarinig mula sa iyo! Sumali sa komunidad ng Jami:</em><br/>
      Mag-ambag: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="fil">Bumuo ng <em>mga proyekto ng IoT</em> kasama si Jami. Muling gamitin ang unibersal na teknolohiya ng komunikasyon ng Jami kasama ang portable library nito sa iyong napiling system.</p>
    <p xml:lang="fil">Ang Jami para sa Android TV ay sinubukan sa NVIDIA SHIELD TV na may mga Logitech camera.</p>
    <p xml:lang="fil">
      Na-publish si Jami sa ilalim ng <em>lisensya ng GPL</em>, bersyon 3 o mas mataas.<br/>
      Copyright © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="fr"><em>Jami</em>, un package GNU, est un logiciel de communication peer-to-peer universel et distribué qui respecte la liberté et la vie privée de ses utilisateurs.</p>
    <p xml:lang="fr">Jami est le moyen le plus simple et le plus facile de se connecter avec des personnes (et des appareils) grâce à la messagerie instantanée, aux appels audio et vidéo sur Internet et les <em>intranets</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="fr">Jami est une plate-forme de communication privée, chiffrée de bout en bout et gratuite.</p>
    <p xml:lang="fr">Jami est un logiciel <em>open source</em> qui donne la priorité à la confidentialité des utilisateurs.</p>
    <p xml:lang="fr">Jami a un design professionnel et est disponible pour une large gamme de plates-formes. Contrairement aux autres solutions, les appels Jami se font directement entre utilisateurs, car il n'utilise pas de serveurs pour gérer les appels.</p>
    <p xml:lang="fr">Cela offre la plus grande confidentialité, car la nature <em>distribuée</em> de Jami signifie que vos appels se font uniquement entre participants.</p>
    <p xml:lang="fr">Les conversations individuelles et de groupe avec Jami sont enrichies par la messagerie instantanée, les appels audio et vidéo, l'enregistrement et l'envoi de messages audio et vidéo, les transferts de fichiers, le partage d'écran et le partage de localisation.</p>
    <p xml:lang="fr">Jami peut également fonctionner comme un <em>client SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="fr">Plusieurs extensions Jami sont disponibles : filtre audio, réponse automatique, écran vert, segmentation, filigrane et transcription chuchotée.</p>
    <p xml:lang="fr">Jami peut être facilement déployé dans les organisations avec le JAMS (Jami Account Management Server), permettant aux utilisateurs de se connecter avec leurs identifiants d'entreprise ou de créer des comptes locaux. JAMS vous permet de gérer votre propre communauté Jami tout en profitant de l'architecture réseau distribuée de Jami.</p>
    <p xml:lang="fr">Jami est disponible pour GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV et les navigateurs Web, ce qui fait de Jami un cadre de communication interopérable et multiplateforme.</p>
    <p xml:lang="fr"><em>Gérez plusieurs</em> comptes SIP, comptes Jami et comptes JAMS avec le client Jami installé sur un ou plusieurs appareils.</p>
    <p xml:lang="fr">Jami est gratuit, illimité, privé, sans publicité, compatible, rapide, autonome et anonyme.</p>
    <p xml:lang="fr">
      <em>En savoir plus sur :</em><br/>
      Jami : <url>https://jami.net/</url><br/>
      Extensions Jami : <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (serveur de gestion de compte Jami) : <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Documentation Jami : <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="fr">
      <em>Suivez-nous pour en savoir plus :</em><br/>
      Mastodon : <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Vidéos : <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="fr">
      <em>Nous aimerions avoir de vos nouvelles ! Rejoignez la communauté Jami :</em><br/>
      Contribuez : <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum : <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="fr">Créez des projets IoT avec Jami. Réutilisez la technologie de communication universelle de Jami avec sa bibliothèque portable sur le système de votre choix.</p>
    <p xml:lang="fr">Jami pour Android TV est testé sur NVIDIA SHIELD TV avec des caméras Logitech.</p>
    <p xml:lang="fr">
      Jami est publié sous la <em>licence GPL</em>, version 3 ou supérieure.<br/>
      Droit d'auteur © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="gl"><em>Jami</em>, un paquete GNU, é un software para a comunicación universal e distribuída entre pares que respecta a liberdade e a privacidade dos seus usuarios.</p>
    <p xml:lang="gl">Jami é a forma máis sinxela e sinxela de conectarse con persoas (e dispositivos) mediante mensaxes instantáneas, audio e videochamadas a través de <em>Internet</em> e <em>intranets</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="gl">Jami é unha <em>plataforma de comunicación</em> gratuíta, encriptada de extremo a extremo e privada.</p>
    <p xml:lang="gl">Jami é un software <em>de código aberto</em> que <em>prioriza a privacidade dos usuarios</em>.</p>
    <p xml:lang="gl">Jami ten un deseño de aspecto profesional e está dispoñible para unha gran variedade de plataformas. A diferenza das alternativas, as <em>chamadas de Jami son directamente entre usuarios</em>, xa que non usa servidores para xestionar as chamadas.</p>
    <p xml:lang="gl">Isto dá a maior privacidade, xa que a natureza <em>distribuída</em> de Jami significa que as túas chamadas son só entre participantes.</p>
    <p xml:lang="gl">As <em>conversas individuais e en grupo</em> con Jami melloran con mensaxes instantáneas, chamadas de audio e vídeo, gravación e envío de mensaxes de audio e vídeo, transferencias de ficheiros, uso compartido de pantalla e de localización.</p>
    <p xml:lang="gl">Jami tamén pode funcionar como <em>cliente SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="gl">Existen varias <em>extensións de Jami</em> dispoñibles: Filtro de audio, Resposta automática, Pantalla verde, Segmentación, Marca de auga e Transcrición Whisper.</p>
    <p xml:lang="gl">Jami pódese implementar facilmente en organizacións co <em>JAMS (Servidor de xestión de contas de Jami)</em>, o que permite aos usuarios conectarse coas súas credenciais corporativas ou crear contas locais. JAMS permíteche <em>xestionar a túa propia</em> comunidade Jami ao tempo que aproveitas a arquitectura de rede distribuída de Jami.</p>
    <p xml:lang="gl">Jami está <em>dispoñible para</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV e navegadores web, o que fai de Jami un marco de comunicación interoperable e multiplataforma.</p>
    <p xml:lang="gl"><em>Xestiona varias</em> contas SIP, contas Jami e contas JAMS co cliente Jami instalado nun ou varios dispositivos.</p>
    <p xml:lang="gl">Jami é gratuíto, ilimitado, privado, sen publicidade, compatible, rápido, autónomo e anónimo.</p>
    <p xml:lang="gl">
      <em>Máis información sobre:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Extensións de Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Servidor de xestión de contas Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Documentación de Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="gl">
      <em>Síguenos para obter máis información:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videos: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="gl">
      <em>Encantaríanos saber de ti! Únete á comunidade Jami:</em><br/>
      Contribuír: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Foro: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="gl">Crea <em>proxectos IoT</em> con Jami. Reutiliza a tecnoloxía de comunicacións universal de Jami coa súa biblioteca portátil no sistema que elixas.</p>
    <p xml:lang="gl">Jami para Android TV está probado en NVIDIA SHIELD TV con cámaras Logitech.</p>
    <p xml:lang="gl">
      Jami publícase baixo a <em>licenza GPL</em>, versión 3 ou superior.<br/>
      Dereitos de autor © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="gu"><em>Jami</em>, એક GNU પેકેજ, સાર્વત્રિક અને વિતરિત પીઅર-ટુ-પીઅર સંદેશાવ્યવહાર માટેનું સોફ્ટવેર છે જે તેના વપરાશકર્તાઓની સ્વતંત્રતા અને ગોપનીયતાનો આદર કરે છે.</p>
    <p xml:lang="gu">Jami એ <em>ઇન્ટરનેટ</em> અને LAN/WAN <em>ઇન્ટ્રેનેટ્સ</em> પર ઇન્સ્ટન્ટ મેસેજિંગ, ઑડિઓ અને વિડિઓ કૉલ્સ દ્વારા લોકો (અને ઉપકરણો) સાથે કનેક્ટ થવાનો સૌથી સરળ અને સરળ રસ્તો છે.</p>
    <p xml:lang="gu">Jami એક મફત/મુક્ત, એન્ડ-ટુ-એન્ડ એન્ક્રિપ્ટેડ અને ખાનગી <em>સંચાર પ્લેટફોર્મ</em> છે.</p>
    <p xml:lang="gu">Jami એ <em>ઓપન-સોર્સ</em> સોફ્ટવેર છે જે <em>વપરાશકર્તાની ગોપનીયતાને પ્રાથમિકતા આપે છે</em>.</p>
    <p xml:lang="gu">Jami પાસે વ્યાવસાયિક દેખાતી ડિઝાઇન છે અને તે પ્લેટફોર્મની વિશાળ શ્રેણી માટે ઉપલબ્ધ છે. વિકલ્પોથી વિપરીત, Jami <em>કોલ્સ સીધા વપરાશકર્તાઓ વચ્ચે હોય છે</em>, કારણ કે તે કૉલ્સને હેન્ડલ કરવા માટે સર્વર્સનો ઉપયોગ કરતું નથી.</p>
    <p xml:lang="gu">આ શ્રેષ્ઠ ગોપનીયતા આપે છે, કારણ કે Jamiની <em>વિતરિત</em> પ્રકૃતિનો અર્થ એ છે કે તમારા કૉલ્સ ફક્ત સહભાગીઓ વચ્ચે જ છે.</p>
    <p xml:lang="gu">Jami સાથેની વન-ટુ-વન અને <em>ગ્રુપ વાતચીતો</em> ઇન્સ્ટન્ટ મેસેજિંગ, ઑડિઓ અને વિડિઓ કૉલિંગ, ઑડિઓ અને વિડિઓ સંદેશાઓ રેકોર્ડ કરવા અને મોકલવા, ફાઇલ ટ્રાન્સફર, સ્ક્રીન શેરિંગ અને સ્થાન શેરિંગ દ્વારા વિસ્તૃત કરવામાં આવે છે.</p>
    <p xml:lang="gu">Jami SIP ક્લાયંટ તરીકે પણ કાર્ય કરી શકે છે.</p>
    <p xml:lang="gu">બહુવિધ <em>Jami એક્સટેન્શન્સ</em> ઉપલબ્ધ છે: ઑડિઓ ફિલ્ટર, ઑટો આન્સર, ગ્રીન સ્ક્રીન, સેગમેન્ટેશન, વોટરમાર્ક અને વ્હિસ્પર ટ્રાન્સક્રિપ્ટ.</p>
    <p xml:lang="gu">Jamiને <em>JAMS (Jami એકાઉન્ટ મેનેજમેન્ટ સર્વર)</em> સાથે સંસ્થાઓમાં સરળતાથી તૈનાત કરી શકાય છે, જે વપરાશકર્તાઓને તેમના કોર્પોરેટ ઓળખપત્રો સાથે કનેક્ટ થવા અથવા સ્થાનિક એકાઉન્ટ્સ બનાવવાની મંજૂરી આપે છે. JAMS તમને Jamiના વિતરિત નેટવર્ક આર્કિટેક્ચરનો લાભ લેતી વખતે તમારા પોતાના Jami સમુદાયનું સંચાલન કરવાની મંજૂરી આપે છે.</p>
    <p xml:lang="gu">Jami GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV અને વેબ બ્રાઉઝર્સ માટે ઉપલબ્ધ છે, જે Jamiને એક ઇન્ટરઓપરેબલ અને ક્રોસ-પ્લેટફોર્મ કમ્યુનિકેશન ફ્રેમવર્ક બનાવે છે.</p>
    <p xml:lang="gu">એક અથવા બહુવિધ ઉપકરણો પર ઇન્સ્ટોલ કરેલા Jami ક્લાયન્ટ સાથે <em>બહુવિધ SIP એકાઉન્ટ્સ, Jami એકાઉન્ટ્સ અને JAMS એકાઉન્ટ્સ મેનેજ કરો.</p>
    <p xml:lang="gu">Jami મફત, અમર્યાદિત, ખાનગી, જાહેરાત-મુક્ત, સુસંગત, ઝડપી, સ્વાયત્ત અને અનામી છે.</p>
    <p xml:lang="gu">
      <em>વિશે વધુ જાણો:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami એક્સટેન્શન્સ: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami એકાઉન્ટ મેનેજમેન્ટ સર્વર): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami દસ્તાવેજીકરણ: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="gu">
      <em>વધુ માટે અમને ફોલો કરો:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      વિડિઓઝ: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="gu">
      <em>અમને તમારા તરફથી સાંભળવું ગમશે! Jami સમુદાયમાં જોડાઓ:</em><br/>
      યોગદાન આપો: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      ફોરમ: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="gu">Jami સાથે <em>IoT પ્રોજેક્ટ્સ</em> બનાવો. તમારી પસંદગીની સિસ્ટમ પર તેની પોર્ટેબલ લાઇબ્રેરી સાથે Jamiની સાર્વત્રિક સંચાર તકનીકનો ફરીથી ઉપયોગ કરો.</p>
    <p xml:lang="gu">એન્ડ્રોઇડ ટીવી માટે Jamiનું પરીક્ષણ NVIDIA SHIELD ટીવી પર લોજીટેક કેમેરા સાથે કરવામાં આવે છે.</p>
    <p xml:lang="gu">
      Jami <em>GPL લાઇસન્સ</em>, સંસ્કરણ 3 અથવા ઉચ્ચતર હેઠળ પ્રકાશિત થાય છે.<br/>
      કૉપિરાઇટ © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="hi"><em>Jami</em>, एक GNU पैकेज, सार्वभौमिक और वितरित पीयर-टू-पीयर संचार के लिए सॉफ़्टवेयर है जो अपने उपयोगकर्ताओं की स्वतंत्रता और गोपनीयता का सम्मान करता है।</p>
    <p xml:lang="hi">Jami <em>इंटरनेट</em> और LAN/WAN <em>इंट्रानेट</em> पर त्वरित संदेश, ऑडियो और वीडियो कॉल के साथ लोगों (और उपकरणों) से जुड़ने का सबसे सरल और आसान तरीका है।</p>
    <p xml:lang="hi">Jami एक मुफ़्त/मुक्त, एंड-टू-एंड एन्क्रिप्टेड और निजी <em>संचार प्लेटफ़ॉर्म</em> है।</p>
    <p xml:lang="hi">Jami <em>ओपन-सोर्स</em> सॉफ़्टवेयर है जो <em>उपयोगकर्ता गोपनीयता को प्राथमिकता देता है</em>।</p>
    <p xml:lang="hi">Jami का डिज़ाइन पेशेवर दिखता है और यह कई तरह के प्लेटफ़ॉर्म के लिए उपलब्ध है। विकल्पों के विपरीत, Jami <em>कॉल सीधे उपयोगकर्ताओं के बीच होती हैं</em>, क्योंकि यह कॉल को संभालने के लिए सर्वर का उपयोग नहीं करता है।</p>
    <p xml:lang="hi">यह सबसे बड़ी गोपनीयता देता है, क्योंकि Jami की <em>वितरित</em> प्रकृति का अर्थ है कि आपकी कॉल केवल प्रतिभागियों के बीच ही होती है।</p>
    <p xml:lang="hi">Jami के साथ एक-से-एक और <em>समूह वार्तालाप</em> त्वरित संदेश, ऑडियो और वीडियो कॉलिंग, ऑडियो और वीडियो संदेश रिकॉर्ड करना और भेजना, फ़ाइल स्थानांतरण, स्क्रीन साझा करना और स्थान साझा करना के साथ बढ़ाया जाता है।</p>
    <p xml:lang="hi">Jami एक <em>एसआईपी क्लाइंट</em> के रूप में भी कार्य कर सकता है।</p>
    <p xml:lang="hi">कई <em>Jami एक्सटेंशन</em> उपलब्ध हैं: ऑडियो फ़िल्टर, ऑटो उत्तर, ग्रीन स्क्रीन, सेगमेंटेशन, वॉटरमार्क और व्हिस्पर ट्रांसक्रिप्ट।</p>
    <p xml:lang="hi">Jami को <em>JAMS (Jami अकाउंट मैनेजमेंट सर्वर)</em> के साथ संगठनों में आसानी से तैनात किया जा सकता है, जिससे उपयोगकर्ता अपने कॉर्पोरेट क्रेडेंशियल से जुड़ सकते हैं या स्थानीय खाते बना सकते हैं। Jami आपको Jami के वितरित नेटवर्क आर्किटेक्चर का लाभ उठाते हुए <em>अपने स्वयं के</em> Jami समुदाय का प्रबंधन करने की अनुमति देता है।</p>
    <p xml:lang="hi">Jami GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV और वेब ब्राउज़र के लिए उपलब्ध है, जो Jami को एक इंटरऑपरेबल और क्रॉस-प्लेटफ़ॉर्म संचार फ़्रेमवर्क बनाता है।</p>
    <p xml:lang="hi">एक या एक से अधिक डिवाइस पर इंस्टॉल किए गए Jami क्लाइंट के साथ <em>एकाधिक</em> SIP खाते, Jami खाते और JAMS खाते प्रबंधित करें।</p>
    <p xml:lang="hi">Jami मुफ़्त, असीमित, निजी, विज्ञापन-मुक्त, संगत, तेज़, स्वायत्त और अनाम है।</p>
    <p xml:lang="hi">
      <em>इसके बारे में ज़्यादा जानें:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami एक्सटेंशन: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami अकाउंट मैनेजमेंट सर्वर): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami डॉक्यूमेंटेशन: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="hi">
      <em>ज़्यादा जानकारी के लिए हमें फ़ॉलो करें:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      वीडियो: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="hi">
      <em>हमें आपसे सुनना अच्छा लगेगा! Jami समुदाय में शामिल हों:</em><br/>
      योगदान करें: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      फ़ोरम: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="hi">Jami के साथ <em>IoT प्रोजेक्ट</em> बनाएँ। अपनी पसंद के सिस्टम पर पोर्टेबल लाइब्रेरी के साथ Jami की यूनिवर्सल कम्युनिकेशन तकनीक का फिर से इस्तेमाल करें।</p>
    <p xml:lang="hi">Android TV के लिए Jami का परीक्षण Logitech कैमरों के साथ NVIDIA SHIELD TV पर किया गया है।</p>
    <p xml:lang="hi">
      Jami को <em>GPL लाइसेंस</em>, संस्करण 3 या उच्चतर के अंतर्गत प्रकाशित किया गया है।<br/>
      कॉपीराइट © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="hr"><em>Jami</em>, GNU paket, softver je za univerzalnu i distribuiranu ravnopravnu komunikaciju koja poštuje slobodu i privatnost svojih korisnika.</p>
    <p xml:lang="hr">Jami je najjednostavniji i najlakši način za povezivanje s ljudima (i uređajima) putem izravnih poruka, audio i video poziva preko <em>Interneta</em> i LAN/WAN <em>intraneta</em>.</p>
    <p xml:lang="hr">Jami je besplatna/besplatna, end-to-end šifrirana i privatna <em>komunikacijska platforma</em>.</p>
    <p xml:lang="hr">Jami je softver <em>otvorenog koda</em> koji <em>prioritet daje privatnosti korisnika</em>.</p>
    <p xml:lang="hr">Jami ima dizajn profesionalnog izgleda i dostupan je za širok raspon platformi. Za razliku od alternativa, Jami <em>pozivi su izravni između korisnika</em>, budući da ne koristi poslužitelje za rukovanje pozivima.</p>
    <p xml:lang="hr">Ovo daje najveću privatnost, budući da <em>distribuirana</em> priroda Jamija znači da su vaši pozivi samo između sudionika.</p>
    <p xml:lang="hr">Jedan-na-jedan i <em>grupni razgovori</em> s Jamijem poboljšani su izravnim porukama, audio i video pozivima, snimanjem i slanjem audio i video poruka, prijenosom datoteka, dijeljenjem zaslona i dijeljenjem lokacije.</p>
    <p xml:lang="hr">Jami također može funkcionirati kao <em>SIP klijent</em>.</p>
    <p xml:lang="hr">Dostupno je više <em>Jami ekstenzija</em>: Audio Filter, Auto Answer, Green Screen, Segmentation, Watermark i Whisper Transkript.</p>
    <p xml:lang="hr">Jami se može jednostavno implementirati u organizacijama s <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, omogućujući korisnicima da se povežu sa svojim korporativnim vjerodajnicama ili kreiraju lokalne račune. JAMS vam omogućuje da <em>upravljate vlastitom</em> Jami zajednicom dok iskorištavate prednosti Jamijeve distribuirane mrežne arhitekture.</p>
    <p xml:lang="hr">Jami je <em>dostupan za</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV i web preglednike, čineći Jami interoperabilnim i međuplatformskim komunikacijskim okvirom.</p>
    <p xml:lang="hr"><em>Upravljajte s višestrukim</em> SIP računima, Jami računima i JAMS računima s Jami klijentom instaliranim na jednom ili više uređaja.</p>
    <p xml:lang="hr">Jami je besplatan, neograničen, privatan, bez oglašavanja, kompatibilan, brz, autonoman i anoniman.</p>
    <p xml:lang="hr">
      <em>Saznajte više o:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami ekstenzije: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami dokumentacija: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="hr">
      <em>Pratite nas za više:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Video zapisi: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="hr">
      <em>Voljeli bismo čuti vaše mišljenje! Pridružite se Jami zajednici:</em><br/>
      Doprinesite: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="hr">Izgradite <em>IoT projekte</em> s Jamijem. Ponovno upotrijebite univerzalnu komunikacijsku tehnologiju Jami s njegovom prijenosnom bibliotekom na vašem sustavu po izboru.</p>
    <p xml:lang="hr">Jami za Android TV testiran je na NVIDIA SHIELD TV-u s Logitech kamerama.</p>
    <p xml:lang="hr">
      Jami je objavljen pod <em>GPL licencom</em>, verzija 3 ili novija.<br/>
      Autorska prava © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="hu">A <em>Jami</em>, egy GNU-csomag, egy univerzális és elosztott társ-társ kommunikációt szolgáló szoftver, amely tiszteletben tartja a felhasználók szabadságát és magánéletét.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami a legegyszerűbb és legegyszerűbb módja annak, hogy azonnali üzenetküldéssel, hang- és videohívásokkal kapcsolódjon az emberekhez (és eszközökhöz) az <em>interneten</em> és a LAN/WAN <em>intraneten</em> keresztül.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami egy ingyenes, teljes körűen titkosított és privát <em>kommunikációs platform</em>.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami <em>nyílt forráskódú</em> szoftver, amely <em>előnyben részesíti a felhasználók adatvédelmét</em>.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami professzionális megjelenésű, és platformok széles skálájához elérhető. Az alternatívákkal ellentétben a Jami <em>közvetlenül a felhasználók között zajlik</em>, mivel nem használ kiszolgálókat a hívások kezelésére.</p>
    <p xml:lang="hu">Ez biztosítja a legnagyobb magánéletet, mivel a Jami <em>elosztott</em> jellege azt jelenti, hogy a hívások csak a résztvevők között zajlanak.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jamival folytatott személyes és <em>csoportos beszélgetéseket</em> az azonnali üzenetküldés, hang- és videohívások, hang- és videoüzenetek rögzítése és küldése, fájlátvitel, képernyőmegosztás és helymegosztás továbbfejlesztik.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami <em>SIP-ügyfélként</em> is működhet.</p>
    <p xml:lang="hu">Több <em>Jami bővítmény</em> érhető el: hangszűrő, automatikus válasz, zöld képernyő, szegmentálás, vízjel és suttogó átirat.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami könnyen telepíthető a szervezetekben a <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em> segítségével, amely lehetővé teszi a felhasználók számára, hogy csatlakozzanak vállalati hitelesítő adataikhoz, vagy helyi fiókokat hozzanak létre. A JAMS lehetővé teszi a <em>saját</em> Jami közösség kezelését, miközben kihasználja a Jami elosztott hálózati architektúráját.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami <em>elérhető</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV és webböngészők számára, így a Jami interoperábilis és platformok közötti kommunikációs keretrendszerré válik.</p>
    <p xml:lang="hu"><em>Több</em> SIP-, Jami- és JAMS-fiók kezelése az egy vagy több eszközre telepített a Jami-alkalmazással.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami ingyenes, korlátlan, privát, reklámmentes, kompatibilis, gyors, autonóm és névtelen.</p>
    <p xml:lang="hu">
      <em>További tájékoztatás:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami-bővítmények: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server – Jami-fiókkezelő kiszolgáló)): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami-dokumentáció: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="hu">
      <em>Kövessen minket további információkért::</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videók: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="hu">
      <em>Szeretnénk hallani rólad! Csatlakozz a Jami közösséghez:</em><br/>
      Hozzájárulás: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Fórum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="hu">Építsen <em>IoT-projekteket</em> Jamival. Használja újra a Jami univerzális kommunikációs technológiáját annak hordozható könyvtárával az Ön által választott rendszeren.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami Androidra TV-t Logitech kamerákkal ellátott NVIDIA SHIELD TV-n tesztelték.</p>
    <p xml:lang="hu">
      A Jami a <em>GPL-licenc</em> 3-as vagy újabb verziója alatt jelent meg.<br/>
      Szerzői jog © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="hy"><em>Jami</em>, GNU փաթեթ, ծրագրային ապահովում է համընդհանուր և բաշխված հավասարակցական հաղորդակցության համար, որը հարգում է իր օգտատերերի ազատությունն ու գաղտնիությունը:</p>
    <p xml:lang="hy">Jami-ն մարդկանց (և սարքերի) հետ կապվելու ամենապարզ և ամենահեշտ ձևն է ակնթարթային հաղորդագրությունների, աուդիո և տեսազանգերի միջոցով <em>Ինտերնետ</em> և LAN/WAN <em>ինտրանետների</em> միջոցով:</p>
    <p xml:lang="hy">Jami-ն անվճար/ազատ, ծայրից ծայր կոդավորված և մասնավոր <em>հաղորդակցման հարթակ</em> է:</p>
    <p xml:lang="hy">Jami-ն <em>բաց կոդով</em> ծրագիր է, որը <em>առաջնահերթություն է տալիս օգտատերերի գաղտնիությանը</em>:</p>
    <p xml:lang="hy">Jami-ն ունի պրոֆեսիոնալ տեսք և հասանելի է հարթակների լայն շրջանակի համար: Ի տարբերություն այլընտրանքների, Jami <em>զանգերը ուղղակիորեն օգտատերերի միջև են</em>, քանի որ այն չի օգտագործում սերվերներ զանգերը սպասարկելու համար:</p>
    <p xml:lang="hy">Սա ապահովում է ամենամեծ գաղտնիությունը, քանի որ Jami-ի <em>բաշխված</em> բնույթը նշանակում է, որ ձեր զանգերը միայն մասնակիցների միջև են:</p>
    <p xml:lang="hy">Jami-ի հետ անհատական և <em>խմբային խոսակցությունները</em> բարելավվում են ակնթարթային հաղորդագրությունների, աուդիո և տեսազանգերի, աուդիո և տեսահաղորդագրությունների ձայնագրման և ուղարկման, ֆայլերի փոխանցման, էկրանի փոխանակման և գտնվելու վայրի փոխանակման միջոցով:</p>
    <p xml:lang="hy">Jami-ն կարող է նաև գործել որպես <em>SIP հաճախորդ</em>:</p>
    <p xml:lang="hy">Հասանելի են բազմաթիվ <em>Jami ընդլայնումներ</em>՝ աուդիո զտիչ, ավտոմատ պատասխան, կանաչ էկրան, հատվածավորում, ջրանիշ և շշուկի տառադարձում:u</p>
    <p xml:lang="hy">Jami-ն հեշտությամբ կարող է տեղակայվել կազմակերպություններում <em>JAMS (Jami Հաշվի կառավարման սերվեր)</em>՝ թույլ տալով օգտվողներին կապվել իրենց կորպորատիվ հավատարմագրերի հետ կամ ստեղծել տեղական հաշիվներ: JAMS-ը թույլ է տալիս <em>կառավարել ձեր սեփական</em> Jami համայնքը` միաժամանակ օգտվելով Jami-ի բաշխված ցանցային ճարտարապետությունից:</p>
    <p xml:lang="hy">Jami-ն <em>հասանելի է</em> GNU/Linux-ի, Windows-ի, macOS-ի, iOS-ի, Android-ի, Android TV-ի և վեբ բրաուզերների համար, ինչը Jami-ին դարձնում է փոխգործունակ և միջպլատֆորմային հաղորդակցման շրջանակ:</p>
    <p xml:lang="hy"><em>Կառավարեք մի քանի</em> SIP հաշիվներ, Jami հաշիվներ և JAMS հաշիվներ մեկ կամ մի քանի սարքերում տեղադրված Jami հաճախորդի հետ:</p>
    <p xml:lang="hy">Jami-ն անվճար է, անսահմանափակ, մասնավոր, առանց գովազդի, համատեղելի, արագ, ինքնավար և անանուն:</p>
    <p xml:lang="hy">
      <em>Իմանալ ավելին.</em> մասին<br/>
      Jami՝ <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami ընդարձակումներ՝ <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server – Jami Հաշվի կառավարման սերվեր)՝ <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami փաստաթղթեր՝ <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="hy">
      <em>Հետևեք մեզ ավելին`</em><br/>
      Mastodon՝ <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Տեսանյութեր՝ <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="hy">
      <em>Մենք կցանկանայինք լսել ձեզանից: Միացեք Jami համայնքին.</em><br/>
      Նպաստել՝ <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Ֆորում՝ <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="hy">Կառուցեք <em>IoT նախագծեր</em> Jami-ի հետ: Կրկին օգտագործեք Jami-ի հաղորդակցման ունիվերսալ տեխնոլոգիան՝ իր դյուրակիր գրադարանով ձեր ընտրած համակարգում:</p>
    <p xml:lang="hy">Android TV-ի համար Jami-ն փորձարկվել է NVIDIA SHIELD հեռուստատեսության վրա՝ Logitech տեսախցիկներով:</p>
    <p xml:lang="hy">
      Jami-ն հրատարակվում է <em>GPL լիցենզիայի</em> 3-րդ կամ ավելի բարձր տարբերակի ներքո:<br/>
      Հեղինակային իրավունք © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="id"><em>Jami</em>, sebuah paket GNU, adalah perangkat lunak untuk komunikasi peer-to-peer yang universal dan terdistribusi yang menghormati kebebasan dan privasi penggunanya.</p>
    <p xml:lang="id">Jami adalah cara paling sederhana dan termudah untuk terhubung dengan orang (dan perangkat) dengan pesan instan, panggilan audio, dan video melalui <em>Internet</em> dan <em>intranet</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="id">Jami adalah platform komunikasi pribadi, terenkripsi ujung ke ujung, dan gratis.</p>
    <p xml:lang="id">Jami adalah perangkat lunak <em>sumber terbuka</em> yang <em>mengutamakan privasi pengguna</em>.</p>
    <p xml:lang="id">Jami memiliki desain yang tampak profesional dan tersedia untuk berbagai platform. Tidak seperti alternatif lainnya, panggilan Jami dilakukan langsung antara pengguna, karena tidak menggunakan server untuk menangani panggilan.</p>
    <p xml:lang="id">Ini memberikan privasi yang lebih baik, karena sifat Jami yang <em>terdistribusi</em> berarti panggilan Anda hanya dilakukan antara peserta.</p>
    <p xml:lang="id">Percakapan satu lawan satu dan <em>kelompok</em> dengan Jami disempurnakan dengan pesan instan, panggilan audio dan video, perekaman dan pengiriman pesan audio dan video, transfer file, berbagi layar, dan berbagi lokasi.</p>
    <p xml:lang="id">Jami juga dapat berfungsi sebagai <em>klien SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="id">Tersedia beberapa <em>ekstensi Jami</em>: Filter Audio, Jawab Otomatis, Layar Hijau, Segmentasi, Tanda Air, dan Transkrip Bisikan.</p>
    <p xml:lang="id">Jami dapat dengan mudah digunakan di berbagai organisasi dengan <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, yang memungkinkan pengguna untuk terhubung dengan kredensial perusahaan mereka atau membuat akun lokal. JAMS memungkinkan Anda untuk <em>mengelola komunitas Jami Anda sendiri</em> sambil memanfaatkan arsitektur jaringan terdistribusi Jami.</p>
    <p xml:lang="id">Jami <em>tersedia untuk</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV, dan peramban web, menjadikan Jami sebagai kerangka kerja komunikasi yang dapat dioperasikan dan lintas platform.</p>
    <p xml:lang="id"><em>Kelola beberapa</em> akun SIP, akun Jami, dan akun JAMS dengan klien Jami yang terinstal di satu atau beberapa perangkat.</p>
    <p xml:lang="id">Jami gratis, tak terbatas, pribadi, bebas iklan, kompatibel, cepat, otonom, dan anonim.</p>
    <p xml:lang="id">
      <em>Pelajari selengkapnya tentang:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Ekstensi Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Dokumentasi Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="id">
      <em>Ikuti kami untuk informasi selengkapnya:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Video: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="id">
      <em>Kami ingin mendengar dari Anda! Bergabunglah dengan komunitas Jami:</em><br/>
      Berkontribusi: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="id">Bangun proyek IoT dengan Jami. Gunakan kembali teknologi komunikasi universal Jami dengan pustaka portabelnya di sistem pilihan Anda.</p>
    <p xml:lang="id">Jami untuk Android TV diuji pada NVIDIA SHIELD TV dengan kamera Logitech.</p>
    <p xml:lang="id">
      Jami diterbitkan di bawah lisensi GPL, versi 3 atau lebih tinggi.<br/>
      Hak Cipta © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="is"><em>Jami</em>, GNU pakki, er hugbúnaður fyrir alhliða og dreifð jafningjasamskipti sem virða frelsi og friðhelgi notenda sinna.</p>
    <p xml:lang="is">Jami er einfaldasta og auðveldasta leiðin til að tengjast fólki (og tækjum) með spjallskilaboðum, hljóð- og myndsímtölum í gegnum <em>Internet</em> og LAN/WAN <em>innra net</em>.</p>
    <p xml:lang="is">Jami er ókeypis/frjáls, dulkóðaður frá enda til enda og einkarekinn <em>samskiptavettvangur</em>.</p>
    <p xml:lang="is">Jami er <em>opinn hugbúnaður</em> sem <em>setur friðhelgi notenda í forgang</em>.</p>
    <p xml:lang="is">Jami er með fagmannlega útlitshönnun og er fáanlegur fyrir fjölbreytt úrval af kerfum. Ólíkt valkostunum eru Jami <em>símtöl beint á milli notenda</em>, þar sem það notar ekki netþjóna til að sinna símtölum.</p>
    <p xml:lang="is">Þetta veitir mesta næði, þar sem <em>dreift</em> eðli Jami þýðir að símtöl þín eru aðeins á milli þátttakenda.</p>
    <p xml:lang="is">Einstaklingssamtöl og <em>hópsamtöl</em> við Jami eru auknar með spjallskilaboðum, hljóð- og myndsímtölum, upptöku og sendingu hljóð- og myndskilaboða, skráaflutningum, skjádeilingu og staðsetningardeilingu.</p>
    <p xml:lang="is">Jami getur líka virkað sem <em>SIP viðskiptavinur</em>.</p>
    <p xml:lang="is">Margar <em>Jami viðbætur</em> eru fáanlegar: Hljóðsía, sjálfvirkt svar, grænn skjár, skipting, vatnsmerki og hvíslaafrit.</p>
    <p xml:lang="is">Auðvelt er að nota Jami í fyrirtækjum með <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, sem gerir notendum kleift að tengjast fyrirtækjaskilríkjum sínum eða búa til staðbundna reikninga. JAMS gerir þér kleift að <em>stjórna þínu eigin</em> Jami samfélagi á meðan þú nýtir þér dreifðan netarkitektúr Jami.</p>
    <p xml:lang="is">Jami er <em>fáanlegt fyrir</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV og netvafra, sem gerir Jami að rekstrarsamhæfðum samskiptaramma á milli vettvanga.</p>
    <p xml:lang="is"><em>Hafa umsjón með mörgum</em> SIP reikningum, Jami reikningum og JAMS reikningum með Jami biðlaranum uppsettum á einu eða mörgum tækjum.</p>
    <p xml:lang="is">Jami er ókeypis, ótakmarkað, einkamál, auglýsingalaust, samhæft, hratt, sjálfstætt og nafnlaust.</p>
    <p xml:lang="is">
      <em>Frekari upplýsingar um:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami viðbætur: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami skjöl: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="is">
      <em>Fylgdu okkur til að fá meira:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Myndbönd: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="is">
      <em>Við viljum gjarnan heyra frá þér! Vertu með í Jami samfélaginu:</em><br/>
      Leggðu til: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Spjallborð: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="is">Byggðu <em>IoT verkefni</em> með Jami. Endurnotaðu alhliða fjarskiptatækni Jami með færanlegu bókasafni þess á kerfinu þínu að eigin vali.</p>
    <p xml:lang="is">Jami fyrir Android TV er prófaður á NVIDIA SHIELD TV með Logitech myndavélum.</p>
    <p xml:lang="is">
      Jami er gefið út undir <em>GPL leyfinu</em>, útgáfu 3 eða nýrri.<br/>
      Höfundarréttur © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="it"><em>Jami</em>, un pacchetto GNU, è un software per la comunicazione peer-to-peer universale e distribuita che rispetta la libertà e la privacy dei suoi utenti.</p>
    <p xml:lang="it">Jami è il modo più semplice e facile per connettersi con persone (e dispositivi) tramite messaggistica istantanea, chiamate audio e video tramite <em>Internet</em> e <em>intranet</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="it">Jami è una <em>piattaforma di comunicazione</em> gratuita, crittografata end-to-end e privata.</p>
    <p xml:lang="it">Jami è un software <em>open source</em> che <em>dà priorità alla privacy degli utenti</em>.</p>
    <p xml:lang="it">Jami ha un design dall'aspetto professionale ed è disponibile per un'ampia gamma di piattaforme. A differenza delle alternative, le <em>chiamate di Jami sono direttamente tra utenti</em>, poiché non utilizza server per gestire le chiamate.</p>
    <p xml:lang="it">Ciò garantisce la massima privacy, poiché la natura <em>distribuita</em> di Jami implica che le chiamate siano solo tra partecipanti.</p>
    <p xml:lang="it">Le conversazioni individuali e di gruppo con Jami sono potenziate con messaggistica istantanea, chiamate audio e video, registrazione e invio di messaggi audio e video, trasferimenti di file, condivisione dello schermo e condivisione della posizione.</p>
    <p xml:lang="it">Jami può anche funzionare come un <em>client SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="it">Sono disponibili più <em>estensioni Jami</em>: filtro audio, risposta automatica, schermo verde, segmentazione, filigrana e trascrizione sussurrata.</p>
    <p xml:lang="it">Jami può essere facilmente distribuito nelle organizzazioni con <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, consentendo agli utenti di connettersi con le proprie credenziali aziendali o creare account locali. JAMS consente di <em>gestire la propria</em> comunità Jami sfruttando al contempo l'architettura di rete distribuita di Jami.</p>
    <p xml:lang="it">Jami è <em>disponibile</em> per GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV e browser Web, rendendo Jami un framework di comunicazione interoperabile e multipiattaforma.</p>
    <p xml:lang="it"><em>Gestisci più account SIP, account Jami e account JAMS con il client Jami installato su uno o più dispositivi.</p>
    <p xml:lang="it">Jami è gratuito, illimitato, privato, senza pubblicità, compatibile, veloce, autonomo e anonimo.</p>
    <p xml:lang="it">
      <em>Scopri di più su:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Estensioni Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Documentazione Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="it">
      <em>Seguici per saperne di più:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Video: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="it">
      <em>Ci piacerebbe sentire la tua opinione! Unisciti alla community di Jami:</em><br/>
      Contribuisci: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="it">Crea <em>progetti IoT</em> con Jami. Riutilizza la tecnologia di comunicazione universale di Jami con la sua libreria portatile sul tuo sistema preferito.</p>
    <p xml:lang="it">Jami per Android TV è testato su NVIDIA SHIELD TV con telecamere Logitech.</p>
    <p xml:lang="it">
      Jami è pubblicato con licenza <em>GPL</em>, versione 3 o superiore.<br/>
      Diritto d'autore © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="iw"><em>Jami</em>, חבילת GNU, היא תוכנה לתקשורת עמית לעמית אוניברסלית ומבוזרת המכבדת את החופש והפרטיות של המשתמשים שלה.</p>
    <p xml:lang="iw">Jami היא הדרך הפשוטה והקלה ביותר להתחבר לאנשים (והתקנים) באמצעות הודעות מיידיות, אודיו ווידאו דרך <em>אינטרנט</em> ו-LAN/WAN <em>אינטרנט</em>.</p>
    <p xml:lang="iw">Jami היא <em>פלטפורמת תקשורת</em> חופשית/חופשית, מוצפנת מקצה לקצה ופרטית.</p>
    <p xml:lang="iw">Jami היא תוכנת <em>קוד פתוח</em> ש<em>נותנת עדיפות לפרטיות המשתמש</em>.</p>
    <p xml:lang="iw">לג'מי עיצוב בעל מראה מקצועי והוא זמין למגוון רחב של פלטפורמות. בניגוד לחלופות, Jami <em>שיחות הן ישירות בין משתמשים</em>, מכיוון שהיא אינה משתמשת בשרתים לטיפול בשיחות.</p>
    <p xml:lang="iw">זה נותן את הפרטיות הגדולה ביותר, שכן האופי ה<em>מבוזר</em> של Jami אומר שהשיחות שלך הן רק בין המשתתפים.</p>
    <p xml:lang="iw">שיחות אחד לאחד ו<em>שיחות קבוצתיות</em> עם Jami משופרות עם העברת הודעות מיידיות, שיחות שמע ווידאו, הקלטה ושליחה של הודעות שמע ווידאו, העברות קבצים, שיתוף מסך ושיתוף מיקום.</p>
    <p xml:lang="iw">Jami יכול לתפקד גם כ<em>לקוח SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="iw">זמינות <em>הרחבות Jami</em> מרובות: מסנן אודיו, תשובה אוטומטית, מסך ירוק, פילוח, סימן מים ותעתיק לחישה.</p>
    <p xml:lang="iw">ניתן לפרוס את Jami בקלות בארגונים עם <em>JAMS (שרת ניהול חשבונות Jami)</em>, המאפשר למשתמשים להתחבר עם האישורים הארגוניים שלהם או ליצור חשבונות מקומיים. JAMS מאפשר לך <em>לנהל את קהילת Jami משלך</em> תוך ניצול היתרונות של ארכיטקטורת הרשת המבוזרת של Jami.</p>
    <p xml:lang="iw">Jami <em>זמין עבור</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV ודפדפני אינטרנט, מה שהופך את Jami למסגרת תקשורת הדדית וחוצת פלטפורמות.</p>
    <p xml:lang="iw"><em>נהל מספר</em> חשבונות SIP, חשבונות Jami וחשבונות JAMS כאשר לקוח Jami מותקן במכשיר אחד או מרובים.</p>
    <p xml:lang="iw">Jami הוא בחינם, ללא הגבלה, פרטי, ללא פרסומות, תואם, מהיר, אוטונומי ואנונימי.</p>
    <p xml:lang="iw">
      <em>למידע נוסף על:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      הרחבות Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - שרת ניהול חשבונות Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      תיעוד של Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="iw">
      <em>עקוב אחרינו למידע נוסף:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      סרטונים: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="iw">
      <em>נשמח לשמוע ממך! הצטרף לקהילת Jami:</em><br/>
      תרומה: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      פורום: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="iw">בנה <em>פרויקטי IoT</em> עם Jami. השתמש מחדש בטכנולוגיית התקשורת האוניברסלית של Jami עם הספרייה הניידת שלה במערכת שתבחר.</p>
    <p xml:lang="iw">Jami עבור Android TV נבדק על NVIDIA SHIELD TV עם מצלמות Logitech.</p>
    <p xml:lang="iw">
      Jami מתפרסם תחת <em>רישיון GPL</em>, גרסה 3 ומעלה.<br/>
      זכויות יוצרים © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ja">GNU パッケージの <em>Jami</em> は、ユーザーの自由とプライバシーを尊重する、ユニバーサルで分散されたピアツーピア通信用のソフトウェアです。</p>
    <p xml:lang="ja">Jami は、<em>インターネット</em> および LAN/WAN <em>イントラネット</em> を介してインスタント メッセージング、音声通話、ビデオ通話で人々 (およびデバイス) とつながる最もシンプルで簡単な方法です。</p>
    <p xml:lang="ja">Jami は、無料/解放型で、エンドツーエンドで暗号化されたプライベートな <em>通信プラットフォーム</em> です。</p>
    <p xml:lang="ja">Jami は、<em>ユーザーのプライバシーを優先する</em> <em>オープンソース</em> ソフトウェアです。</p>
    <p xml:lang="ja">Jami はプロフェッショナルなデザインで、さまざまなプラットフォームで利用できます。他の選択肢とは異なり、Jami はサーバーを使用して通話を処理しないため、<em>通話はユーザー間で直接行われます</em>。</p>
    <p xml:lang="ja">Jami の <em>分散</em> 性質により、通話は参加者間でのみ行われるため、プライバシーが最大限に確保されます。</p>
    <p xml:lang="ja">Jami との 1 対 1 および <em>グループ会話</em> は、インスタント メッセージング、音声およびビデオ通話、音声およびビデオ メッセージの記録と送信、ファイル転送、画面共有、および位置情報共有によって強化されています。</p>
    <p xml:lang="ja">Jami は <em>SIP クライアント</em> としても機能します。</p>
    <p xml:lang="ja">複数の <em>Jami 拡張機能</em> が利用可能です: オーディオ フィルター、自動応答、グリーン スクリーン、セグメンテーション、ウォーターマーク、およびウィスパー トランスクリプト。</p>
    <p xml:lang="ja">Jami は <em>JAMS (Jami アカウント管理サーバー)</em> を備えた組織に簡単に導入でき、ユーザーは企業の認証情報を使用して接続したり、ローカル アカウントを作成したりできます。 JAMS を使用すると、Jami の分散ネットワーク アーキテクチャを活用しながら <em>独自の</em> Jami コミュニティを管理できます。</p>
    <p xml:lang="ja">Jami は GNU/Linux、Windows、macOS、iOS、Android、Android TV、および Web ブラウザーで <em>利用可能</em> であり、相互運用可能なクロスプラットフォーム通信フレームワークとなっています。</p>
    <p xml:lang="ja"><em>複数の</em> SIP アカウント、Jami アカウント、および JAMS アカウントを、1 台または複数のデバイスにインストールされた Jami クライアントを使用して管理します。</p>
    <p xml:lang="ja">Jami は無料、無制限、プライベート、広告なし、互換性あり、高速、自律的、匿名です。</p>
    <p xml:lang="ja">
      <em>詳細:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami 拡張機能: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami アカウント管理サーバー): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami ドキュメント: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ja">
      <em>詳細については、こちらをフォローしてください:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      ビデオ: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ja">
      <em>ご意見をお聞かせください。 Jami コミュニティに参加しましょう:</em><br/>
      貢献: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      フォーラム: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ja">Jami で <em>IoT プロジェクト</em> を構築します。Jami のユニバーサル通信テクノロジーを、選択したシステムでポータブル ライブラリとともに再利用します。</p>
    <p xml:lang="ja">Android TV 用の Jami は、Logitech カメラを搭載した NVIDIA SHIELD TV でテストされています。</p>
    <p xml:lang="ja">
      Jami は、<em>GPL ライセンス</em> バージョン 3 以降で公開されています。<br/>
      Copyright © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ka"><em>Jami</em>, GNU პაკეტი, არის პროგრამული უზრუნველყოფა უნივერსალური და განაწილებული peer-to-peer კომუნიკაციისთვის, რომელიც პატივს სცემს მისი მომხმარებლების თავისუფლებას და კონფიდენციალურობას.</p>
    <p xml:lang="ka">Jami არის უმარტივესი და მარტივი გზა ადამიანებთან (და მოწყობილობებთან) დასაკავშირებლად მყისიერი შეტყობინებებით, აუდიო და ვიდეო ზარებით <em>ინტერნეტის</em> და LAN/WAN <em>ინტრანეტების</em> მეშვეობით.</p>
    <p xml:lang="ka">Jami არის უფასო/თავისუფალი, ბოლომდე დაშიფრული და კერძო <em>საკომუნიკაციო პლატფორმა</em>.</p>
    <p xml:lang="ka">Jami არის <em>ღია კოდის</em> პროგრამა, რომელიც <em>პრიორიტეტს ანიჭებს მომხმარებლის კონფიდენციალურობას</em>.</p>
    <p xml:lang="ka">Jami-ს აქვს პროფესიონალური გარეგნობის დიზაინი და ხელმისაწვდომია პლატფორმების ფართო სპექტრისთვის. ალტერნატივებისგან განსხვავებით, Jami <em>ზარები ხდება უშუალოდ მომხმარებლებს შორის</em>, რადგან ის არ იყენებს სერვერებს ზარების დასამუშავებლად.</p>
    <p xml:lang="ka">ეს იძლევა უდიდეს კონფიდენციალურობას, რადგან Jami-ის <em>განაწილებული</em> ბუნება ნიშნავს, რომ თქვენი ზარები მხოლოდ მონაწილეებს შორისაა.</p>
    <p xml:lang="ka">ერთი-ერთზე და <em>ჯგუფური საუბრები</em> Jami-სთან გაუმჯობესებულია მყისიერი შეტყობინებებით, აუდიო და ვიდეო ზარებით, აუდიო და ვიდეო შეტყობინებების ჩაწერით და გაგზავნით, ფაილების გადაცემით, ეკრანის გაზიარებით და მდებარეობის გაზიარებით.</p>
    <p xml:lang="ka">Jami ასევე შეიძლება ფუნქციონირდეს როგორც <em>SIP კლიენტი</em>.</p>
    <p xml:lang="ka">ხელმისაწვდომია მრავალი <em>Jami გაფართოება</em>: აუდიო ფილტრი, ავტომატური პასუხი, მწვანე ეკრანი, სეგმენტაცია, წყლის ნიშანი და ჩურჩულის ტრანსკრიპტი.</p>
    <p xml:lang="ka">Jami ადვილად შეიძლება განთავსდეს ორგანიზაციებში <em>JAMS (Jami ანგარიშის მართვის სერვერი)</em>, რაც მომხმარებლებს საშუალებას აძლევს დაუკავშირდნენ თავიანთ კორპორატიულ რწმუნებულებებს ან შექმნან ადგილობრივი ანგარიშები. JAMS საშუალებას გაძლევთ <em>მართოთ საკუთარი</em> Jami საზოგადოება და ისარგებლოთ Jami-ის განაწილებული ქსელის არქიტექტურით.</p>
    <p xml:lang="ka">Jami <em>ხელმისაწვდომია</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV და ვებ ბრაუზერებისთვის, რაც Jami-ს აქცევს თავსებად და მრავალპლატფორმულ საკომუნიკაციო ჩარჩოდ.</p>
    <p xml:lang="ka"><em>მართეთ მრავალი</em> SIP ანგარიში, Jami ანგარიშები და JAMS ანგარიშები Jami კლიენტით, რომელიც დაინსტალირებულია ერთ ან რამდენიმე მოწყობილობაზე.</p>
    <p xml:lang="ka">Jami არის უფასო, შეუზღუდავი, პირადი, რეკლამის გარეშე, თავსებადი, სწრაფი, ავტონომიური და ანონიმური.</p>
    <p xml:lang="ka">
      <em>შეიტყვეთ მეტი:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami გაფართოებები: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami ანგარიშის მართვის სერვერი): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami დოკუმენტაცია: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ka">
      <em>მოგვყევი მეტისთვის:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      ვიდეოები: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ka">
      <em> ჩვენ სიამოვნებით მოვისმენთ თქვენგან! შეუერთდით Jami საზოგადოებას:</em><br/>
      წვლილი შეიტანეთ: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      ფორუმი: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ka">შექმენით <em>IoT პროექტები</em> Jami-ით. ხელახლა გამოიყენეთ Jami-ის უნივერსალური საკომუნიკაციო ტექნოლოგია მისი პორტატული ბიბლიოთეკით თქვენს არჩეულ სისტემაში.</p>
    <p xml:lang="ka">Jami Android TV-სთვის გამოცდილია NVIDIA SHIELD TV-ზე Logitech კამერებით.</p>
    <p xml:lang="ka">
      Jami გამოქვეყნებულია <em>GPL ლიცენზიით</em>, 3 ან უფრო მაღალი ვერსიით.<br/>
      საავტორო უფლება © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="kk"><em>Jami</em>, GNU бумасы – пайдаланушылардың еркіндігі мен құпиялылығын құрметтейтін әмбебап және бөлінген тең дәрежелі байланысқа арналған бағдарламалық құрал.</p>
    <p xml:lang="kk">Jami — адамдармен (және құрылғылармен) <em>Интернет</em> және LAN/WAN <em>интранет</em> арқылы жылдам хабар алмасу, аудио және бейне қоңыраулар арқылы байланысудың ең қарапайым және оңай жолы.</p>
    <p xml:lang="kk">Jami - тегін/тегін, шифрланған және жеке <em>байланыс платформасы</em>.</p>
    <p xml:lang="kk">Jami — <em>пайдаланушы құпиялылығына басымдық беретін</em> <em>ашық бастапқы</em> бағдарламалық құрал.</p>
    <p xml:lang="kk">Jami кәсіби дизайнға ие және кең ауқымды платформалар үшін қол жетімді. Баламалардан айырмашылығы, Jami <em>қоңыраулар пайдаланушылар арасында тікелей болады</em>, себебі ол қоңырауларды өңдеу үшін серверлерді пайдаланбайды.</p>
    <p xml:lang="kk">Бұл ең үлкен құпиялылықты береді, себебі Jami <em>таратылған</em> сипаты қоңырауларыңыз тек қатысушылар арасында болатынын білдіреді.</p>
    <p xml:lang="kk">Джамимен жеке және <em>топтық сөйлесулер</em> лезде хабар алмасу, аудио және бейне қоңырау шалу, аудио және бейне хабарламаларды жазу және жіберу, файлдарды тасымалдау, экранды ортақ пайдалану және орынды бөлісу арқылы жақсартылған.</p>
    <p xml:lang="kk">Jami сонымен қатар <em>SIP клиенті</em> ретінде де жұмыс істей алады.</p>
    <p xml:lang="kk">Бірнеше <em>Jami кеңейтімдері</em> қол жетімді: аудио сүзгі, автоматты жауап, жасыл экран, сегменттеу, су белгісі және сыбыр транскрипциясы.</p>
    <p xml:lang="kk">Jami пайдаланушыларға корпоративтік тіркелгі деректерімен қосылуға немесе жергілікті тіркелгілерді жасауға мүмкіндік беретін <em>JAMS (Jami тіркелгісін басқару сервері)</em> бар ұйымдарда оңай орналастырылуы мүмкін. JAMS сізге Джамидің бөлінген желі архитектурасының артықшылықтарын пайдалана отырып, <em>өзіңіздің</em> Jami қауымдастығын басқаруға мүмкіндік береді.</p>
    <p xml:lang="kk">Jami GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV және веб-браузерлер үшін <em>қол жетімді</em>, бұл Jami-ді өзара әрекеттесетін және платформалар аралық байланыс негізіне айналдырады.</p>
    <p xml:lang="kk"><em>Бірнеше</em> SIP тіркелгілерін, Jami тіркелгілерін және JAMS есептік жазбаларын бір немесе бірнеше құрылғыда орнатылған Jami клиентімен басқарыңыз.</p>
    <p xml:lang="kk">Jami тегін, шектеусіз, жеке, жарнамасыз, үйлесімді, жылдам, автономды және анонимді.</p>
    <p xml:lang="kk">
      <em>Толығырақ:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami кеңейтімдері: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami тіркелгісін басқару сервері): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami құжаттамасы: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="kk">
      <em>Толығырақ ақпарат алу үшін бізге жазылыңыз:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Бейнелер: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="kk">
      <em>Сізден хабар алғымыз келеді! Jami қауымдастығына қосылыңыз:</em><br/>
      Үлес қосу: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Форум: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="kk">Jami көмегімен <em>IoT жобаларын</em> құрастырыңыз. Таңдалған жүйеде портативті кітапханасы бар Jami әмбебап байланыс технологиясын қайта пайдаланыңыз.</p>
    <p xml:lang="kk">Android TV үшін Jami Logitech камералары бар NVIDIA SHIELD теледидарында сыналған.</p>
    <p xml:lang="kk">
      Jami <em>GPL лицензиясы</em>, 3 немесе одан жоғары нұсқасы бойынша жарияланған.<br/>
      Авторлық құқық © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="km"><em>Jami</em> ដែលជាកញ្ចប់ GNU គឺជាកម្មវិធីសម្រាប់ការទំនាក់ទំនងជាសាកល និងចែកចាយដែលគោរពសេរីភាព និងឯកជនភាពរបស់អ្នកប្រើប្រាស់របស់វា។</p>
    <p xml:lang="km">Jami គឺជាវិធីសាមញ្ញបំផុត និងងាយស្រួលបំផុតដើម្បីភ្ជាប់ជាមួយមនុស្ស (និងឧបករណ៍) ជាមួយនឹងការផ្ញើសារភ្លាមៗ សំឡេង និងការហៅជាវីដេអូតាម <em>អ៊ីនធឺណិត</em> និង LAN/WAN <em>intranets</em> ។</p>
    <p xml:lang="km">Jami គឺជា<em>វេទិកាទំនាក់ទំនង</em>ឯកជន ឥតគិតថ្លៃ/លីប អ៊ិនគ្រីបពីចុងដល់ចប់។</p>
    <p xml:lang="km">Jami គឺជាកម្មវិធី<em>ប្រភពបើកចំហ</em> ដែល<em>ផ្តល់អាទិភាពដល់ភាពឯកជនរបស់អ្នកប្រើប្រាស់</em>។</p>
    <p xml:lang="km">Jami មានការរចនារូបរាងប្រកបដោយវិជ្ជាជីវៈ និងអាចរកបានសម្រាប់វេទិកាជាច្រើនប្រភេទ។ មិនដូចជម្រើសផ្សេងទេ Jami <em>ការហៅទូរសព្ទគឺដោយផ្ទាល់រវាងអ្នកប្រើប្រាស់</em> ព្រោះវាមិនប្រើម៉ាស៊ីនមេដើម្បីដោះស្រាយការហៅទូរសព្ទទេ។</p>
    <p xml:lang="km">នេះផ្តល់នូវភាពឯកជនដ៏អស្ចារ្យបំផុត ដោយសារធម្មជាតិ <em>ចែកចាយ</em> នៃ Jami មានន័យថាការហៅទូរសព្ទរបស់អ្នកគឺមានតែរវាងអ្នកចូលរួមប៉ុណ្ណោះ។</p>
    <p xml:lang="km">ពីមួយទៅមួយ និង <em>ការសន្ទនាជាក្រុម</em> ជាមួយ Jami ត្រូវបានធ្វើឱ្យប្រសើរឡើងជាមួយនឹងការផ្ញើសារភ្លាមៗ ការហៅជាសំឡេង និងវីដេអូ ការថត និងផ្ញើសារជាសំឡេង និងវីដេអូ ការផ្ទេរឯកសារ ការចែករំលែកអេក្រង់ និងការចែករំលែកទីតាំង។</p>
    <p xml:lang="km">Jami ក៏អាចដំណើរការជា <em>ម៉ាស៊ីនភ្ញៀវ SIP</em> ផងដែរ។</p>
    <p xml:lang="km">មាន <em>ផ្នែកបន្ថែម Jami</em> ជាច្រើន៖ តម្រងសំឡេង ចម្លើយស្វ័យប្រវត្តិ អេក្រង់ពណ៌បៃតង ការបែងចែក សញ្ញាសម្គាល់ទឹក និងប្រតិចារិកសំឡេងខ្សឹប។</p>
    <p xml:lang="km">Jami អាច​ត្រូវ​បាន​គេ​ដាក់​ពង្រាយ​យ៉ាង​ងាយ​ស្រួល​ក្នុង​ស្ថាប័ន​ជាមួយ <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em> ដែល​អនុញ្ញាត​ឱ្យ​អ្នក​ប្រើ​ភ្ជាប់​ជាមួយ​លិខិត​សម្គាល់​សាជីវកម្ម​របស់​ពួក​គេ ឬ​បង្កើត​គណនី​មូលដ្ឋាន។ JAMS អនុញ្ញាតឱ្យអ្នក <em>គ្រប់គ្រងសហគមន៍ Jami ផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នក</em> ខណៈពេលដែលទាញយកអត្ថប្រយោជន៍ពីស្ថាបត្យកម្មបណ្តាញចែកចាយរបស់ Jami ។</p>
    <p xml:lang="km">Jami <em>អាចប្រើបានសម្រាប់</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV និងកម្មវិធីរុករកតាមអ៊ីនធឺណិត ដែលធ្វើឲ្យ Jami ក្លាយជាក្របខ័ណ្ឌទំនាក់ទំនងអន្តរប្រតិបត្តិការ និងឆ្លងវេទិកា។</p>
    <p xml:lang="km"><em>គ្រប់គ្រងគណនី SIP ច្រើន</em> គណនី Jami និងគណនី JAMS ជាមួយម៉ាស៊ីនភ្ញៀវ Jami ដែលបានដំឡើងនៅលើឧបករណ៍មួយ ឬច្រើន។</p>
    <p xml:lang="km">Jami គឺឥតគិតថ្លៃ គ្មានដែនកំណត់ ឯកជន គ្មានការផ្សាយពាណិជ្ជកម្ម ឆបគ្នា លឿន ស្វយ័ត និងអនាមិក។</p>
    <p xml:lang="km">
      <em>ស្វែងយល់បន្ថែមអំពី៖</em><br/>
      Jami៖ <url>https://jami.net/</url><br/>
      ផ្នែកបន្ថែម Jami៖ <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - ម៉ាស៊ីនមេគ្រប់គ្រងគណនី Jami)៖ <url>https://jami.biz/</url><br/>
      ឯកសារ Jami៖ <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="km">
      <em>តាមដានពួកយើងសម្រាប់ព័ត៌មានបន្ថែម៖</em><br/>
      Mastodon៖ <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      វីដេអូ៖ <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="km">
      <em>យើងចង់ឮពីអ្នក! ចូលរួមសហគមន៍ Jami៖</em><br/>
      ចូលរួមចំណែក៖ <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      វេទិកា៖ <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="km">បង្កើត <em>គម្រោង IoT</em> ជាមួយ Jami ។ ប្រើបច្ចេកវិទ្យាទំនាក់ទំនងជាសកលរបស់ Jami ឡើងវិញជាមួយនឹងបណ្ណាល័យចល័តរបស់វានៅលើប្រព័ន្ធជម្រើសរបស់អ្នក។</p>
    <p xml:lang="km">Jami សម្រាប់ទូរទស្សន៍ Android ត្រូវបានសាកល្បងនៅលើទូរទស្សន៍ NVIDIA SHIELD ជាមួយកាមេរ៉ា Logitech ។</p>
    <p xml:lang="km">
      Jami ត្រូវបានបោះពុម្ពផ្សាយក្រោម <em>អាជ្ញាប័ណ្ណ GPL</em> កំណែ 3 ឬខ្ពស់ជាងនេះ។<br/>
      រក្សាសិទ្ធិ © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="kn"><em>Jami</em>, GNU ಪ್ಯಾಕೇಜ್, ಸಾರ್ವತ್ರಿಕ ಮತ್ತು ವಿತರಿಸಲಾದ ಪೀರ್-ಟು-ಪೀರ್ ಸಂವಹನಕ್ಕಾಗಿ ಸಾಫ್ಟ್‌ವೇರ್ ಆಗಿದ್ದು ಅದು ಅದರ ಬಳಕೆದಾರರ ಸ್ವಾತಂತ್ರ್ಯ ಮತ್ತು ಗೌಪ್ಯತೆಯನ್ನು ಗೌರವಿಸುತ್ತದೆ.</p>
    <p xml:lang="kn">Jami ಎಂಬುದು ಜನರೊಂದಿಗೆ (ಮತ್ತು ಸಾಧನಗಳೊಂದಿಗೆ) ತ್ವರಿತ ಸಂದೇಶ ಕಳುಹಿಸುವಿಕೆ, ಆಡಿಯೋ ಮತ್ತು ವೀಡಿಯೊ ಕರೆಗಳೊಂದಿಗೆ ಸಂಪರ್ಕ ಸಾಧಿಸಲು ಸರಳ ಮತ್ತು ಸುಲಭವಾದ ಮಾರ್ಗವಾಗಿದೆ <em>ಇಂಟರ್ನೆಟ್</em> ಮತ್ತು LAN/WAN <em>ಇಂಟ್ರಾನೆಟ್‌ಗಳು</em>.</p>
    <p xml:lang="kn">Jami ಉಚಿತ/ಲಿಬ್ರೆ, ಎಂಡ್-ಟು-ಎಂಡ್ ಎನ್‌ಕ್ರಿಪ್ಟ್ ಮಾಡಿದ ಮತ್ತು ಖಾಸಗಿ <em>ಸಂವಹನ ವೇದಿಕೆಯಾಗಿದೆ</em>.</p>
    <p xml:lang="kn">Jami ಎಂಬುದು <em>ಓಪನ್-ಸೋರ್ಸ್</em> ಸಾಫ್ಟ್‌ವೇರ್ ಆಗಿದ್ದು ಅದು ಬಳಕೆದಾರರ ಗೌಪ್ಯತೆಗೆ ಆದ್ಯತೆ ನೀಡುತ್ತದೆ.</p>
    <p xml:lang="kn">Jami ವೃತ್ತಿಪರವಾಗಿ ಕಾಣುವ ವಿನ್ಯಾಸವನ್ನು ಹೊಂದಿದೆ ಮತ್ತು ವ್ಯಾಪಕ ಶ್ರೇಣಿಯ ಪ್ಲಾಟ್‌ಫಾರ್ಮ್‌ಗಳಿಗೆ ಲಭ್ಯವಿದೆ. ಪರ್ಯಾಯಗಳಿಗಿಂತ ಭಿನ್ನವಾಗಿ, Jami <em>ಕರೆಗಳು ನೇರವಾಗಿ ಬಳಕೆದಾರರ ನಡುವೆ ಇರುತ್ತವೆ</em>, ಏಕೆಂದರೆ ಅದು ಕರೆಗಳನ್ನು ನಿರ್ವಹಿಸಲು ಸರ್ವರ್‌ಗಳನ್ನು ಬಳಸುವುದಿಲ್ಲ.</p>
    <p xml:lang="kn">ಇದು ಅತ್ಯುತ್ತಮ ಗೌಪ್ಯತೆಯನ್ನು ನೀಡುತ್ತದೆ, ಏಕೆಂದರೆ Jamiಯ <em>ವಿತರಿಸಿದ</em> ಸ್ವಭಾವ ಎಂದರೆ ನಿಮ್ಮ ಕರೆಗಳು ಭಾಗವಹಿಸುವವರ ನಡುವೆ ಮಾತ್ರ.</p>
    <p xml:lang="kn">Jami ಜೊತೆಗಿನ ಒನ್-ಟು-ಒನ್ ಮತ್ತು <em>ಗುಂಪು ಸಂಭಾಷಣೆಗಳನ್ನು</em> ತ್ವರಿತ ಸಂದೇಶ ಕಳುಹಿಸುವಿಕೆ, ಆಡಿಯೋ ಮತ್ತು ವಿಡಿಯೋ ಕರೆ ಮಾಡುವಿಕೆ, ಆಡಿಯೋ ಮತ್ತು ವಿಡಿಯೋ ಸಂದೇಶಗಳನ್ನು ರೆಕಾರ್ಡಿಂಗ್ ಮತ್ತು ಕಳುಹಿಸುವಿಕೆ, ಫೈಲ್ ವರ್ಗಾವಣೆಗಳು, ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಹಂಚಿಕೆ ಮತ್ತು ಸ್ಥಳ ಹಂಚಿಕೆಯೊಂದಿಗೆ ವರ್ಧಿಸಲಾಗಿದೆ.</p>
    <p xml:lang="kn">Jami <em>SIP ಕ್ಲೈಂಟ್</em> ಆಗಿಯೂ ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಿಸಬಹುದು.</p>
    <p xml:lang="kn">ಬಹು <em>Jami ವಿಸ್ತರಣೆಗಳು</em> ಲಭ್ಯವಿದೆ: ಆಡಿಯೋ ಫಿಲ್ಟರ್, ಆಟೋ ಉತ್ತರ, ಗ್ರೀನ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್, ಸೆಗ್ಮೆಂಟೇಶನ್, ವಾಟರ್‌ಮಾರ್ಕ್ ಮತ್ತು ವಿಸ್ಪರ್ ಟ್ರಾನ್ಸ್‌ಕ್ರಿಪ್ಟ್.</p>
    <p xml:lang="kn">Jamiಯನ್ನು <em>JAMS (Jami ಖಾತೆ ನಿರ್ವಹಣಾ ಸರ್ವರ್)</em> ಹೊಂದಿರುವ ಸಂಸ್ಥೆಗಳಲ್ಲಿ ಸುಲಭವಾಗಿ ನಿಯೋಜಿಸಬಹುದು, ಇದು ಬಳಕೆದಾರರು ತಮ್ಮ ಕಾರ್ಪೊರೇಟ್ ರುಜುವಾತುಗಳೊಂದಿಗೆ ಸಂಪರ್ಕ ಸಾಧಿಸಲು ಅಥವಾ ಸ್ಥಳೀಯ ಖಾತೆಗಳನ್ನು ರಚಿಸಲು ಅನುವು ಮಾಡಿಕೊಡುತ್ತದೆ. Jamiಯ ವಿತರಿಸಿದ ನೆಟ್‌ವರ್ಕ್ ಆರ್ಕಿಟೆಕ್ಚರ್‌ನ ಲಾಭವನ್ನು ಪಡೆದುಕೊಳ್ಳುವಾಗ <em>ನಿಮ್ಮ ಸ್ವಂತ</em> Jami ಸಮುದಾಯವನ್ನು ನಿರ್ವಹಿಸಲು JAMS ನಿಮಗೆ ಅನುಮತಿಸುತ್ತದೆ.</p>
    <p xml:lang="kn">Jami GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV ಮತ್ತು ವೆಬ್ ಬ್ರೌಸರ್‌ಗಳಿಗೆ ಲಭ್ಯವಿದೆ, ಇದು Jamiಯನ್ನು ಪರಸ್ಪರ ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಿಸಬಹುದಾದ ಮತ್ತು ಅಡ್ಡ-ಪ್ಲಾಟ್‌ಫಾರ್ಮ್ ಸಂವಹನ ಚೌಕಟ್ಟನ್ನಾಗಿ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</p>
    <p xml:lang="kn">ಒಂದು ಅಥವಾ ಬಹು ಸಾಧನಗಳಲ್ಲಿ ಸ್ಥಾಪಿಸಲಾದ Jami ಕ್ಲೈಂಟ್‌ನೊಂದಿಗೆ <em>ಬಹು SIP ಖಾತೆಗಳು, Jami ಖಾತೆಗಳು ಮತ್ತು JAMS ಖಾತೆಗಳನ್ನು ನಿರ್ವಹಿಸಿ</em>.</p>
    <p xml:lang="kn">Jami ಉಚಿತ, ಅನಿಯಮಿತ, ಖಾಸಗಿ, ಜಾಹೀರಾತು-ಮುಕ್ತ, ಹೊಂದಾಣಿಕೆಯ, ವೇಗದ, ಸ್ವಾಯತ್ತ ಮತ್ತು ಅನಾಮಧೇಯವಾಗಿದೆ.</p>
    <p xml:lang="kn">
      <em>ಇದರ ಬಗ್ಗೆ ಇನ್ನಷ್ಟು ತಿಳಿಯಿರಿ:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami ವಿಸ್ತರಣೆಗಳು: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami ಖಾತೆ ನಿರ್ವಹಣಾ ಸರ್ವರ್): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami ದಸ್ತಾವೇಜೀಕರಣ: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="kn">
      <em>ಇನ್ನಷ್ಟು ತಿಳಿಯಲು ನಮ್ಮನ್ನು ಅನುಸರಿಸಿ:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      ವೀಡಿಯೊಗಳು: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="kn">
      <em>ನಿಮ್ಮಿಂದ ಕೇಳಲು ನಾವು ಇಷ್ಟಪಡುತ್ತೇವೆ! Jami ಸಮುದಾಯಕ್ಕೆ ಸೇರಿ:</em><br/>
      ಕೊಡುಗೆ: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      ಫೋರಮ್: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="kn">Jamiಯೊಂದಿಗೆ <em>ಐಒಟಿ ಯೋಜನೆಗಳನ್ನು</em> ನಿರ್ಮಿಸಿ. ನಿಮ್ಮ ಆಯ್ಕೆಯ ವ್ಯವಸ್ಥೆಯಲ್ಲಿ ಅದರ ಪೋರ್ಟಬಲ್ ಲೈಬ್ರರಿಯೊಂದಿಗೆ Jamiಯ ಸಾರ್ವತ್ರಿಕ ಸಂವಹನ ತಂತ್ರಜ್ಞಾನವನ್ನು ಮರುಬಳಕೆ ಮಾಡಿ.</p>
    <p xml:lang="kn">ಆಂಡ್ರಾಯ್ಡ್ ಟಿವಿಗಾಗಿ Jamiಯನ್ನು ಲಾಜಿಟೆಕ್ ಕ್ಯಾಮೆರಾಗಳೊಂದಿಗೆ ಎನ್ವಿಡಿಯಾ ಶೀಲ್ಡ್ ಟಿವಿಯಲ್ಲಿ ಪರೀಕ್ಷಿಸಲಾಗಿದೆ.</p>
    <p xml:lang="kn">
      Jamiಯನ್ನು <em>ಜಿಪಿಎಲ್ ಪರವಾನಗಿ</em>, ಆವೃತ್ತಿ 3 ಅಥವಾ ಹೆಚ್ಚಿನದರಲ್ಲಿ ಪ್ರಕಟಿಸಲಾಗಿದೆ.<br/>
      ಕೃತಿಸ್ವಾಮ್ © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ko"><em>Jami</em>는 GNU 패키지로, 사용자의 자유와 프라이버시를 존중하는 범용 분산 피어투피어 커뮤니케이션 소프트웨어입니다.</p>
    <p xml:lang="ko">Jami는 <em>인터넷</em>과 LAN/WAN <em>인트라넷</em>을 통해 인스턴트 메시징, 오디오 및 화상 통화를 통해 사람(및 기기)과 연결하는 가장 간단하고 쉬운 방법입니다.</p>
    <p xml:lang="ko">Jami는 무료/자유, 엔드투엔드 암호화, 비공개 <em>커뮤니케이션 플랫폼</em>입니다.</p>
    <p xml:lang="ko">Jami는 <em>사용자 프라이버시를 우선시하는</em> <em>오픈소스</em> 소프트웨어입니다.</p>
    <p xml:lang="ko">Jami는 전문적인 디자인을 갖추고 있으며 다양한 플랫폼에서 사용할 수 있습니다. 다른 대안과 달리 Jami는 서버를 사용하여 통화를 처리하지 않으므로 <em>통화는 사용자 간에 직접 이루어집니다</em>.</p>
    <p xml:lang="ko">Jami의 <em>분산</em> 특성으로 인해 통화가 참여자 간에만 이루어지므로 가장 큰 프라이버시를 제공합니다.</p>
    <p xml:lang="ko">Jami와의 일대일 및 <em>그룹 대화</em>는 인스턴트 메시징, 오디오 및 비디오 통화, 오디오 및 비디오 메시지 녹음 및 전송, 파일 전송, 화면 공유 및 위치 공유를 통해 향상됩니다.</p>
    <p xml:lang="ko">Jami는 <em>SIP 클라이언트</em>로도 기능할 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="ko">여러 <em>Jami 확장</em>을 사용할 수 있습니다: 오디오 필터, 자동 응답, 그린 스크린, 세그먼테이션, 워터마크 및 속삭임 대본.</p>
    <p xml:lang="ko">Jami는 <em>JAMS(Jami 계정 관리 서버)</em>를 사용하여 조직에 쉽게 배포할 수 있으며, 사용자는 회사 자격 증명으로 연결하거나 로컬 계정을 만들 수 있습니다. JAMS를 사용하면 Jami의 분산 네트워크 아키텍처를 활용하면서 <em>자신의</em> Jami 커뮤니티를 관리할 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="ko">Jami는 GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV 및 웹 브라우저에서 <em>사용 가능</em>하여 Jami를 상호 운용 가능한 크로스 플랫폼 커뮤니케이션 프레임워크로 만듭니다.</p>
    <p xml:lang="ko"><em>여러</em> SIP 계정, Jami 계정, JAMS 계정을 Jami 클라이언트가 하나 또는 여러 기기에 설치되어 있는 상태에서 관리하세요.</p>
    <p xml:lang="ko">Jami는 무료, 무제한, 비공개, 광고 없음, 호환, 속도, 자율성, 익명성을 제공합니다.</p>
    <p xml:lang="ko">
      <em>다음에 대해 자세히 알아보세요:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami 확장 프로그램: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami 계정 관리 서버): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami 설명서: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ko">
      <em>자세한 내용은 저희를 팔로우하세요:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      동영상: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ko">
      <em>여러분의 의견을 듣고 싶습니다! Jami 커뮤니티에 가입하세요:</em><br/>
      기여: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      포럼: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ko">Jami로 <em>IoT 프로젝트</em>를 빌드하세요. 선택한 시스템에서 휴대용 라이브러리를 통해 Jami의 범용 통신 기술을 재사용하세요.</p>
    <p xml:lang="ko">Android TV용 Jami는 Logitech 카메라가 장착된 NVIDIA SHIELD TV에서 테스트되었습니다.</p>
    <p xml:lang="ko">
      Jami는 <em>GPL 라이선스</em> 버전 3 이상에 따라 게시됩니다.<br/>
      저작권 © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ky"><em>Jami</em>, GNU пакети, колдонуучулардын эркиндигин жана купуялыгын сыйлаган универсалдуу жана бөлүштүрүлгөн тең-теңге байланыш үчүн программалык камсыздоо.</p>
    <p xml:lang="ky">Jami — адамдар (жана түзмөктөр) менен <em>Интернет</em> жана LAN/WAN <em>интранеттери</em> аркылуу заматта кабарлашуу, аудио жана видео чалуулар аркылуу байланышуунун эң жөнөкөй жана эң оңой жолу.</p>
    <p xml:lang="ky">Jami - бул эркин/акысыз, аягына чейин шифрленген жана жеке <em>байланыш платформасы</em>.</p>
    <p xml:lang="ky">Jami - бул <em>ачык булак</em> программалык камсыздоо, ал <em>колдонуучунун купуялыгына артыкчылык берет</em>.</p>
    <p xml:lang="ky">Jami профессионалдуу дизайнга ээ жана платформалардын кеңири спектри үчүн жеткиликтүү. Альтернативалардан айырмаланып, Жами <em>чалуулар түз колдонуучулардын ортосунда болот</em>, анткени ал чалууларды башкаруу үчүн серверлерди колдонбойт.</p>
    <p xml:lang="ky">Бул эң чоң купуялуулукту берет, анткени Jami'нин <em>бөлүштүрүлгөн</em> мүнөзү сиздин чалууларыңыз катышуучулардын ортосунда гана болот дегенди билдирет.</p>
    <p xml:lang="ky">Джами менен жекеме-жеке жана <em>топтук баарлашуулар</em> заматта кабарлашуу, аудио жана видео чалуу, аудио жана видео билдирүүлөрдү жаздыруу жана жөнөтүү, файлдарды өткөрүү, экранды бөлүшүү жана жайгашкан жерди бөлүшүү менен жакшыртылды.</p>
    <p xml:lang="ky">Jami <em>SIP кардары</em> катары да иштей алат.</p>
    <p xml:lang="ky">Бир нече <em>Jami кеңейтүүлөрү</em> жеткиликтүү: Аудио чыпкасы, Авто жооп берүү, Жашыл экран, сегментация, суу белгиси жана Whisper Транскрипт.</p>
    <p xml:lang="ky">Jami <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em> менен уюмдарда оңой жайгаштырылышы мүмкүн, бул колдонуучуларга корпоративдик эсептик маалыматтары менен туташуу же жергиликтүү эсептерди түзүүгө мүмкүндүк берет. JAMS сизге <em>өзүңүздүн</em> Джами коомчулугуңузду башкарууга, ошол эле учурда Джаминин бөлүштүрүлгөн тармак архитектурасынын артыкчылыктарын колдонууга мүмкүндүк берет.</p>
    <p xml:lang="ky">Jami <em>жеткиликтүү</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV жана веб-браузерлер, бул Джами өз ара аракеттенүүчү жана платформалар аралык байланыш алкагына айлантат.</p>
    <p xml:lang="ky"><em>Бир же бир нече түзмөктөрдө орнотулган Jami кардары менен SIP каттоо эсептерин, Jami эсептерди жана JAMS эсептерди <em>бир нече</em> башкарыңыз.</p>
    <p xml:lang="ky">Jami акысыз, чексиз, жеке, жарнамасыз, шайкеш, тез, автономдуу жана анонимдүү.</p>
    <p xml:lang="ky">
      <em>Көбүрөөк билүү:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami кеңейтүүлөрү: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami документтери: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ky">
      <em>Көбүрөөк маалымат алуу үчүн бизди ээрчиңиз:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Видеолор: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ky">
      <em>Сизден угууну каалайбыз! Jami коомчулугуна кошулуңуз:</em><br/>
      Салым: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Форум: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ky">Jami менен <em>IoT долбоорлорун</em> куруңуз. Сиз тандаган тутумуңузда көчмө китепканасы менен Jami универсалдуу байланыш технологиясын кайра колдонуңуз.</p>
    <p xml:lang="ky">Android TV үчүн Jami Logitech камералары менен NVIDIA SHIELD сыналгыда сыналган..</p>
    <p xml:lang="ky">
      Jami <em>GPL лицензиясы</em>, 3 же андан жогору версиясы боюнча жарыяланган.<br/>
      Автордук укук © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="lo"><em>Jami</em>, ຊຸດ GNU, ເປັນຊອບແວສໍາລັບການສື່ສານແບບທົ່ວໄປ ແລະແຈກຢາຍທີ່ເຄົາລົບສິດເສລີພາບ ແລະຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງຜູ້ໃຊ້ຂອງມັນ.</p>
    <p xml:lang="lo">Jami ເປັນວິທີທີ່ງ່າຍທີ່ສຸດ ແລະງ່າຍທີ່ສຸດໃນການເຊື່ອມຕໍ່ກັບຄົນ (ແລະອຸປະກອນ) ດ້ວຍການສົ່ງຂໍ້ຄວາມທັນທີ, ສຽງ ແລະການໂທວິດີໂອຜ່ານ <em>ອິນເຕີເນັດ</em> ແລະ LAN/WAN <em>ອິນຕຣາເນັດ</em>.</p>
    <p xml:lang="lo">Jami ເປັນ<em>ແພລດຟອມການສື່ສານ</em>ແບບຟຣີ/ແບບເສລີ, ມີການເຂົ້າລະຫັດແບບຕົ້ນທາງຈົນຈົບ, ແລະສ່ວນຕົວ.</p>
    <p xml:lang="lo">Jami ແມ່ນ<em>ໂອເພນຊອດ</em> ຊອບແວທີ່ <em>ຈັດລໍາດັບຄວາມສໍາຄັນຂອງຄວາມເປັນສ່ວນຕົວຂອງຜູ້ໃຊ້</em>.</p>
    <p xml:lang="lo">Jami ມີການອອກແບບທີ່ມີລັກສະນະເປັນມືອາຊີບແລະສາມາດໃຊ້ໄດ້ສໍາລັບເວທີທີ່ຫລາກຫລາຍ. ບໍ່ເຫມືອນກັບທາງເລືອກອື່ນ, Jami <em>ການໂທແມ່ນໂດຍກົງລະຫວ່າງຜູ້ໃຊ້</em>, ຍ້ອນວ່າມັນບໍ່ໄດ້ໃຊ້ເຄື່ອງແມ່ຂ່າຍເພື່ອຈັດການການໂທ.</p>
    <p xml:lang="lo">ນີ້ເຮັດໃຫ້ຄວາມເປັນສ່ວນຕົວສູງສຸດ, ເນື່ອງຈາກລັກສະນະ <em>ແຈກຢາຍ</em> ຂອງ Jami ຫມາຍຄວາມວ່າການໂທຂອງທ່ານແມ່ນພຽງແຕ່ລະຫວ່າງຜູ້ເຂົ້າຮ່ວມ.</p>
    <p xml:lang="lo">ຕົວຕໍ່ໜຶ່ງ ແລະ <em>ການສົນທະນາກຸ່ມ</em> ກັບ Jami ໄດ້ຮັບການປັບປຸງດ້ວຍການສົ່ງຂໍ້ຄວາມທັນທີ, ການໂທສຽງ ແລະວິດີໂອ, ການບັນທຶກ ແລະສົ່ງຂໍ້ຄວາມສຽງ ແລະວິດີໂອ, ການໂອນໄຟລ໌, ການແບ່ງປັນໜ້າຈໍ ແລະການແບ່ງປັນສະຖານທີ່.</p>
    <p xml:lang="lo">Jami ຍັງສາມາດເຮັດວຽກເປັນ <em>ລູກຄ້າ SIP</em> ໄດ້.</p>
    <p xml:lang="lo">ມີ <em>ສ່ວນຂະຫຍາຍ Jami</em> ຫຼາຍອັນ: ການກັ່ນຕອງສຽງ, ຄໍາຕອບອັດຕະໂນມັດ, ຫນ້າຈໍສີຂຽວ, ການແບ່ງສ່ວນ, Watermark, ແລະ Whisper Transcript.</p>
    <p xml:lang="lo">Jami ສາມາດຖືກນຳໃຊ້ໄດ້ງ່າຍໃນອົງກອນດ້ວຍ <em>JAMS (ເຊີບເວີການຈັດການບັນຊີ Jami)</em>, ໃຫ້ຜູ້ໃຊ້ສາມາດເຊື່ອມຕໍ່ກັບຂໍ້ມູນປະຈຳຕົວຂອງບໍລິສັດ ຫຼືສ້າງບັນຊີທ້ອງຖິ່ນໄດ້. JAMS ຊ່ວຍໃຫ້ທ່ານສາມາດ <em>ຈັດການຊຸມຊົນ Jami ຂອງທ່ານເອງ</em> ໃນຂະນະທີ່ໃຊ້ປະໂຫຍດຈາກສະຖາປັດຕະຍະກຳເຄືອຂ່າຍແຈກຢາຍຂອງ Jami.</p>
    <p xml:lang="lo">Jami ແມ່ນ <em>ມີໃຫ້ສໍາລັບ</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV, ແລະຕົວທ່ອງເວັບຂອງເວັບ, ເຮັດໃຫ້ Jami ເປັນກອບການສື່ສານທີ່ເຮັດວຽກຮ່ວມກັນໄດ້ ແລະຂ້າມເວທີ.</p>
    <p xml:lang="lo"><em>ຈັດການຫຼາຍ</em>ບັນຊີ SIP, ບັນຊີ Jami, ແລະບັນຊີ JAMS ດ້ວຍລູກຂ່າຍ Jami ທີ່ຕິດຕັ້ງຢູ່ໃນອຸປະກອນໜຶ່ງ ຫຼືຫຼາຍອຸປະກອນ.</p>
    <p xml:lang="lo">Jami ແມ່ນບໍ່ເສຍຄ່າ, ບໍ່ຈໍາກັດ, ສ່ວນຕົວ, ບໍ່ມີການໂຄສະນາ, ເຂົ້າກັນໄດ້, ໄວ, ປົກຄອງຕົນເອງ, ແລະບໍ່ເປີດເຜີຍຊື່.</p>
    <p xml:lang="lo">
      <em>ສຶກສາເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບ:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      ສ່ວນຂະຫຍາຍ Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      ເອກະສານ Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="lo">
      <em>ຕິດຕາມພວກເຮົາເພີ່ມເຕີມ:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      ວິດີໂອ: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="lo">
      <em>ພວກເຮົາຢາກໄດ້ຍິນຈາກທ່ານ! ເຂົ້າຮ່ວມຊຸມຊົນ Jami:</em><br/>
      ປະກອບສ່ວນ: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      ເວທີສົນທະນາ: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="lo">ສ້າງ <em>ໂຄງການ IoT</em> ດ້ວຍ Jami. ໃຊ້ເທກໂນໂລຍີການສື່ສານສາກົນຂອງ Jami ຄືນໃໝ່ກັບຫ້ອງສະໝຸດແບບເຄື່ອນທີ່ໃນລະບົບທີ່ທ່ານເລືອກ.</p>
    <p xml:lang="lo">Jami ສໍາລັບ Android TV ຖືກທົດສອບໃນ NVIDIA SHIELD TV ດ້ວຍກ້ອງຖ່າຍຮູບ Logitech.</p>
    <p xml:lang="lo">
      Jami ຖືກຕີພິມພາຍໃຕ້ <em>ໃບອະນຸຍາດ GPL</em>, ຮຸ່ນ 3 ຫຼືສູງກວ່າ.<br/>
      ສະຫງວນລິຂະສິດ © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="lt"><em>Jami</em>, GNU paketas, yra universaliam ir paskirstytam lygiaverčiui ryšiui skirta programinė įranga, kuri gerbia vartotojų laisvę ir privatumą.</p>
    <p xml:lang="lt">„Jami“ yra paprasčiausias ir lengviausias būdas susisiekti su žmonėmis (ir įrenginiais) naudojant momentinius pranešimus, garso ir vaizdo skambučius per <em>internetą</em> ir LAN / WAN <em>vidinį tinklą</em>.</p>
    <p xml:lang="lt">Jami yra nemokama / nemokama, visiškai užšifruota ir privati <em>ryšio platforma</em>.</p>
    <p xml:lang="lt">Jami yra <em>atvirojo kodo</em> programinė įranga, <em>suteikianti pirmenybę naudotojo privatumui</em>.</p>
    <p xml:lang="lt">Jami yra profesionaliai atrodančio dizaino ir yra prieinamas įvairioms platformoms. Skirtingai nuo alternatyvų, Jami <em>skambučiai vyksta tiesiogiai tarp vartotojų</em>, nes skambučiams tvarkyti nenaudojami serveriai.</p>
    <p xml:lang="lt">Tai suteikia didžiausią privatumą, nes Jami <em>paskirstytas</em> pobūdis reiškia, kad jūsų skambučiai vyksta tik tarp dalyvių.</p>
    <p xml:lang="lt">„Vienas su vienu“ ir <em>grupiniai pokalbiai</em> su Jami yra patobulinti naudojant tiesioginius pranešimus, garso ir vaizdo skambučius, garso ir vaizdo pranešimų įrašymą ir siuntimą, failų perkėlimą, ekrano bendrinimą ir vietos bendrinimą.</p>
    <p xml:lang="lt">Jami taip pat gali veikti kaip <em>SIP klientas</em>.</p>
    <p xml:lang="lt">Galimi keli <em>Jami plėtiniai</em>: garso filtras, automatinis atsakymas, žalias ekranas, segmentavimas, vandens ženklas ir šnabždesio nuorašas.</p>
    <p xml:lang="lt">„Jami“ gali būti lengvai įdiegtas organizacijose naudojant <em>JAMS („Jami“ paskyros valdymo serverį)</em>, todėl vartotojai gali prisijungti naudodami savo įmonės kredencialus arba susikurti vietines paskyras. JAMS leidžia jums <em>tvarkyti savo</em> Jami bendruomenę, tuo pačiu pasinaudojant Jami paskirstytojo tinklo architektūra.</p>
    <p xml:lang="lt">„Jami“ yra <em>pasiekiama</em> GNU / Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV ir žiniatinklio naršyklėse, todėl Jami yra sąveiki ir kelių platformų komunikacijos sistema.</p>
    <p xml:lang="lt"><em>Tvarkykite kelias</em> SIP paskyras, Jami paskyras ir JAMS paskyras naudodami Jami klientą, įdiegtą viename ar keliuose įrenginiuose.</p>
    <p xml:lang="lt">Jami yra nemokama, neribota, privati, be reklamos, suderinama, greita, savarankiška ir anoniminė.</p>
    <p xml:lang="lt">
      <em>Sužinokite daugiau apie:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami plėtiniai: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami paskyros valdymo serveris): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami dokumentacija: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="lt">
      <em>Stebėkite mus ir sužinokite daugiau:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Vaizdo įrašai: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="lt">
      <em>Norėtume išgirsti jūsų nuomonę! Prisijunkite prie Jami bendruomenės:</em><br/>
      Prisidėkite: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forumas: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="lt">Kurkite <em>IoT projektus</em> su Jami. Pakartotinai naudokite universalią Jami ryšių technologiją su nešiojama biblioteka pasirinktoje sistemoje.</p>
    <p xml:lang="lt">„Jami“, skirta „Android TV“, išbandyta naudojant „NVIDIA SHIELD“ televizorių su „Logitech“ kameromis.</p>
    <p xml:lang="lt">
      „Jami“ išleista pagal <em>GPL licenciją</em>, 3 ar naujesnę versiją.<br/>
      Autorių teisės © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="lv"><em>Jami</em>, GNU pakotne, ir programmatūra universālai un izplatītai peer-to-peer saziņai, kas respektē lietotāju brīvību un privātumu.</p>
    <p xml:lang="lv">Jami ir vienkāršākais un vienkāršākais veids, kā sazināties ar cilvēkiem (un ierīcēm), izmantojot tūlītējo ziņojumapmaiņu, audio un videozvanus, izmantojot <em>internetu</em> un LAN/WAN <em>iekštīklu</em>.</p>
    <p xml:lang="lv">Jami ir bezmaksas/bezmaksas, pilnībā šifrēta un privāta <em>saziņas platforma</em>.</p>
    <p xml:lang="lv">Jami ir <em>atvērtā koda</em> programmatūra, kurā <em>prioritāte ir lietotāja privātumam</em>.</p>
    <p xml:lang="lv">Jami ir profesionāla izskata dizains, un tas ir pieejams plašam platformu klāstam. Atšķirībā no alternatīvām, Jami <em>zvani notiek tieši starp lietotājiem</em>, jo tas neizmanto serverus zvanu apstrādei.</p>
    <p xml:lang="lv">Tas nodrošina vislielāko privātumu, jo Jami <em>izplatītais</em> veids nozīmē, ka jūsu zvani notiek tikai starp dalībniekiem.</p>
    <p xml:lang="lv">Viena pret vienu un <em>grupu sarunas</em> ar Jami tiek uzlabotas, izmantojot tūlītējo ziņojumapmaiņu, audio un video zvanus, audio un video ziņojumu ierakstīšanu un sūtīšanu, failu pārsūtīšanu, ekrāna koplietošanu un atrašanās vietas kopīgošanu.</p>
    <p xml:lang="lv">Jami var darboties arī kā <em>SIP klients</em>.</p>
    <p xml:lang="lv">Ir pieejami vairāki <em>Jami paplašinājumi</em>: audio filtrs, automātiskā atbilde, zaļš ekrāns, segmentācija, ūdenszīme un čukstu atšifrējums.</p>
    <p xml:lang="lv">Jami var viegli izvietot organizācijās, izmantojot <em>JAMS (Jami konta pārvaldības serveri)</em>, ļaujot lietotājiem izveidot savienojumu ar saviem korporatīvajiem akreditācijas datiem vai izveidot vietējos kontus. JAMS ļauj <em>pārvaldīt savu</em> Jami kopienu, vienlaikus izmantojot Jami izplatītās tīkla arhitektūras priekšrocības.</p>
    <p xml:lang="lv">Jami ir <em>pieejams</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV un tīmekļa pārlūkprogrammām, padarot Jami par sadarbspējīgu un starpplatformu saziņas sistēmu.</p>
    <p xml:lang="lv"><em>Pārvaldiet vairākus</em> SIP kontus, Jami kontus un JAMS kontus, izmantojot Jami klientu, kas instalēts vienā vai vairākās ierīcēs.</p>
    <p xml:lang="lv">Jami ir bezmaksas, neierobežots, privāts, bez reklāmām, saderīgs, ātrs, autonoms un anonīms.</p>
    <p xml:lang="lv">
      <em>Uzziniet vairāk par:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami paplašinājumi: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami konta pārvaldības serveris): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami dokumentācija: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="lv">
      <em>Sekojiet mums, lai uzzinātu vairāk:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Video: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="lv">
      <em>Mēs labprāt dzirdētu no jums! Pievienojieties Jami kopienai:</em><br/>
      Piedalieties: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forums: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="lv">Veidojiet <em>IoT projektus</em> ar Jami. Atkārtoti izmantojiet Jami universālo sakaru tehnoloģiju ar tās pārnēsājamo bibliotēku savā izvēlētajā sistēmā.</p>
    <p xml:lang="lv">Jami for Android TV ir testēts NVIDIA SHIELD televizorā ar Logitech kamerām.</p>
    <p xml:lang="lv">
      Jami ir publicēts saskaņā ar <em>GPL licenci</em>, 3. vai jaunāku versiju.<br/>
      Autortiesības © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="mk"><em>Jami</em>, GNU пакет, е софтвер за универзална и дистрибуирана peer-to-peer комуникација што ја почитува слободата и приватноста на своите корисници.</p>
    <p xml:lang="mk">Jami е наједноставниот и најлесниот начин за поврзување со луѓе (и уреди) со инстант пораки, аудио и видео повици преку <em>интернет</em> и LAN/WAN <em>интранет</em>.</p>
    <p xml:lang="mk">Jami е бесплатна/слободна, шифрирана од крај до крај и приватна <em>комуникациска платформа</em>.</p>
    <p xml:lang="mk">Jami е софтвер со <em>отворен код</em> кој <em>има приоритет на приватноста на корисниците</em>.</p>
    <p xml:lang="mk">Jami има дизајн со професионален изглед и е достапен за широк спектар на платформи. За разлика од алтернативите, Jami <em>повиците се директно помеѓу корисници</em>, бидејќи не користи сервери за справување со повиците.</p>
    <p xml:lang="mk">Ова дава најголема приватност, бидејќи <em>дистрибуираната</em> природа на Jami значи дека вашите повици се само помеѓу учесниците.</p>
    <p xml:lang="mk">Еден-на-еден и <em>групните разговори</em> со Jami се подобрени со инстант пораки, аудио и видео повици, снимање и испраќање аудио и видео пораки, пренос на датотеки, споделување екран и споделување локација.</p>
    <p xml:lang="mk">Jami може да функционира и како <em>SIP клиент</em>.</p>
    <p xml:lang="mk">Достапни се повеќе <em>екстензии за Jami</em>: аудио филтер, автоматски одговор, зелен екран, сегментација, воден печат и транскрипт со шепот.</p>
    <p xml:lang="mk">Jami може лесно да се распореди во организации со <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, дозволувајќи им на корисниците да се поврзат со нивните корпоративни ингеренции или да креираат локални сметки. JAMS ви овозможува да <em>управувате со сопствената</em> Jami заедница додека ја користите дистрибуираната мрежна архитектура на Jami.</p>
    <p xml:lang="mk">Jami е <em>достапен за</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV и веб-прелистувачите, што го прави Jami интероперабилна и меѓуплатформска комуникациска рамка.</p>
    <p xml:lang="mk"><em>Управувајте со повеќе</em> SIP сметки, сметки на Jami и сметки JAMS со клиентот Jami инсталиран на еден или повеќе уреди.</p>
    <p xml:lang="mk">Jami е бесплатен, неограничен, приватен, без реклами, компатибилен, брз, автономен и анонимен.</p>
    <p xml:lang="mk">
      <em>Дознајте повеќе за:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Екстензии за Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - сервер за управување со сметки на Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami документација: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="mk">
      <em>Следете не за повеќе:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Видеа: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="mk">
      <em>Би сакале да слушнеме од вас! Придружете се на заедницата Jami:</em><br/>
      Придонесете: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Форум: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="mk">Изградете <em>IoT проекти</em> со Jami. Повторно искористете ја универзалната комуникациска технологија на Jami со нејзината пренослива библиотека на вашиот изборен систем.</p>
    <p xml:lang="mk">Jami за Android TV е тестиран на NVIDIA SHIELD TV со Logitech камери.</p>
    <p xml:lang="mk">
      Jami е објавен под <em>лиценца за GPL</em>, верзија 3 или понова.<br/>
      Авторски права © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ml">Jami ഒരു ഗ്നു പാക്കേജ്, ഉപയോക്താക്കളുടെ സ്വാതന്ത്ര്യത്തെയും സ്വകാര്യതയെയും ബഹുമാനിക്കുന്ന സാർവത്രികവും വിതരണം ചെയ്തതുമായ പിയർ-ടു-പിയർ ആശയവിനിമയത്തിനുള്ള സോഫ്റ്റ്‌വെയറാണ്.</p>
    <p xml:lang="ml">ഇന്റർനെറ്റ്, ലാൻ/വാൻ ഇൻട്രാനെറ്റുകൾ എന്നിവയിലൂടെ തൽക്ഷണ സന്ദേശമയയ്ക്കൽ, ഓഡിയോ, വീഡിയോ കോളുകൾ ഉപയോഗിച്ച് ആളുകളുമായി (ഉപകരണങ്ങളുമായി) ബന്ധപ്പെടാനുള്ള ഏറ്റവും ലളിതവും എളുപ്പവുമായ മാർഗമാണ് Jami.</p>
    <p xml:lang="ml">Jami ഒരു സൌജന്യ/ലിബ്രേ, എൻഡ്-ടു-എൻഡ് എൻക്രിപ്റ്റ് ചെയ്ത, സ്വകാര്യ ആശയവിനിമയ പ്ലാറ്റ്‌ഫോമാണ്.</p>
    <p xml:lang="ml">Jami ഉപയോക്തൃ സ്വകാര്യതയ്ക്ക് മുൻഗണന നൽകുന്ന ഓപ്പൺ സോഴ്‌സ് സോഫ്റ്റ്‌വെയറാണ്.</p>
    <p xml:lang="ml">Jamiക്ക് പ്രൊഫഷണൽ രൂപത്തിലുള്ള ഡിസൈൻ ഉണ്ട്, കൂടാതെ വിവിധ പ്ലാറ്റ്‌ഫോമുകൾക്ക് ലഭ്യമാണ്. ബദലുകളിൽ നിന്ന് വ്യത്യസ്തമായി, Jami കോളുകൾ നേരിട്ട് ഉപയോക്താക്കൾക്കിടയിൽ ആണ്, കാരണം അത് കോളുകൾ കൈകാര്യം ചെയ്യാൻ സെർവറുകൾ ഉപയോഗിക്കുന്നില്ല.</p>
    <p xml:lang="ml">Jamiയുടെ ഡിസ്ട്രിബ്യൂട്ടഡ് സ്വഭാവം നിങ്ങളുടെ കോളുകൾ പങ്കാളികൾക്കിടയിൽ മാത്രമാണെന്ന് അർത്ഥമാക്കുന്നതിനാൽ ഇത് ഏറ്റവും മികച്ച സ്വകാര്യത നൽകുന്നു.</p>
    <p xml:lang="ml">Jamiയുമായുള്ള വൺ-ടു-വൺ, ഗ്രൂപ്പ് സംഭാഷണങ്ങൾ തൽക്ഷണ സന്ദേശമയയ്ക്കൽ, ഓഡിയോ, വീഡിയോ കോളിംഗ്, ഓഡിയോ, വീഡിയോ സന്ദേശങ്ങൾ റെക്കോർഡുചെയ്യലും അയയ്ക്കലും, ഫയൽ കൈമാറ്റങ്ങൾ, സ്‌ക്രീൻ പങ്കിടൽ, ലൊക്കേഷൻ പങ്കിടൽ എന്നിവ ഉപയോഗിച്ച് മെച്ചപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു.</p>
    <p xml:lang="ml">Jamiക്ക് ഒരു SIP ക്ലയന്റായും പ്രവർത്തിക്കാൻ കഴിയും.</p>
    <p xml:lang="ml">ഒന്നിലധികം Jami എക്സ്റ്റൻഷനുകൾ ലഭ്യമാണ്: ഓഡിയോ ഫിൽട്ടർ, ഓട്ടോ ആൻസർ, ഗ്രീൻ സ്‌ക്രീൻ, സെഗ്‌മെന്റേഷൻ, വാട്ടർമാർക്ക്, വിസ്പർ ട്രാൻസ്‌ക്രിപ്റ്റ്.</p>
    <p xml:lang="ml">ജാമുകൾ (Jami അക്കൗണ്ട് മാനേജ്‌മെന്റ് സെർവർ) ഉപയോഗിച്ച് ഓർഗനൈസേഷനുകളിൽ Jami എളുപ്പത്തിൽ വിന്യസിക്കാൻ കഴിയും, ഇത് ഉപയോക്താക്കളെ അവരുടെ കോർപ്പറേറ്റ് ക്രെഡൻഷ്യലുകളുമായി കണക്റ്റുചെയ്യാനോ പ്രാദേശിക അക്കൗണ്ടുകൾ സൃഷ്ടിക്കാനോ അനുവദിക്കുന്നു. Jamiയുടെ വിതരണം ചെയ്ത നെറ്റ്‌വർക്ക് ആർക്കിടെക്ചർ പ്രയോജനപ്പെടുത്തുമ്പോൾ നിങ്ങളുടെ സ്വന്തം Jami കമ്മ്യൂണിറ്റി കൈകാര്യം ചെയ്യാൻ JAMS നിങ്ങളെ അനുവദിക്കുന്നു.</p>
    <p xml:lang="ml">Jami GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV, വെബ് ബ്രൗസറുകൾ എന്നിവയ്‌ക്ക് ലഭ്യമാണ്, ഇത് Jamiയെ ഒരു ഇന്ററോപ്പറബിൾ, ക്രോസ്-പ്ലാറ്റ്‌ഫോം ആശയവിനിമയ ചട്ടക്കൂടാക്കി മാറ്റുന്നു.</p>
    <p xml:lang="ml">ഒന്നോ അതിലധികമോ ഉപകരണങ്ങളിൽ ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്ത Jami ക്ലയന്റ് ഉപയോഗിച്ച് ഒന്നിലധികം SIP അക്കൗണ്ടുകൾ, Jami അക്കൗണ്ടുകൾ, JAMS അക്കൗണ്ടുകൾ എന്നിവ കൈകാര്യം ചെയ്യുക.</p>
    <p xml:lang="ml">Jami സൗജന്യവും പരിധിയില്ലാത്തതും സ്വകാര്യവും പരസ്യരഹിതവും അനുയോജ്യവും വേഗതയേറിയതും സ്വയംഭരണാധികാരമുള്ളതും അജ്ഞാതവുമാണ്.</p>
    <p xml:lang="ml">
      <em>ഇതിനെക്കുറിച്ച് കൂടുതലറിയുക:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami എക്സ്റ്റൻഷനുകൾ: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami അക്കൗണ്ട് മാനേജ്മെന്റ് സെർവർ): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami ഡോക്യുമെന്റേഷൻ: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ml">
      <em>കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക് ഞങ്ങളെ പിന്തുടരുക:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      വീഡിയോകൾ: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ml">
      <em>നിങ്ങളിൽ നിന്ന് കേൾക്കാൻ ഞങ്ങൾ ആഗ്രഹിക്കുന്നു! Jami കമ്മ്യൂണിറ്റിയിൽ ചേരുക:</em><br/>
      സംഭാവന: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      ഫോറം: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ml">Jami ഉപയോഗിച്ച് ഐഒടി പ്രോജക്റ്റുകൾ നിർമ്മിക്കുക. നിങ്ങളുടെ ഇഷ്ടമുള്ള സിസ്റ്റത്തിൽ പോർട്ടബിൾ ലൈബ്രറി ഉപയോഗിച്ച് Jamiയുടെ സാർവത്രിക ആശയവിനിമയ സാങ്കേതികവിദ്യ വീണ്ടും ഉപയോഗിക്കുക.</p>
    <p xml:lang="ml">ആൻഡ്രോയിഡ് ടിവിക്കുള്ള Jami ലോജിടെക് ക്യാമറകളുള്ള എൻവിഡിയ ഷീൽഡ് ടിവിയിൽ പരീക്ഷിച്ചു.</p>
    <p xml:lang="ml">
      Jami ജിപിഎൽ ലൈസൻസ്, പതിപ്പ് 3 അല്ലെങ്കിൽ ഉയർന്നത് എന്നിവയ്ക്ക് കീഴിലാണ് പ്രസിദ്ധീകരിച്ചിരിക്കുന്നത്.<br/>
      പകർപ്പവകാശം © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="mn"><em>Jami</em>, GNU багц нь хэрэглэгчдийнхээ эрх чөлөө, нууцлалыг хүндэтгэдэг бүх нийтийн болон түгээсэн үе тэнгийнхэн хоорондын харилцааны програм хангамж юм.</p>
    <p xml:lang="mn">Jami бол <em>Интернет</em> болон LAN/WAN <em>интранет</em>-ээр дамжуулан хүмүүстэй (болон төхөөрөмжүүдтэй) шуурхай мессеж, аудио болон видео дуудлага хийх хамгийн энгийн бөгөөд хялбар арга юм.</p>
    <p xml:lang="mn">Jami бол үнэ төлбөргүй, төгсгөл хүртэл шифрлэгдсэн, хувийн <em>харилцааны платформ</em> юм.</p>
    <p xml:lang="mn">Jami бол <em>хэрэглэгчийн нууцлалыг нэн тэргүүнд тавьдаг</em> нээлттэй эхийн програм хангамж юм.</p>
    <p xml:lang="mn">Jami нь мэргэжлийн загвартай бөгөөд олон төрлийн платформд ашиглах боломжтой. Альтернатив хувилбаруудаас ялгаатай нь Jami дуудлага хүлээн авахдаа сервер ашигладаггүй тул <em>хэрэглэгчийн хооронд шууд холбогддог</em>.</p>
    <p xml:lang="mn">Jamiгийн <em>тархсан</em> шинж чанар нь таны дуудлага зөвхөн оролцогчдын хооронд байх болно гэсэн үг тул энэ нь хамгийн их нууцлалыг өгдөг.</p>
    <p xml:lang="mn">Jamiтэй ганцаарчилсан болон <em>бүлгийн яриа</em> нь шуурхай мессеж, аудио болон видео дуудлага хийх, аудио болон видео мессеж бичих, илгээх, файл дамжуулах, дэлгэц хуваалцах, байршил хуваалцах зэргээр сайжирсан.</p>
    <p xml:lang="mn">Jami мөн <em>SIP клиент</em>-ээр ажиллах боломжтой.</p>
    <p xml:lang="mn">Олон <em>Jami өргөтгөлүүд</em> боломжтой: Аудио шүүлтүүр, Автомат хариулт, Ногоон дэлгэц, Хэсэгчлэл, Усны тэмдэг, Шивнээ бичлэг.</p>
    <p xml:lang="mn">Jami-г <em>JAMS (Jami Бүртгэлийн Удирдлагын Сервер)</em>-тэй байгууллагуудад хялбархан байрлуулж, хэрэглэгчдэд өөрсдийн байгууллагын итгэмжлэлүүдтэй холбогдох эсвэл дотоод бүртгэл үүсгэх боломжийг олгодог. JAMS нь Jami-н тархсан сүлжээний архитектурын давуу талыг ашиглан <em>өөрийн</em> Jami нийгэмлэгийг удирдах боломжийг танд олгоно.</p>
    <p xml:lang="mn">Jami нь GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV болон вэб хөтчүүдэд <em>боломжтой</em> бөгөөд энэ нь Jami-г харилцан ажиллах боломжтой, платформ хоорондын харилцааны хүрээ болгож байна.</p>
    <p xml:lang="mn"><em>Олон</em> SIP бүртгэл, Jami бүртгэл, JAMS бүртгэлийг нэг буюу хэд хэдэн төхөөрөмж дээр суулгасан Jami клиент ашиглан удирдах боломжтой.</p>
    <p xml:lang="mn">Jami бол үнэ төлбөргүй, хязгааргүй, хувийн, зар сурталчилгаагүй, нийцтэй, хурдан, бие даасан, нэргүй.</p>
    <p xml:lang="mn">
      <em>Дэлгэрэнгүй үзэх:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami өргөтгөлүүд: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jamiгийн баримт бичиг: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="mn">
      <em>Биднийг дагаарай:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Видеонууд: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="mn">
      <em>Бид чамаас сонсох дуртай! Жами нийгэмлэгт нэгдээрэй:</em><br/>
      Хувь нэмэр оруулах: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Форум: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="mn">Jamiтэй хамт <em>IoT төслүүд</em> байгуул. Зөөврийн номын сан бүхий Jami-ийн бүх нийтийн харилцааны технологийг өөрийн сонгосон систем дээрээ дахин ашиглаарай.</p>
    <p xml:lang="mn">Android TV-д зориулсан Jami-г Logitech камер бүхий NVIDIA SHIELD ТВ дээр туршиж үзсэн.</p>
    <p xml:lang="mn">
      Jami нь <em>GPL лиценз</em>, 3 болон түүнээс дээш хувилбарын дагуу нийтлэгдсэн.<br/>
      Зохиогчийн эрх © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="mr"><em>Jami</em>, एक GNU पॅकेज, हे सार्वत्रिक आणि वितरित पीअर-टू-पीअर कम्युनिकेशनसाठी सॉफ्टवेअर आहे जे त्याच्या वापरकर्त्यांच्या स्वातंत्र्याचा आणि गोपनीयतेचा आदर करते.</p>
    <p xml:lang="mr">Jami हा <em>इंटरनेट</em> आणि LAN/WAN <em>इंट्रानेट्स</em> द्वारे इन्स्टंट मेसेजिंग, ऑडिओ आणि व्हिडिओ कॉलद्वारे लोकांशी (आणि डिव्हाइसेस) कनेक्ट करण्याचा सर्वात सोपा आणि सोपा मार्ग आहे.</p>
    <p xml:lang="mr">Jami हे एक मोफत/मुक्त, एंड-टू-एंड एन्क्रिप्टेड आणि खाजगी <em>कम्युनिकेशन प्लॅटफॉर्म</em> आहे.</p>
    <p xml:lang="mr">Jami हे <em>ओपन-सोर्स</em> सॉफ्टवेअर आहे जे वापरकर्त्याच्या गोपनीयतेला प्राधान्य देते.</p>
    <p xml:lang="mr">Jamiकडे व्यावसायिक दिसणारी डिझाइन आहे आणि ती विस्तृत श्रेणीच्या प्लॅटफॉर्मसाठी उपलब्ध आहे. पर्यायांप्रमाणे, Jami <em>कॉल थेट वापरकर्त्यांमध्ये असतात</em>, कारण ते कॉल हाताळण्यासाठी सर्व्हर वापरत नाही.</p>
    <p xml:lang="mr">हे सर्वात मोठी गोपनीयता देते, कारण Jamiचे <em>वितरित</em> स्वरूप म्हणजे तुमचे कॉल फक्त सहभागींमध्ये असतात.</p>
    <p xml:lang="mr">Jamiसोबतच्या वन-टू-वन आणि <em>ग्रुप संभाषणांमध्ये</em> इन्स्टंट मेसेजिंग, ऑडिओ आणि व्हिडिओ कॉलिंग, ऑडिओ आणि व्हिडिओ मेसेज रेकॉर्ड करणे आणि पाठवणे, फाइल ट्रान्सफर, स्क्रीन शेअरिंग आणि लोकेशन शेअरिंग यांचा समावेश आहे.</p>
    <p xml:lang="mr">Jami <em>SIP क्लायंट</em> म्हणून देखील काम करू शकते.</p>
    <p xml:lang="mr">अनेक Jami एक्सटेंशन</em> उपलब्ध आहेत: ऑडिओ फिल्टर, ऑटो आन्सर, ग्रीन स्क्रीन, सेगमेंटेशन, वॉटरमार्क आणि व्हिस्पर ट्रान्सक्रिप्ट.</p>
    <p xml:lang="mr">Jami <em>JAMS (Jami अकाउंट मॅनेजमेंट सर्व्हर)</em> असलेल्या संस्थांमध्ये सहजपणे तैनात केले जाऊ शकते, ज्यामुळे वापरकर्त्यांना त्यांच्या कॉर्पोरेट क्रेडेन्शियल्सशी कनेक्ट होता येते किंवा स्थानिक खाती तयार करता येतात. Jami तुम्हाला Jamiच्या वितरित नेटवर्क आर्किटेक्चरचा फायदा घेत Jami समुदायाचे <em>स्वतःचे व्यवस्थापन</em> करण्याची परवानगी देते.</p>
    <p xml:lang="mr">Jami <em>GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV आणि वेब ब्राउझरसाठी उपलब्ध आहे, ज्यामुळे Jami एक इंटरऑपरेबल आणि क्रॉस-प्लॅटफॉर्म कम्युनिकेशन फ्रेमवर्क बनते.</p>
    <p xml:lang="mr">एका किंवा अनेक डिव्हाइसवर स्थापित केलेल्या Jami क्लायंटसह <em>एकाधिक SIP खाती, Jami खाती आणि JAMS खाती व्यवस्थापित करा.</p>
    <p xml:lang="mr">Jami विनामूल्य, अमर्यादित, खाजगी, जाहिरातमुक्त, सुसंगत, जलद, स्वायत्त आणि निनावी आहे.</p>
    <p xml:lang="mr">
      <em>याबद्दल अधिक जाणून घ्या:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami विस्तार: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami खाते व्यवस्थापन सर्व्हर): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami दस्तऐवजीकरण: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="mr">
      <em>अधिक माहितीसाठी आम्हाला फॉलो करा:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      व्हिडिओ: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="mr">
      <em>आम्हाला तुमच्याकडून ऐकायला आवडेल! Jami समुदायात सामील व्हा:</em><br/>
      योगदान द्या: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      फोरम: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="mr">Jamiसह <em>आयओटी प्रकल्प</em> तयार करा. तुमच्या पसंतीच्या सिस्टमवर Jamiच्या पोर्टेबल लायब्ररीसह Jamiच्या सार्वत्रिक संप्रेषण तंत्रज्ञानाचा पुन्हा वापर करा.</p>
    <p xml:lang="mr">अँड्रॉइड टीव्हीसाठी Jamiची चाचणी लॉजिटेक कॅमेऱ्यांसह NVIDIA SHIELD टीव्हीवर केली जाते.</p>
    <p xml:lang="mr">
      Jami <em>जीपीएल परवाना</em>, आवृत्ती 3 किंवा उच्च अंतर्गत प्रकाशित केली जाते.<br/>
      कॉपीराइट © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ms"><em>Jami</em>, pakej GNU, ialah perisian untuk komunikasi peer-to-peer universal dan diedarkan yang menghormati kebebasan dan privasi penggunanya.</p>
    <p xml:lang="ms">Jami ialah cara paling mudah dan paling mudah untuk berhubung dengan orang (dan peranti) dengan pemesejan segera, audio dan panggilan video melalui <em>Internet</em> dan <em>intranet</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="ms">Jami ialah <em>platform komunikasi</em> percuma/bebas, disulitkan hujung ke hujung dan peribadi.</p>
    <p xml:lang="ms">Jami ialah perisian <em>sumber terbuka</em> yang <em>mengutamakan privasi pengguna</em>.</p>
    <p xml:lang="ms">Jami mempunyai reka bentuk yang kelihatan profesional dan tersedia untuk pelbagai platform. Tidak seperti alternatif, Jami <em>panggilan adalah terus antara pengguna</em>, kerana ia tidak menggunakan pelayan untuk mengendalikan panggilan.</p>
    <p xml:lang="ms">Ini memberikan privasi terbaik, kerana sifat <em>teredar</em> Jami bermakna panggilan anda hanya antara peserta.</p>
    <p xml:lang="ms">Perbualan satu dengan satu dan <em>kumpulan</em> dengan Jami dipertingkatkan dengan pemesejan segera, panggilan audio dan video, merakam dan menghantar mesej audio dan video, pemindahan fail, perkongsian skrin dan perkongsian lokasi.</p>
    <p xml:lang="ms">Jami juga boleh berfungsi sebagai <em>pelanggan SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="ms">Berbilang <em>sambungan Jami</em> tersedia: Penapis Audio, Jawapan Auto, Skrin Hijau, Segmentasi, Tera Air dan Transkrip Whisper.</p>
    <p xml:lang="ms">Jami boleh digunakan dengan mudah dalam organisasi dengan <em>JAMS (Pelayan Pengurusan Akaun Jami)</em>, yang membolehkan pengguna berhubung dengan bukti kelayakan korporat mereka atau membuat akaun setempat. JAMS membolehkan anda <em>menguruskan</em> komuniti Jami anda sendiri sambil memanfaatkan seni bina rangkaian teragih Jami.</p>
    <p xml:lang="ms">Jami <em>tersedia untuk</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV dan penyemak imbas web, menjadikan Jami sebagai rangka kerja komunikasi saling kendalian dan merentas platform.</p>
    <p xml:lang="ms"><em>Urus berbilang</em> akaun SIP, akaun Jami dan akaun JAMS dengan pelanggan Jami dipasang pada satu atau berbilang peranti.</p>
    <p xml:lang="ms">Jami adalah percuma, tidak terhad, peribadi, bebas pengiklanan, serasi, pantas, autonomi dan tanpa nama.</p>
    <p xml:lang="ms">
      <em>Ketahui lebih lanjut tentang:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Sambungan Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Pelayan Pengurusan Akaun Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Dokumentasi Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ms">
      <em>Ikuti kami untuk mendapatkan maklumat lanjut:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Video: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ms">
      <em>Kami ingin mendengar daripada anda! Sertai komuniti Jami:</em><br/>
      Sumbangkan: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ms">Bina <em>projek IoT</em> dengan Jami. Gunakan semula teknologi komunikasi universal Jami dengan perpustakaan mudah alihnya pada sistem pilihan anda.</p>
    <p xml:lang="ms">Jami untuk Android TV diuji pada NVIDIA SHIELD TV dengan kamera Logitech.</p>
    <p xml:lang="ms">
      Jami diterbitkan di bawah <em>lesen GPL</em>, versi 3 atau lebih tinggi.<br/>
      Hak Cipta © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="my">GNU ပက်ကေ့ဂျ်တစ်ခုဖြစ်သည့် <em>Jami</em> သည် ၎င်း၏အသုံးပြုသူများ၏ လွတ်လပ်မှုနှင့် လျှို့ဝှက်ရေးကို လေးစားသော တစ်ကမ္ဘာလုံးနှင့် ဖြန့်ဝေထားသော ရွယ်တူချင်းဆက်သွယ်မှုများအတွက် ဆော့ဖ်ဝဲဖြစ်သည်။</p>
    <p xml:lang="my">Jami သည် <em>အင်တာနက်</em> နှင့် LAN/WAN <em>intranet</em> မှတဆင့် လက်ငင်းစာတိုပေးပို့ခြင်း၊ အသံနှင့် ဗီဒီယိုခေါ်ဆိုမှုများဖြင့် လူများ (နှင့် စက်ပစ္စည်းများ) နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် အရိုးရှင်းဆုံးနှင့် အလွယ်ကူဆုံးနည်းလမ်းဖြစ်သည်။</p>
    <p xml:lang="my">Jami သည် အခမဲ့/libre၊ အဆုံးမှ အဆုံးထိ ကုဒ်ဝှက်ထားသော၊ နှင့် ကိုယ်ပိုင် <em>ဆက်သွယ်ရေး ပလပ်ဖောင်း</em> ဖြစ်သည်။</p>
    <p xml:lang="my">Jami သည် <em>အသုံးပြုသူ privacy ကိုဦးစားပေးသည်</em> ဖြစ်သော <em>open-source</em> software ဖြစ်သည်။</p>
    <p xml:lang="my">Jami သည် ပရော်ဖက်ရှင်နယ်ပုံစံရှိပြီး ပလက်ဖောင်းအမျိုးမျိုးအတွက် ရနိုင်ပါသည်။ အခြားရွေးချယ်စရာများနှင့်မတူဘဲ၊ Jami <em>ခေါ်ဆိုမှုများသည် သုံးစွဲသူများအကြား တိုက်ရိုက်ဖြစ်သည်</em>၊ ခေါ်ဆိုမှုများကို ကိုင်တွယ်ရန် ဆာဗာများကို အသုံးမပြုသောကြောင့်၊</p>
    <p xml:lang="my">Jami ၏ <em>ဖြန့်ဝေထားသော</em> သဘောသဘာဝသည် သင်၏ခေါ်ဆိုမှုများသည် ပါဝင်သူများကြားတွင်သာရှိသောကြောင့် ၎င်းသည် အကြီးမားဆုံးသော သီးသန့်လုံခြုံရေးကိုပေးပါသည်။</p>
    <p xml:lang="my">Jami နှင့် တစ်ဖွဲ့ခြင်းစီနှင့် <em>အုပ်စုစကားပြောဆိုမှုများ</em> ကို လက်ငင်းစာတိုပေးပို့ခြင်း၊ အသံနှင့် ဗီဒီယိုခေါ်ဆိုခြင်း၊ အသံနှင့် ဗီဒီယိုမက်ဆေ့ဂျ်များ မှတ်တမ်းတင်ခြင်းနှင့် ပေးပို့ခြင်း၊ ဖိုင်လွှဲပြောင်းခြင်း၊ မျက်နှာပြင်မျှဝေခြင်းနှင့် တည်နေရာမျှဝေခြင်းတို့ဖြင့် အဆင့်မြှင့်တင်ထားသည်။</p>
    <p xml:lang="my">Jami သည် <em>SIP client</em> အဖြစ်လည်း လုပ်ဆောင်နိုင်သည်။</p>
    <p xml:lang="my"><em>Jami နောက်ဆက်တွဲများ</em> အများအပြားရရှိနိုင်သည်- အသံစစ်ထုတ်ခြင်း၊ အလိုအလျောက်အဖြေ၊ အစိမ်းရောင်စခရင်၊ အပိုင်းခွဲခြင်း၊ ရေစာအမှတ်နှင့် တိတ်တိတ်စာသားမှတ်တမ်း။</p>
    <p xml:lang="my">Jami ကို <em>JAMS (Jami အကောင့်စီမံခန့်ခွဲမှုဆာဗာ)</em> ဖြင့် အဖွဲ့အစည်းများတွင် အလွယ်တကူ အသုံးချနိုင်ပြီး အသုံးပြုသူများအား ၎င်းတို့၏ ကော်ပိုရိတ်အထောက်အထားများနှင့် ချိတ်ဆက်ရန် သို့မဟုတ် ဒေသတွင်း အကောင့်များဖန်တီးနိုင်စေပါသည်။ JAMS သည် Jami ၏ ဖြန့်ဝေထားသော ကွန်ရက်တည်ဆောက်ပုံကို အခွင့်ကောင်းယူပြီး <em>သင့်ကိုယ်ပိုင်</em> Jami အသိုင်းအဝိုင်းကို စီမံခန့်ခွဲနိုင်စေပါသည်။</p>
    <p xml:lang="my">Jami သည် <em>GNU/Linux၊ Windows၊ macOS၊ iOS၊ Android၊ Android TV နှင့် ဝဘ်ဘရောက်ဆာများအတွက် Jami ကို အပြန်အလှန်အသုံးပြုနိုင်ပြီး အပြန်အလှန်ဆက်သွယ်မှုဆိုင်ရာ မူဘောင်တစ်ခုအဖြစ် Jami ကို ပြုလုပ်ပေးပါသည်။</p>
    <p xml:lang="my"><em>များစွာသော</em> SIP အကောင့်များ၊ Jami အကောင့်များနှင့် JAMS အကောင့်များကို စက်ပစ္စည်းတစ်ခု သို့မဟုတ် အများအပြားတွင် ထည့်သွင်းထားသည့် Jami client ဖြင့် စီမံခန့်ခွဲပါ။</p>
    <p xml:lang="my">Jami သည် အခမဲ့၊ အကန့်အသတ်မရှိ၊ သီးသန့်၊ ကြော်ငြာမပါဘဲ၊ တွဲဖက်အသုံးပြုနိုင်သော၊ မြန်ဆန်သော၊ ကိုယ်ပိုင်အုပ်ချုပ်ခွင့်နှင့် အမည်မသိဖြစ်သည်။</p>
    <p xml:lang="my">
      <em>အကြောင်းပိုမိုလေ့လာပါး-</em><br/>
      Jamiး- <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami နောက်ဆက်တွဲများ- <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami အကောင့်စီမံခန့်ခွဲမှုဆာဗာ)း- <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami မှတ်တမ်း- <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="my">
      <em>ပိုမိုသိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့ကို လိုက်နာပါး-</em><br/>
      Mastodonး- <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      ဗီဒီယိုများ- <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="my">
      <em>မင်းဆီက ကြားချင်ပါတယ် Jami အသိုင်းအဝိုင်းတွင် ပါဝင်ပါး-</em><br/>
      ပံ့ပိုးကူညီမှုး- <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      ဖိုရမ်း- <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="my">Jami ဖြင့် <em>IoT ပရောဂျက်များ</em>ကို တည်ဆောက်ပါ။ Jami ၏ universal ဆက်သွယ်ရေးနည်းပညာကို သင့်ရွေးချယ်မှုစနစ်တွင် ၎င်း၏အိတ်ဆောင်စာကြည့်တိုက်ဖြင့် ပြန်လည်အသုံးပြုပါ။</p>
    <p xml:lang="my">Android TV အတွက် Jami ကို Logitech ကင်မရာများဖြင့် NVIDIA SHIELD TV တွင် စမ်းသပ်ထားသည်။</p>
    <p xml:lang="my">
      Jami သည် <em>GPL လိုင်စင်</em>၊ ဗားရှင်း 3 နှင့်အထက် အောက်တွင် ထုတ်ဝေထားသည်။<br/>
      မူပိုင်ခွင့် © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ne"><em>Jami</em>, एक GNU प्याकेज, विश्वव्यापी र वितरित पियर-टु-पियर सञ्चारको लागि सफ्टवेयर हो जसले आफ्ना प्रयोगकर्ताहरूको स्वतन्त्रता र गोपनीयताको सम्मान गर्दछ।</p>
    <p xml:lang="ne">Jami <em>इन्टरनेट</em> र LAN/WAN <em>इन्ट्रानेट्स</em> मार्फत तत्काल सन्देश, अडियो र भिडियो कलहरू मार्फत मानिसहरू (र उपकरणहरू) सँग जडान गर्ने सबैभन्दा सरल र सजिलो तरिका हो।</p>
    <p xml:lang="ne">Jami एक नि:शुल्क/मुक्त, अन्त्य-देखि-अन्त इन्क्रिप्टेड, र निजी <em>सञ्चार प्लेटफर्म</em> हो।</p>
    <p xml:lang="ne">Jami <em>खुला स्रोत</em> सफ्टवेयर हो जसले प्रयोगकर्ताको गोपनीयतालाई प्राथमिकता दिन्छ।</p>
    <p xml:lang="ne">Jamiसँग व्यावसायिक देखिने डिजाइन छ र प्लेटफर्महरूको विस्तृत दायराको लागि उपलब्ध छ। विकल्पहरू भन्दा फरक, Jami <em>कलहरू सिधै प्रयोगकर्ताहरू बीच हुन्छन्</em>, किनकि यसले कलहरू ह्यान्डल गर्न सर्भरहरू प्रयोग गर्दैन।</p>
    <p xml:lang="ne">यसले सबैभन्दा ठूलो गोपनीयता दिन्छ, किनकि Jamiको <em>वितरित</em> प्रकृतिको अर्थ तपाईंको कलहरू सहभागीहरू बीच मात्र हुन्छन्।</p>
    <p xml:lang="ne">Jamiसँगको एक-देखि-एक र <em>समूह कुराकानीहरू</em> तत्काल सन्देश, अडियो र भिडियो कलिङ, अडियो र भिडियो सन्देशहरू रेकर्डिङ र पठाउने, फाइल स्थानान्तरण, स्क्रिन साझेदारी, र स्थान साझेदारीको साथ बढाइएको छ।</p>
    <p xml:lang="ne">Jamiले <em>SIP क्लाइन्ट</em> को रूपमा पनि काम गर्न सक्छ।</p>
    <p xml:lang="ne">धेरै Jami एक्सटेन्सनहरू उपलब्ध छन्: अडियो फिल्टर, अटो उत्तर, हरियो स्क्रिन, विभाजन, वाटरमार्क, र व्हिस्पर ट्रान्सक्रिप्ट।</p>
    <p xml:lang="ne">Jamiलाई <em>JAMS (Jami खाता व्यवस्थापन सर्भर)</em> को साथ संस्थाहरूमा सजिलै तैनाथ गर्न सकिन्छ, जसले प्रयोगकर्ताहरूलाई उनीहरूको कर्पोरेट प्रमाणहरूसँग जडान गर्न वा स्थानीय खाताहरू सिर्जना गर्न अनुमति दिन्छ। JAMS ले तपाईंलाई Jamiको वितरित नेटवर्क वास्तुकलाको फाइदा उठाउँदै <em>आफ्नो आफ्नै Jami समुदाय व्यवस्थापन गर्न</em> अनुमति दिन्छ।</p>
    <p xml:lang="ne">Jami GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV, र वेब ब्राउजरहरूको लागि उपलब्ध छ, जसले Jamiलाई एक अन्तरसञ्चालनयोग्य र क्रस-प्लेटफर्म सञ्चार ढाँचा बनाउँछ।</p>
    <p xml:lang="ne">एक वा धेरै उपकरणहरूमा स्थापित Jami क्लाइन्टको साथ बहु SIP खाताहरू, Jami खाताहरू, र JAMS खाताहरू व्यवस्थापन गर्नुहोस्।</p>
    <p xml:lang="ne">Jami नि:शुल्क, असीमित, निजी, विज्ञापन-रहित, उपयुक्त, छिटो, स्वायत्त, र बेनामी छ।</p>
    <p xml:lang="ne">
      <em>यसको बारेमा थप जान्नुहोस्:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami एक्सटेन्सनहरू: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami खाता व्यवस्थापन सर्भर): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami कागजात: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ne">
      <em>थपको लागि हामीलाई पछ्याउनुहोस्:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      भिडियोहरू: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ne">
      <em>हामी तपाईंबाट सुन्न चाहन्छौं! Jami समुदायमा सामेल हुनुहोस्:</em><br/>
      योगदान गर्नुहोस्: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      फोरम: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ne">Jamiसँग IoT परियोजनाहरू निर्माण गर्नुहोस्। आफ्नो रोजाइको प्रणालीमा Jamiको पोर्टेबल लाइब्रेरीको साथ Jamiको विश्वव्यापी सञ्चार प्रविधि पुन: प्रयोग गर्नुहोस्।</p>
    <p xml:lang="ne">एन्ड्रोइड टिभीको लागि Jamiलाई NVIDIA SHIELD टिभीमा Logitech क्यामेराहरू सहित परीक्षण गरिएको छ।</p>
    <p xml:lang="ne">
      Jami <em>GPL लाइसेन्स</em>, संस्करण ३ वा माथिको अन्तर्गत प्रकाशित गरिएको छ।<br/>
      प्रतिलिपि अधिकार © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="nl"><em>Jami</em>, een GNU-pakket, is software voor universele en gedistribueerde peer-to-peercommunicatie die de vrijheid en privacy van zijn gebruikers respecteert.</p>
    <p xml:lang="nl">Jami is de eenvoudigste en gemakkelijkste manier om verbinding te maken met mensen (en apparaten) met instant messaging, audio- en videogesprekken via het <em>internet</em> en LAN/WAN <em>intranetten</em>.</p>
    <p xml:lang="nl">Jami is een gratis/libre, end-to-end gecodeerd en privé <em>communicatieplatform</em>.</p>
    <p xml:lang="nl">Jami is <em>open-source</em> software die <em>de privacy van de gebruiker vooropstelt</em>.</p>
    <p xml:lang="nl">Jami heeft een professioneel ogend ontwerp en is beschikbaar voor een breed scala aan platforms. In tegenstelling tot de alternatieven, <em>zijn gesprekken met Jami rechtstreeks tussen gebruikers</em>, omdat het geen servers gebruikt om gesprekken af te handelen.</p>
    <p xml:lang="nl">Dit biedt de grootste privacy, omdat de <em>gedistribueerde</em> aard van Jami betekent dat uw gesprekken alleen tussen deelnemers plaatsvinden.</p>
    <p xml:lang="nl">Één-op-één- en <em>groepsgesprekken</em> met Jami worden verbeterd met instant messaging, audio- en videogesprekken, het opnemen en verzenden van audio- en videoberichten, bestandsoverdrachten, schermdeling en locatiedeling.</p>
    <p xml:lang="nl">Jami kan ook functioneren als een <em>SIP-client</em>.</p>
    <p xml:lang="nl">Er zijn meerdere <em>Jami-extensies</em> beschikbaar: Audiofilter, Automatisch beantwoorden, Groen scherm, Segmentatie, Watermerk en Whisper Transcript.</p>
    <p xml:lang="nl">Jami kan eenvoudig worden geïmplementeerd in organisaties met de <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, waarmee gebruikers verbinding kunnen maken met hun bedrijfsreferenties of lokale accounts kunnen maken. Met JAMS kunt u <em>uw eigen</em> Jami-community beheren terwijl u profiteert van Jami's gedistribueerde netwerkarchitectuur.</p>
    <p xml:lang="nl">Jami is <em>beschikbaar</em> voor GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV en webbrowsers, waardoor Jami een interoperabel en platformonafhankelijk communicatieframework is.</p>
    <p xml:lang="nl"><em>Beheer meerdere</em> SIP-accounts, Jami-accounts en JAMS-accounts met de Jami-client geïnstalleerd op een of meerdere apparaten.</p>
    <p xml:lang="nl">Jami is gratis, onbeperkt, privé, advertentievrij, compatibel, snel, autonoom en anoniem.</p>
    <p xml:lang="nl">
      <em>Lees meer over:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami-extensies: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami-documentatie: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="nl">
      <em>Volg ons voor meer:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Video's: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="nl">
      <em>We horen graag van je! Sluit je aan bij de Jami-community:</em><br/>
      Draag bij: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="nl">Bouw <em>IoT-projecten</em> met Jami. Hergebruik de universele communicatietechnologie van Jami met zijn draagbare bibliotheek op het systeem van jouw keuze.</p>
    <p xml:lang="nl">Jami voor Android TV is getest op NVIDIA SHIELD TV met Logitech-camera's.</p>
    <p xml:lang="nl">
      Jami is gepubliceerd onder de <em>GPL-licentie</em>, versie 3 of hoger.<br/>
      Copyright © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="no"><em>Jami</em>, en GNU-pakke, er programvare for universell og distribuert peer-to-peer-kommunikasjon som respekterer brukernes frihet og privatliv.</p>
    <p xml:lang="no">Jami er den enkleste og enkleste måten å få kontakt med mennesker (og enheter) med direktemeldinger, lyd- og videosamtaler over <em>Internett</em> og LAN/WAN <em>intranett</em>.</p>
    <p xml:lang="no">Jami er en gratis/fri, ende-til-ende-kryptert og privat <em>kommunikasjonsplattform</em>.</p>
    <p xml:lang="no">Jami er <em>åpen kildekode</em>-programvare som <em>prioriterer brukernes personvern</em>.</p>
    <p xml:lang="no">Jami har et profesjonelt utseende og er tilgjengelig for et bredt spekter av plattformer. I motsetning til alternativene er Jami <em>anrop direkte mellom brukere</em>, siden den ikke bruker servere til å håndtere anrop.</p>
    <p xml:lang="no">Dette gir størst mulig personvern, ettersom Jamis <em>distribuerte</em> natur betyr at samtalene dine bare er mellom deltakerne.</p>
    <p xml:lang="no">En-til-en og <em>gruppesamtaler</em> med Jami er forbedret med direktemeldinger, lyd- og videosamtaler, opptak og sending av lyd- og videomeldinger, filoverføringer, skjermdeling og posisjonsdeling.</p>
    <p xml:lang="no">Jami kan også fungere som en <em>SIP-klient</em>.</p>
    <p xml:lang="no">Flere <em>Jami-utvidelser</em> er tilgjengelige: Lydfilter, Autosvar, Grønn skjerm, Segmentering, Vannmerke og Whisper Transcript.</p>
    <p xml:lang="no">Jami kan enkelt distribueres i organisasjoner med <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, slik at brukere kan koble seg til bedriftens legitimasjon eller opprette lokale kontoer. JAMS lar deg <em>administrere ditt eget</em> Jami-fellesskap mens du drar nytte av Jamis distribuerte nettverksarkitektur.</p>
    <p xml:lang="no">Jami er <em>tilgjengelig for</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV og nettlesere, noe som gjør Jami til et interoperabelt kommunikasjonsrammeverk på tvers av plattformer.</p>
    <p xml:lang="no"><em>Administrer flere</em> SIP-kontoer, Jami-kontoer og JAMS-kontoer med Jami-klienten installert på én eller flere enheter.</p>
    <p xml:lang="no">Jami er gratis, ubegrenset, privat, reklamefri, kompatibel, rask, autonom og anonym.</p>
    <p xml:lang="no">
      <em>Les mer om:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami-utvidelser: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami-dokumentasjon: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="no">
      <<em>Følg oss for mer:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videoer: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="no">
      <em>Vi vil gjerne høre fra deg! Bli med i Jami-fellesskapet:</em><br/>
      Bidra: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="no">Bygg <em>IoT-prosjekter</em> med Jami. Gjenbruk den universelle kommunikasjonsteknologien til Jami med dets bærbare bibliotek på ditt valgte system.</p>
    <p xml:lang="no">Jami for Android TV er testet på NVIDIA SHIELD TV med Logitech-kameraer.</p>
    <p xml:lang="no">
      Jami er publisert under <em>GPL-lisensen</em>, versjon 3 eller høyere.<br/>
      Opphavsrett © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="pa"><em>Jami</em>, ਇੱਕ GNU ਪੈਕੇਜ, ਯੂਨੀਵਰਸਲ ਅਤੇ ਵੰਡਿਆ ਪੀਅਰ-ਟੂ-ਪੀਅਰ ਸੰਚਾਰ ਲਈ ਸਾਫਟਵੇਅਰ ਹੈ ਜੋ ਆਪਣੇ ਉਪਭੋਗਤਾਵਾਂ ਦੀ ਆਜ਼ਾਦੀ ਅਤੇ ਗੋਪਨੀਯਤਾ ਦਾ ਸਤਿਕਾਰ ਕਰਦਾ ਹੈ।</p>
    <p xml:lang="pa">Jami <em>ਇੰਟਰਨੈੱਟ</em> ਅਤੇ LAN/WAN <em>ਇੰਟਰਾਨੇਟਸ</em> 'ਤੇ ਤਤਕਾਲ ਮੈਸੇਜਿੰਗ, ਆਡੀਓ ਅਤੇ ਵੀਡੀਓ ਕਾਲਾਂ ਨਾਲ ਲੋਕਾਂ (ਅਤੇ ਡਿਵਾਈਸਾਂ) ਨਾਲ ਜੁੜਨ ਦਾ ਸਭ ਤੋਂ ਸਰਲ ਅਤੇ ਆਸਾਨ ਤਰੀਕਾ ਹੈ।</p>
    <p xml:lang="pa">Jami ਇੱਕ ਮੁਫਤ/ਮੁਫ਼ਤ, ਐਂਡ-ਟੂ-ਐਂਡ ਇਨਕ੍ਰਿਪਟਡ, ਅਤੇ ਪ੍ਰਾਈਵੇਟ <em>ਸੰਚਾਰ ਪਲੇਟਫਾਰਮ</em> ਹੈ।</p>
    <p xml:lang="pa">Jami <em>ਓਪਨ-ਸੋਰਸ</em> ਸਾਫਟਵੇਅਰ ਹੈ ਜੋ <em>ਯੂਜ਼ਰ ਗੋਪਨੀਯਤਾ ਨੂੰ ਤਰਜੀਹ ਦਿੰਦਾ ਹੈ</em>।</p>
    <p xml:lang="pa">Jami ਕੋਲ ਇੱਕ ਪੇਸ਼ੇਵਰ ਦਿੱਖ ਵਾਲਾ ਡਿਜ਼ਾਈਨ ਹੈ ਅਤੇ ਪਲੇਟਫਾਰਮਾਂ ਦੀ ਇੱਕ ਵਿਸ਼ਾਲ ਸ਼੍ਰੇਣੀ ਲਈ ਉਪਲਬਧ ਹੈ। ਵਿਕਲਪਾਂ ਦੇ ਉਲਟ, Jami <em>ਕਾਲਾਂ ਸਿੱਧੇ ਉਪਭੋਗਤਾਵਾਂ ਵਿਚਕਾਰ ਹੁੰਦੀਆਂ ਹਨ</em>, ਕਿਉਂਕਿ ਇਹ ਕਾਲਾਂ ਨੂੰ ਸੰਭਾਲਣ ਲਈ ਸਰਵਰਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਹੀਂ ਕਰਦਾ ਹੈ।</p>
    <p xml:lang="pa">ਇਹ ਸਭ ਤੋਂ ਵੱਡੀ ਗੋਪਨੀਯਤਾ ਦਿੰਦਾ ਹੈ, ਕਿਉਂਕਿ Jami ਦੀ ਵੰਡੀ ਹੋਈ ਪ੍ਰਕਿਰਤੀ ਦਾ ਮਤਲਬ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਡੀਆਂ ਕਾਲਾਂ ਸਿਰਫ਼ ਭਾਗੀਦਾਰਾਂ ਵਿਚਕਾਰ ਹੁੰਦੀਆਂ ਹਨ।</p>
    <p xml:lang="pa">Jami ਨਾਲ ਇੱਕ-ਤੋਂ-ਇੱਕ ਅਤੇ <em>ਗਰੁੱਪ ਗੱਲਬਾਤ</em> ਨੂੰ ਤੁਰੰਤ ਸੁਨੇਹਾ ਭੇਜਣ, ਆਡੀਓ ਅਤੇ ਵੀਡੀਓ ਕਾਲਿੰਗ, ਆਡੀਓ ਅਤੇ ਵੀਡੀਓ ਸੁਨੇਹੇ ਰਿਕਾਰਡ ਕਰਨ ਅਤੇ ਭੇਜਣ, ਫਾਈਲ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ, ਸਕ੍ਰੀਨ ਸ਼ੇਅਰਿੰਗ, ਅਤੇ ਸਥਾਨ ਸਾਂਝਾਕਰਨ ਨਾਲ ਵਧਾਇਆ ਜਾਂਦਾ ਹੈ।</p>
    <p xml:lang="pa">Jami ਇੱਕ <em>SIP ਕਲਾਇੰਟ</em> ਵਜੋਂ ਵੀ ਕੰਮ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ।</p>
    <p xml:lang="pa">ਕਈ <em>Jami ਐਕਸਟੈਂਸ਼ਨ</em> ਉਪਲਬਧ ਹਨ: ਆਡੀਓ ਫਿਲਟਰ, ਆਟੋ ਜਵਾਬ, ਗ੍ਰੀਨ ਸਕ੍ਰੀਨ, ਸੈਗਮੈਂਟੇਸ਼ਨ, ਵਾਟਰਮਾਰਕ, ਅਤੇ ਵਿਸਪਰ ਟ੍ਰਾਂਸਕ੍ਰਿਪਟ।</p>
    <p xml:lang="pa">Jami ਨੂੰ <em>JAMS (Jami ਖਾਤਾ ਪ੍ਰਬੰਧਨ ਸਰਵਰ)</em> ਨਾਲ ਸੰਗਠਨਾਂ ਵਿੱਚ ਆਸਾਨੀ ਨਾਲ ਤੈਨਾਤ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਉਪਭੋਗਤਾਵਾਂ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਕਾਰਪੋਰੇਟ ਪ੍ਰਮਾਣ ਪੱਤਰਾਂ ਨਾਲ ਜੁੜਨ ਜਾਂ ਸਥਾਨਕ ਖਾਤੇ ਬਣਾਉਣ ਦੀ ਆਗਿਆ ਮਿਲਦੀ ਹੈ। JAMS ਤੁਹਾਨੂੰ Jami ਦੇ ਵੰਡੇ ਗਏ ਨੈੱਟਵਰਕ ਆਰਕੀਟੈਕਚਰ ਦਾ ਫਾਇਦਾ ਉਠਾਉਂਦੇ ਹੋਏ <em>ਆਪਣੇ ਖੁਦ ਦੇ Jami ਭਾਈਚਾਰੇ ਦਾ ਪ੍ਰਬੰਧਨ ਕਰਨ ਦੀ ਆਗਿਆ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।</p>
    <p xml:lang="pa">Jami <em>GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV, ਅਤੇ ਵੈੱਬ ਬ੍ਰਾਊਜ਼ਰਾਂ ਲਈ ਉਪਲਬਧ ਹੈ, ਜੋ Jami ਨੂੰ ਇੱਕ ਇੰਟਰਓਪਰੇਬਲ ਅਤੇ ਕਰਾਸ-ਪਲੇਟਫਾਰਮ ਸੰਚਾਰ ਫਰੇਮਵਰਕ ਬਣਾਉਂਦਾ ਹੈ।</p>
    <p xml:lang="pa">ਇੱਕ ਜਾਂ ਕਈ ਡਿਵਾਈਸਾਂ 'ਤੇ ਸਥਾਪਤ Jami ਕਲਾਇੰਟ ਨਾਲ <em>ਕਈ SIP ਖਾਤਿਆਂ, Jami ਖਾਤਿਆਂ, ਅਤੇ JAMS ਖਾਤਿਆਂ ਦਾ ਪ੍ਰਬੰਧਨ ਕਰੋ।</p>
    <p xml:lang="pa">Jami ਮੁਫ਼ਤ, ਅਸੀਮਤ, ਨਿੱਜੀ, ਇਸ਼ਤਿਹਾਰ-ਮੁਕਤ, ਅਨੁਕੂਲ, ਤੇਜ਼, ਖੁਦਮੁਖਤਿਆਰ ਅਤੇ ਅਗਿਆਤ ਹੈ।</p>
    <p xml:lang="pa">
      <em>ਇਸ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣੋ:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami ਐਕਸਟੈਂਸ਼ਨ: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami ਖਾਤਾ ਪ੍ਰਬੰਧਨ ਸਰਵਰ): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami ਦਸਤਾਵੇਜ਼: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="pa">
      <em>ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ ਸਾਨੂੰ ਫਾਲੋ ਕਰੋ:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      ਵੀਡੀਓ: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="pa">
      <em>ਸਾਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ ਤੋਂ ਸੁਣਨਾ ਪਸੰਦ ਆਵੇਗਾ! Jami ਭਾਈਚਾਰੇ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਵੋ:</em><br/>
      ਯੋਗਦਾਨ ਪਾਓ: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      ਫੋਰਮ: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="pa">Jami ਨਾਲ <em>IoT ਪ੍ਰੋਜੈਕਟ</em> ਬਣਾਓ। ਆਪਣੀ ਪਸੰਦ ਦੇ ਸਿਸਟਮ 'ਤੇ ਇਸਦੀ ਪੋਰਟੇਬਲ ਲਾਇਬ੍ਰੇਰੀ ਨਾਲ Jami ਦੀ ਯੂਨੀਵਰਸਲ ਸੰਚਾਰ ਤਕਨਾਲੋਜੀ ਦੀ ਮੁੜ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋ।</p>
    <p xml:lang="pa">ਐਂਡਰਾਇਡ ਟੀਵੀ ਲਈ Jami ਦੀ ਜਾਂਚ NVIDIA SHIELD ਟੀਵੀ 'ਤੇ Logitech ਕੈਮਰਿਆਂ ਨਾਲ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</p>
    <p xml:lang="pa">
      Jami <em>GPL ਲਾਇਸੈਂਸ</em>, ਸੰਸਕਰਣ 3 ਜਾਂ ਉੱਚੇ ਦੇ ਅਧੀਨ ਪ੍ਰਕਾਸ਼ਿਤ ਕੀਤੀ ਗਈ ਹੈ।<br/>
      ਕਾਪੀਰਾਈਟ © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="pl"><em>Jami</em>, pakiet GNU, to oprogramowanie do uniwersalnej i rozproszonej komunikacji peer-to-peer, która szanuje wolność i prywatność swoich użytkowników.</p>
    <p xml:lang="pl">Jami to najprostszy i najłatwiejszy sposób na łączenie się z ludźmi (i urządzeniami) za pomocą wiadomości błyskawicznych, połączeń audio i wideo przez <em>Internet</em> i <em>intranety</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="pl">Jami to darmowa, szyfrowana od początku do końca i prywatna <em>platforma komunikacyjna</em>.</p>
    <p xml:lang="pl">Jami to <em>oprogramowanie typu open source</em>, które <em>priorytetowo traktuje prywatność użytkowników</em>.</p>
    <p xml:lang="pl">Jami ma profesjonalnie wyglądający wygląd i jest dostępne dla szerokiej gamy platform. W przeciwieństwie do alternatyw, połączenia Jami są wykonywane bezpośrednio między użytkownikami, ponieważ nie używa serwerów do obsługi połączeń.</p>
    <p xml:lang="pl">Zapewnia to największą prywatność, ponieważ <em>rozproszona</em> natura Jami oznacza, że połączenia są wykonywane tylko między uczestnikami.</p>
    <p xml:lang="pl">Rozmowy indywidualne i grupowe z Jami są wzbogacone o wiadomości błyskawiczne, połączenia audio i wideo, nagrywanie i wysyłanie wiadomości audio i wideo, przesyłanie plików, udostępnianie ekranu i udostępnianie lokalizacji.</p>
    <p xml:lang="pl">Jami może również działać jako <em>klient SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="pl">Dostępnych jest wiele <em>rozszerzeń Jami</em>: Filtr audio, Automatyczna odpowiedź, Zielony ekran, Segmentacja, Znak wodny i Transkrypcja szeptu.</p>
    <p xml:lang="pl">Jami można łatwo wdrożyć w organizacjach za pomocą <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, umożliwiając użytkownikom łączenie się za pomocą ich korporacyjnych danych uwierzytelniających lub tworzenie kont lokalnych. JAMS umożliwia <em>zarządzanie własną</em> społecznością Jami przy jednoczesnym korzystaniu z rozproszonej architektury sieciowej Jami.</p>
    <p xml:lang="pl">Jami jest <em>dostępne</em> dla systemów GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV i przeglądarek internetowych, co czyni Jami interoperacyjnym i wieloplatformowym frameworkiem komunikacyjnym.</p>
    <p xml:lang="pl"><em>Zarządzaj wieloma</em> kontami SIP, kontami Jami i kontami JAMS za pomocą klienta Jami zainstalowanego na jednym lub wielu urządzeniach.</p>
    <p xml:lang="pl">Jami jest bezpłatne, nieograniczone, prywatne, wolne od reklam, kompatybilne, szybkie, autonomiczne i anonimowe.</p>
    <p xml:lang="pl">
      <em>Dowiedz się więcej o:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Rozszerzenia Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Dokumentacja Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="pl">
      <em>Obserwuj nas, aby dowiedzieć się więcej:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Filmy: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="pl">
      <em>Chętnie poznamy Twoją opinię! Dołącz do społeczności Jami:</em><br/>
      Współpracuj: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="pl">Twórz <em>projekty IoT</em> z Jami. Ponownie wykorzystaj uniwersalną technologię komunikacyjną Jami z jej przenośną biblioteką na wybranym systemie.</p>
    <p xml:lang="pl">Jami dla Android TV jest testowane na telewizorach NVIDIA SHIELD TV z kamerami Logitech.</p>
    <p xml:lang="pl">
      Jami jest publikowane na <em>licencji GPL</em>, wersja 3 lub wyższa.<br/>
      Prawa autorskie © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="pt-BR"><em>Jami</em>, um pacote GNU, é um software para comunicação peer-to-peer universal e distribuída que respeita a liberdade e a privacidade de seus usuários.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Jami é a maneira mais simples e fácil de se conectar com pessoas (e dispositivos) com mensagens instantâneas, chamadas de áudio e vídeo pela <em>Internet</em> e <em>intranets</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Jami é uma <em>plataforma de comunicação</em> livre, criptografada de ponta a ponta e privada.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Jami é um software <em>de código aberto</em> que <em>prioriza a privacidade do usuário</em>.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Jami tem um design de aparência profissional e está disponível para uma ampla variedade de plataformas. Ao contrário das alternativas, Jami <em>as chamadas são diretamente entre usuários</em>, pois não usa servidores para lidar com chamadas.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Isso oferece a maior privacidade, pois a natureza <em>distribuída</em> do Jami significa que suas chamadas são apenas entre participantes.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Conversas individuais e em grupo com o Jami são aprimoradas com mensagens instantâneas, chamadas de áudio e vídeo, gravação e envio de mensagens de áudio e vídeo, transferências de arquivos, compartilhamento de tela e compartilhamento de localização.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O Jami também pode funcionar como um <em>cliente SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Várias <em>extensões do Jami</em> estão disponíveis: Filtro de áudio, Resposta automática, Tela verde, Segmentação, Marca d'água e Transcrição sussurrada.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O Jami pode ser facilmente implantado em organizações com o <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, permitindo que os usuários se conectem com suas credenciais corporativas ou criem contas locais. O JAMS permite que você <em>gerencie sua própria</em> comunidade Jami enquanto aproveita a arquitetura de rede distribuída do Jami.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O Jami está <em>disponível</em> para GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV e navegadores da web, tornando o Jami uma estrutura de comunicação interoperável e multiplataforma.</p>
    <p xml:lang="pt-BR"><em>Gerencie várias</em> contas SIP, contas Jami e contas JAMS com o cliente Jami instalado em um ou vários dispositivos.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O Jami é gratuito, ilimitado, privado, sem anúncios, compatível, rápido, autônomo e anônimo.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">
      <em>Saiba mais sobre:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Extensões Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Documentação Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="pt-BR">
      <em>Siga-nos para mais:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videos: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="pt-BR">
      <em>Gostaríamos muito de ouvir de você! Junte-se à comunidade Jami:</em><br/>
      Contribua: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Fórum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="pt-BR">Crie <em>projetos de IoT</em> com Jami. Reutilize a tecnologia de comunicações universais do Jami com sua biblioteca portátil no sistema de sua escolha.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O Jami para Android TV é testado em NVIDIA SHIELD TV com câmeras Logitech.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">
      O Jami é publicado sob a <em>licença GPL</em>, versão 3 ou superior.<br/>
      Direitos autorais © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="pt-PT">O <em>Jami</em>, um pacote GNU, é um software para comunicação ponto-a-ponto universal e distribuída que respeita a liberdade e a privacidade dos seus utilizadores.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">Jami é a forma mais simples e fácil de se ligar a pessoas (e dispositivos) através de mensagens instantâneas, chamadas de áudio e vídeo através da <em>Internet</em> e <em>intranets</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">Jami é uma <em>plataforma de comunicação</em> gratuita, encriptada de ponta a ponta e privada.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">O Jami é um software <em>de código aberto</em> que <em>prioriza a privacidade do utilizador</em>.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">O Jami tem um design de aspeto profissional e está disponível para uma grande variedade de plataformas. Ao contrário das alternativas, o Jami <em>as chamadas são feitas directamente entre utilizadores</em>, uma vez que não utiliza servidores para lidar com chamadas.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">Isto proporciona uma maior privacidade, uma vez que a natureza <em>distribuída</em> do Jami significa que as suas chamadas são apenas entre participantes.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">As conversas individuais e em <em>grupo</em> com Jami são melhoradas com mensagens instantâneas, chamadas de áudio e vídeo, gravação e envio de mensagens de áudio e vídeo, transferências de ficheiros, partilha de ecrã e partilha de localização.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">O Jami pode também funcionar como um <em>cliente SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">Estão disponíveis várias <em>extensões Jami</em>: Filtro de áudio, Resposta automática, Ecrã verde, Segmentação, Marca de água e Transcrição sussurrada.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">O Jami pode ser facilmente implementado em organizações com o <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, permitindo aos utilizadores ligarem-se com as suas credenciais empresariais ou criarem contas locais. O JAMS permite-lhe <em>gerir a sua própria</em> comunidade Jami, ao mesmo tempo que tira partido da arquitetura de rede distribuída da Jami.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">O Jami está <em>disponível</em> para GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV e web browsers, fazendo do Jami uma estrutura de comunicação interoperável e multiplataforma.</p>
    <p xml:lang="pt-PT"><em>Gerencie várias</em> contas SIP, contas Jami e contas JAMS com o cliente Jami instalado num ou em vários dispositivos.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">Jami é gratuito, ilimitado, privado, sem publicidade, compatível, rápido, autónomo e anónimo.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">
      <em>Saiba mais sobre:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Extensões Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Servidor de gestão de contas Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Documentação do Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="pt-PT">
      <em>Siga-nos para mais:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videos: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="pt-PT">
      <em>Gostaríamos muito de ouvir de si! Junte-se à comunidade Jami:</em><br/>
      Contribua: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Fórum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="pt-PT">Crie <em>projetos IoT</em> com Jami. Reutilize a tecnologia de comunicação universal da Jami com a sua biblioteca portátil no sistema da sua escolha.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">O Jami para Android TV foi testado em televisores NVIDIA SHIELD com câmaras Logitech.</p>
    <p xml:lang="pt-PT">
      Jami é publicado sob a <em>licença GPL</em>, versão 3 ou superior.<br/>
      Direitos de autor © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="rm">Jami, in pakkett GNU, è in software per la communicaziun universala e distributiva peer-to-peer che respeta la libertà e la privatscha da sias utilisaturs.</p>
    <p xml:lang="rm">Jami è la via la pli simpla e la pli faivla da contectar cun persunas (e apparats) cun messagistica instantanea, audi e chattadas video sur l'Internet e las intranets LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="rm">Jami è ina plataforma da comunicaziun gratuita, encryptada da frunt a frunt e privata.</p>
    <p xml:lang="rm">Jami è in software open-source che metta en priuritad la privatscha da l'utente.</p>
    <p xml:lang="rm">Jami ha in design professiunal e es disponibla per in'ampia varietad da plataformas. In contrast a las autras, las clamadas da Jami stattan directamein tranter ils utilisaders, perquai ch'ela na dovra nagins servers per tractar las clamadas.</p>
    <p xml:lang="rm">Questa dat il pli gronda privadetg, pertutg che la natira distribuida da Jami signifitgescha ch'voss chamadas èn be tranter ils participants.</p>
    <p xml:lang="rm">Conversaziuns one-to-one e en grupp cun Jami vegnan embellidas cun messaggeria immediata, chats audio e video, enregistrar e sendar messadis audio e video, transferiment da datotecas, spargnar l'uffizi e dividir la localisaziun.</p>
    <p xml:lang="rm">Jami po er funcziunar sco in client SIP.</p>
    <p xml:lang="rm">Plirs extensiuns Jami èn d'access: Filtr da son, Resposta automata, Vardar verd, Segmentaziun, Marca d'acqua, e Transcrit da murmurs.</p>
    <p xml:lang="rm">Jami po vegnir deployà senza difficultads en organisaziuns cun il JAMS (Jami Account Management Server), permettend a l'users da s'unir cun lur credenzials corporativs u crear account locals. JAMS permetta da gestir sia propia communitad Jami e profitar dal'architettura da rete distribuida da Jami.</p>
    <p xml:lang="rm">Jami è disponibel per GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV e navigaturs web, fatschend da Jami in framework da communicaziun interoperabel e cross-platform.</p>
    <p xml:lang="rm">Gestiun d'plurals accounts SIP, comptes Jami e comptes JAMS cun il client Jami installà sin in u plirs apparatus.</p>
    <p xml:lang="rm">Jami è libr, illimità, privà, senza publicitad, compatibel, svelte, autonom e anonin.</p>
    <p xml:lang="rm">
      Schatta dapli sur:<br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Extensions da Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Server da Gestiun da Conts Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Documentaziun da Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="rm">
      Seguitan nus per dapli:<br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videos: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="rm">
      Essan fitg tutt’ura da vus! Participai alla comunitad Jami:<br/>
      Contribuziun: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="rm">Crea projects IoT cun Jami. Reutilisez la tecnologia da comunicaziun universala da Jami cun sia biblioteca portabla sin vossa sistema preferida.</p>
    <p xml:lang="rm">Jami per Android TV è testà sin NVIDIA SHIELD TV cun cameras da Logitech.</p>
    <p xml:lang="rm">
      Jami è publicà sut la licenza GPL, versiun 3 u superiura.<br/>
      Dret d'autur © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ro"><em>Jami</em>, un pachet GNU, este un software pentru comunicare peer-to-peer universală și distribuită, care respectă libertatea și confidențialitatea utilizatorilor săi.</p>
    <p xml:lang="ro">Jami este cea mai simplă și mai ușoară modalitate de a vă conecta cu persoane (și dispozitive) prin mesagerie instantanee, apeluri audio și video prin <em>Internet</em> și <em>intranet</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="ro">Jami este o <em>platformă de comunicare</em> gratuită/libre, criptată end-to-end și privată.</p>
    <p xml:lang="ro">Jami este un software <em>open-source</em> care <em>prioritizează confidențialitatea utilizatorului</em>.</p>
    <p xml:lang="ro">Jami are un design cu aspect profesional și este disponibil pentru o gamă largă de platforme. Spre deosebire de alternative, Jami <em>apelurile sunt direct între utilizatori</em>, deoarece nu utilizează servere pentru a gestiona apelurile.</p>
    <p xml:lang="ro">Acest lucru oferă cea mai mare confidențialitate, deoarece natura <em>distribuită</em> a Jami înseamnă că apelurile dvs. sunt numai între participanți.</p>
    <p xml:lang="ro">Conversațiile unu-la-unu și <em>conversațiile de grup</em> cu Jami sunt îmbunătățite cu mesagerie instantanee, apeluri audio și video, înregistrare și trimitere de mesaje audio și video, transferuri de fișiere, partajarea ecranului și partajarea locației.</p>
    <p xml:lang="ro">Jami poate funcționa și ca <em>client SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="ro">Sunt disponibile mai multe <em>extensii Jami</em>: filtru audio, răspuns automat, ecran verde, segmentare, filigran și transcriere în șoaptă.</p>
    <p xml:lang="ro">Jami poate fi implementat cu ușurință în organizații cu <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, permițând utilizatorilor să se conecteze cu acreditările lor corporative sau să creeze conturi locale. JAMS vă permite să vă <em>administrați propria</em> comunitate Jami, profitând în același timp de arhitectura de rețea distribuită Jami.</p>
    <p xml:lang="ro">Jami este <em>disponibil pentru</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV și browsere web, făcând din Jami un cadru de comunicare interoperabil și multiplatformă.</p>
    <p xml:lang="ro"><em>Gestionați mai multe</em> conturi SIP, conturi Jami și conturi JAMS cu clientul Jami instalat pe unul sau mai multe dispozitive.</p>
    <p xml:lang="ro">Jami este gratuit, nelimitat, privat, fără publicitate, compatibil, rapid, autonom și anonim.</p>
    <p xml:lang="ro">
      <em>Aflați mai multe despre:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Extensii Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Server de gestionare a contului Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Documentația Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ro">
      <em>Urmărește-ne pentru mai multe:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videoclipuri: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ro">
      <em>Ne-ar plăcea să auzim de la tine! Alăturați-vă comunității Jami:</em><br/>
      Contribuie: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ro">Creați <em>proiecte IoT</em> cu Jami. Reutilizați tehnologia de comunicații universală Jami cu biblioteca sa portabilă pe sistemul dorit.</p>
    <p xml:lang="ro">Jami pentru Android TV este testat pe NVIDIA SHIELD TV cu camere Logitech.</p>
    <p xml:lang="ro">
      Jami este publicat sub <em>licență GPL</em>, versiunea 3 sau mai mare.<br/>
      Drepturile de autor © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ru"><em>Jami</em>, пакет GNU, представляет собой программное обеспечение для универсального и распределенного однорангового общения, которое уважает свободу и конфиденциальность своих пользователей.</p>
    <p xml:lang="ru">Jami — это самый простой и легкий способ связаться с людьми (и устройствами) с помощью мгновенных сообщений, аудио- и видеозвонков через <em>Интернет</em> и <em>интранеты</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="ru">Jami — это бесплатная, сквозная зашифрованная и закрытая <em>платформа для общения</em>.</p>
    <p xml:lang="ru">Jami — это <em>программное обеспечение с открытым исходным кодом</em>, которое <em>отдает приоритет конфиденциальности пользователей</em>.</p>
    <p xml:lang="ru">Jami имеет профессиональный дизайн и доступно для широкого спектра платформ. В отличие от альтернатив, Jami <em>звонки осуществляются напрямую между пользователями</em>, поскольку он не использует серверы для обработки звонков.</p>
    <p xml:lang="ru">Это обеспечивает максимальную конфиденциальность, поскольку <em>распределенная</em> природа Jami означает, что ваши звонки осуществляются только между участниками.</p>
    <p xml:lang="ru">Индивидуальные и <em>групповые разговоры</em> с Jami улучшены за счет обмена мгновенными сообщениями, аудио- и видеозвонков, записи и отправки аудио- и видеосообщений, передачи файлов, совместного использования экрана и совместного использования местоположения.</p>
    <p xml:lang="ru">Jami также может функционировать как <em>SIP-клиент</em>.</p>
    <p xml:lang="ru">Доступно несколько <em>расширений Jami</em>: аудиофильтр, автоответ, зеленый экран, сегментация, водяной знак и транскрипция шепотом.</p>
    <p xml:lang="ru">Jami можно легко развернуть в организациях с помощью <em>JAMS (сервер управления учетными записями Jami)</em>, что позволяет пользователям подключаться с использованием своих корпоративных учетных данных или создавать локальные учетные записи. JAMS позволяет вам <em>управлять собственным</em> сообществом Jami, используя преимущества распределенной сетевой архитектуры Jami.</p>
    <p xml:lang="ru">Jami <em>доступен для</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV и веб-браузеров, что делает Jami совместимой и кроссплатформенной коммуникационной средой.</p>
    <p xml:lang="ru"><em>Управляйте несколькими</em> учетными записями SIP, учетными записями Jami и учетными записями JAMS с помощью клиента Jami, установленного на одном или нескольких устройствах.</p>
    <p xml:lang="ru">Jami — бесплатный, неограниченный, частный, без рекламы, совместимый, быстрый, автономный и анонимный.</p>
    <p xml:lang="ru">
      <em>Узнайте больше о:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Расширения Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Сервер управления учетными записями Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Документация Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ru">
      <em>Подпишитесь на нас, чтобы узнать больше:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Видео: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ru">
      <em>Мы будем рады услышать от вас! Присоединяйтесь к сообществу Jami:</em><br/>
      Внесите свой вклад: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Форум: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ru">Создавайте <em>проекты IoT</em> с помощью Jami. Повторно используйте универсальную коммуникационную технологию Jami с ее портативной библиотекой на вашей системе по вашему выбору.</p>
    <p xml:lang="ru">Jami для Android TV протестирована на NVIDIA SHIELD TV с камерами Logitech.</p>
    <p xml:lang="ru">
      Jami публикуется под <em>лицензией GPL</em> версии 3 или выше.<br/>
      Авторские права © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="si"><em>Jami</em>, GNU පැකේජයක්, යනු එහි පරිශීලකයින්ගේ නිදහස සහ පෞද්ගලිකත්වයට ගරු කරන විශ්වීය සහ බෙදා හරින ලද සම වයසේ මිතුරන් අතර සන්නිවේදනය සඳහා වන මෘදුකාංගයකි.</p>
    <p xml:lang="si">Jami යනු අන්තර්ජාලය සහ LAN/WAN <em>intranets</em> හරහා ක්ෂණික පණිවිඩ යැවීම, ශ්‍රව්‍ය සහ දෘශ්‍ය ඇමතුම් සමඟ පුද්ගලයින් (සහ උපාංග) සමඟ සම්බන්ධ වීමට ඇති සරලම සහ පහසුම ක්‍රමයයි.</p>
    <p xml:lang="si">Jami යනු නිදහස්/ලිබරල්, අන්තයේ සිට අවසානය දක්වා සංකේතනය කරන ලද සහ පුද්ගලික <em>සන්නිවේදන වේදිකාවකි</em>.</p>
    <p xml:lang="si">Jami යනු පරිශීලක පෞද්ගලිකත්වයට ප්‍රමුඛත්වය දෙන විවෘත මූලාශ්‍ර මෘදුකාංගයකි.</p>
    <p xml:lang="si">Jami වෘත්තීය පෙනුමක් ඇති නිර්මාණයක් ඇති අතර පුළුල් පරාසයක වේදිකා සඳහා ලබා ගත හැකිය. විකල්ප මෙන් නොව, Jami ඇමතුම් සෘජුවම පරිශීලකයින් අතර වේ, මන්ද එය ඇමතුම් හැසිරවීමට සේවාදායකයන් භාවිතා නොකරයි.</p>
    <p xml:lang="si">මෙය Jami හි <em>බෙදා හරින ලද</em> ස්වභාවය යන්නෙන් අදහස් වන්නේ ඔබේ ඇමතුම් සහභාගිවන්නන් අතර පමණක් බවයි.</p>
    <p xml:lang="si">ක්ෂණික පණිවිඩ යැවීම, ශ්‍රව්‍ය සහ දෘශ්‍ය ඇමතුම්, ශ්‍රව්‍ය සහ දෘශ්‍ය පණිවිඩ පටිගත කිරීම සහ යැවීම, ගොනු මාරු කිරීම්, තිර බෙදාගැනීම සහ ස්ථාන බෙදාගැනීම සමඟ Jami සමඟ එකින් එක සහ කණ්ඩායම් සංවාද වැඩි දියුණු කර ඇත.</p>
    <p xml:lang="si">Jami SIP සේවාදායකයෙකු ලෙසද ක්‍රියා කළ හැකිය.</p>
    <p xml:lang="si">බහු Jami දිගු ලබා ගත හැකිය: ශ්‍රව්‍ය පෙරහන, ස්වයංක්‍රීය පිළිතුර, හරිත තිරය, ඛණ්ඩනය, ජල සලකුණ සහ විස්පර් පිටපත.</p>
    <p xml:lang="si">Jami පහසුවෙන් <em>JAMS (Jami ගිණුම් කළමනාකරණ සේවාදායකය)</em> සමඟ සංවිධානවල යෙදවිය හැකි අතර, පරිශීලකයින්ට ඔවුන්ගේ ආයතනික අක්තපත්‍ර සමඟ සම්බන්ධ වීමට හෝ දේශීය ගිණුම් නිර්මාණය කිරීමට ඉඩ සලසයි. Jami හි බෙදා හරින ලද ජාල ගෘහ නිර්මාණ ශිල්පයෙන් ප්‍රයෝජන ගනිමින් <em>ඔබේම Jami ප්‍රජාව කළමනාකරණය කිරීමට JAMS ඔබට ඉඩ සලසයි.</p>
    <p xml:lang="si">Jami GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV සහ වෙබ් බ්‍රව්සර් සඳහා <em>ලබා ගත හැකි අතර, Jami අන්තර් ක්‍රියාකාරී සහ හරස් වේදිකා සන්නිවේදන රාමුවක් බවට පත් කරයි.</p>
    <p xml:lang="si">Jami සේවාදායකයා එක් හෝ බහු උපාංගවල ස්ථාපනය කර ඇති <em>බහු SIP ගිණුම්, Jami ගිණුම් සහ JAMS ගිණුම් කළමනාකරණය කරන්න.</p>
    <p xml:lang="si">Jami නොමිලේ, අසීමිත, පුද්ගලික, වෙළඳ දැන්වීම් රහිත, අනුකූල, වේගවත්, ස්වාධීන සහ නිර්නාමික වේ.</p>
    <p xml:lang="si">
      <em>මේ ගැන තව දැනගන්න:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami දිගු: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami ගිණුම් කළමනාකරණ සේවාදායකය): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami ලේඛනගත කිරීම: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="si">
      <em>වැඩි විස්තර සඳහා අපව අනුගමනය කරන්න:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      වීඩියෝ: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="si">
      <em>අපි ඔබෙන් අසන්නට කැමතියි! Jami ප්‍රජාවට එක්වන්න:</em><br/>
      දායකත්වය: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      සංසදය: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="si">Jami සමඟ <em>IoT ව්‍යාපෘති</em> ගොඩනඟන්න. ඔබ කැමති පද්ධතියක අතේ ගෙන යා හැකි පුස්තකාලය සමඟ Jami හි විශ්වීය සන්නිවේදන තාක්ෂණය නැවත භාවිතා කරන්න.</p>
    <p xml:lang="si">Android TV සඳහා Jami, Logitech කැමරා සහිත NVIDIA SHIELD TV හි පරීක්ෂා කර ඇත.</p>
    <p xml:lang="si">
      Jami <em>GPL බලපත්‍රය</em>, 3 හෝ ඊට වැඩි අනුවාදය යටතේ ප්‍රකාශයට පත් කර ඇත.<br/>
      ප්‍රකාශන හිමිකම © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="sk"><em>Jami</em>, balík GNU, je softvér pre univerzálnu a distribuovanú komunikáciu typu peer-to-peer, ktorý rešpektuje slobodu a súkromie svojich používateľov.</p>
    <p xml:lang="sk">Jami je najjednoduchší a najjednoduchší spôsob, ako sa spojiť s ľuďmi (a zariadeniami) prostredníctvom okamžitých správ, zvukových a video hovorov cez <em>Internet</em> a <em>intranet</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="sk">Jami je bezplatná/libre, end-to-end šifrovaná a súkromná <em>komunikačná platforma</em>.</p>
    <p xml:lang="sk">Jami je softvér s <em>otvoreným zdrojom</em>, ktorý <em>uprednostňuje súkromie používateľa</em>.</p>
    <p xml:lang="sk">Jami má profesionálne vyzerajúci dizajn a je k dispozícii pre širokú škálu platforiem. Na rozdiel od alternatív, Jami <em>hovory prebiehajú priamo medzi používateľmi</em>, pretože na spracovanie hovorov nepoužíva servery.</p>
    <p xml:lang="sk">To poskytuje najväčšie súkromie, pretože <em>distribuovaná</em> povaha Jami znamená, že vaše hovory prebiehajú iba medzi účastníkmi.</p>
    <p xml:lang="sk">Individuálne a <em>skupinové konverzácie</em> s Jami sú vylepšené o okamžité správy, audio a video hovory, nahrávanie a odosielanie zvukových a video správ, prenosy súborov, zdieľanie obrazovky a zdieľanie polohy.</p>
    <p xml:lang="sk">Jami môže fungovať aj ako <em>SIP klient</em>.</p>
    <p xml:lang="sk">K dispozícii je viacero <em>rozšírení Jami</em>: Zvukový filter, Automatická odpoveď, Zelená obrazovka, Segmentácia, Vodoznak a Prepis šepotu.</p>
    <p xml:lang="sk">Jami je možné v organizáciách jednoducho nasadiť pomocou <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, ktorý používateľom umožňuje pripojiť sa k ich firemným povereniam alebo vytvárať lokálne účty. JAMS vám umožňuje <em>spravovať svoju vlastnú</em> komunitu Jami a zároveň využívať výhody distribuovanej sieťovej architektúry Jami.</p>
    <p xml:lang="sk">Jami je <em>k dispozícii pre</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV a webové prehliadače, vďaka čomu je Jami interoperabilný a medziplatformový komunikačný rámec.</p>
    <p xml:lang="sk"><em>Spravujte viacero</em> účtov SIP, účtov Jami a účtov JAMS pomocou klienta Jami nainštalovaného na jednom alebo viacerých zariadeniach.</p>
    <p xml:lang="sk">Jami je bezplatná, neobmedzená, súkromná, bez reklám, kompatibilná, rýchla, autonómna a anonymná.</p>
    <p xml:lang="sk">
      <em>Viac informácií o:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Rozšírenia Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Dokumentácia Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sk">
      <em>Sledujte nás pre viac informácií:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videá: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sk">
      <em>Radi by sme sa o vás dozvedeli! Pripojte sa ku komunite Jami:</em><br/>
      Prispejte: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Fórum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sk">Vytvárajte <em>projekty internetu vecí</em> s Jami. Znovu použite univerzálnu komunikačnú technológiu Jami s jej prenosnou knižnicou na vašom systéme.</p>
    <p xml:lang="sk">Jami pre Android TV je testovaný na NVIDIA SHIELD TV s kamerami Logitech.</p>
    <p xml:lang="sk">
      Jami je publikovaný pod <em>licenciou GPL</em> verzie 3 alebo vyššej.<br/>
      Autorské práva © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="sl"><em>Jami</em>, paket GNU, je programska oprema za univerzalno in porazdeljeno komunikacijo enakovrednih, ki spoštuje svobodo in zasebnost svojih uporabnikov.</p>
    <p xml:lang="sl">Jami je najpreprostejši in najlažji način za povezovanje z ljudmi (in napravami) z neposrednimi sporočili, zvočnimi in video klici prek <em>interneta</em> in <em>intranetov</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="sl">Jami je brezplačna/brezplačna, šifrirana od konca do konca in zasebna <em>komunikacijska platforma</em>.</p>
    <p xml:lang="sl">Jami je <em>odprtokodna</em> programska oprema, ki <em>daje prednost zasebnosti uporabnikov</em>.</p>
    <p xml:lang="sl">Jami ima profesionalno obliko in je na voljo za širok nabor platform. V nasprotju z alternativami so Jami <em>klici neposredno med uporabniki</em>, saj za obravnavanje klicev ne uporablja strežnikov.</p>
    <p xml:lang="sl">To zagotavlja največjo zasebnost, saj <em>razdeljena</em> narava Jamija pomeni, da so vaši klici samo med udeleženci.</p>
    <p xml:lang="sl">Individualni in <em>skupinski pogovori</em> z Jamijem so izboljšani s takojšnjim sporočanjem, zvočnimi in video klici, snemanjem in pošiljanjem zvočnih in video sporočil, prenosi datotek, deljenjem zaslona in deljenjem lokacije.</p>
    <p xml:lang="sl">Jami lahko deluje tudi kot <em>odjemalec SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="sl">Na voljo je več <em>razširitev Jami</em>: zvočni filter, samodejni odgovor, zeleni zaslon, segmentacija, vodni žig in prepis šepetanja.</p>
    <p xml:lang="sl">Jami je mogoče preprosto namestiti v organizacijah z <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, kar uporabnikom omogoča povezavo s poverilnicami njihovega podjetja ali ustvarjanje lokalnih računov. JAMS vam omogoča, da <em>upravljate svojo</em> skupnost Jami, medtem ko izkoriščate Jamijevo porazdeljeno omrežno arhitekturo.</p>
    <p xml:lang="sl">Jami je <em>na voljo za</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV in spletne brskalnike, zaradi česar je Jami interoperabilen komunikacijski okvir za več platform.</p>
    <p xml:lang="sl"><em>Upravljajte več</em> računov SIP, računov Jami in računov JAMS z odjemalcem Jami, nameščenim v eni ali več napravah.</p>
    <p xml:lang="sl">Jami je brezplačen, neomejen, zaseben, brez oglaševanja, združljiv, hiter, avtonomen in anonimen.</p>
    <p xml:lang="sl">
      <em>Več o:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami razširitve: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Strežnik za upravljanje računov Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami dokumentacija: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sl">
      <em>Sledite nam za več:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Video posnetki: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sl">
      <em>Radi bi slišali vaše mnenje! Pridružite se skupnosti Jami:</em><br/>
      Prispevajte: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sl">Gradite <em>IoT projekte</em> z Jamijem. Ponovno uporabite univerzalno komunikacijsko tehnologijo Jami z njeno prenosno knjižnico v sistemu po vaši izbiri.</p>
    <p xml:lang="sl">Jami za Android TV je preizkušen na NVIDIA SHIELD TV s kamerami Logitech.</p>
    <p xml:lang="sl">
      Jami je objavljen pod <em>licenco GPL</em>, različica 3 ali novejša.<br/>
      Avtorske pravice © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="sq"><em>Jami</em>, një paketë GNU, është softuer për komunikim universal dhe të shpërndarë peer-to-peer që respekton lirinë dhe privatësinë e përdoruesve të tij.</p>
    <p xml:lang="sq">Jami është mënyra më e thjeshtë dhe më e lehtë për t'u lidhur me njerëzit (dhe pajisjet) me mesazhe të çastit, audio dhe video thirrje nëpërmjet <em>internetit</em> dhe <em>intraneteve</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="sq">Jami është një <em>platformë komunikimi</em> falas, e koduar nga fundi në fund dhe private.</p>
    <p xml:lang="sq">Jami është softuer <em>me burim të hapur</em> që <em>i jep përparësi privatësisë së përdoruesit</em>.</p>
    <p xml:lang="sq">Jami ka një dizajn me pamje profesionale dhe është i disponueshëm për një gamë të gjerë platformash. Ndryshe nga alternativat, Jami <em>telefonatat janë drejtpërdrejt ndërmjet përdoruesve</em>, pasi nuk përdor serverë për të trajtuar telefonatat.</p>
    <p xml:lang="sq">Kjo jep privatësinë më të madhe, pasi natyra <em>shpërndarë</em> e Jami do të thotë që telefonatat tuaja janë vetëm ndërmjet pjesëmarrësve.</p>
    <p xml:lang="sq">Bisedat një-për-një dhe <em>bisedat në grup</em> me Jami përmirësohen me mesazhe të çastit, thirrje audio dhe video, regjistrimin dhe dërgimin e mesazheve audio dhe video, transferimet e skedarëve, ndarjen e ekranit dhe ndarjen e vendndodhjes.</p>
    <p xml:lang="sq">Jami mund të funksionojë gjithashtu si <em>klient SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="sq">Ofrohen shumë <em>zgjerime Jami</em>: Filtri audio, Përgjigjja automatike, Ekrani jeshil, Segmentimi, Filigrami dhe Transkripti i Pëshpëritjes.</p>
    <p xml:lang="sq">Jami mund të vendoset lehtësisht në organizata me <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, duke i lejuar përdoruesit të lidhen me kredencialet e tyre të korporatës ose të krijojnë llogari lokale. JAMS ju lejon të <em>menaxhoni komunitetin tuaj</em> Jami duke përfituar nga arkitektura e rrjetit të shpërndarë të Jami.</p>
    <p xml:lang="sq">Jami është <em>disponueshëm për</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV dhe shfletuesit e uebit, duke e bërë Jami një kuadër komunikimi ndërveprues dhe ndër-platformë.</p>
    <p xml:lang="sq"><em>Menaxho shumë</em> llogari SIP, llogari Jami dhe llogari JAMS me klientin Jami të instaluar në një ose disa pajisje.</p>
    <p xml:lang="sq">Jami është falas, i pakufizuar, privat, pa reklama, i pajtueshëm, i shpejtë, autonom dhe anonim.</p>
    <p xml:lang="sq">
      <em>Mëso më shumë rreth:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Zgjerimet Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Serveri i menaxhimit të llogarisë Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Dokumentacioni Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sq">
      <em>Na ndiqni për më shumë:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videot: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sq">
      <em>Do të donim të dëgjonim nga ju! Bashkohuni me komunitetin Jami:</em><br/>
      Kontribuoni: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forumi: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sq">Ndërtoni <em>projekte IoT</em> me Jami. Ripërdorni teknologjinë universale të komunikimit të Jami me bibliotekën e tij portative në sistemin tuaj të zgjedhur.</p>
    <p xml:lang="sq">Jami për Android TV është testuar në NVIDIA SHIELD TV me kamera Logitech.</p>
    <p xml:lang="sq">
      Jami publikohet nën <em>licencën GPL</em>, versioni 3 ose më i lartë.<br/>
      E drejta e autorit © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="sr"><em>Jami</em>, ГНУ пакет, је софтвер за универзалну и дистрибуирану равноправну комуникацију која поштује слободу и приватност својих корисника.</p>
    <p xml:lang="sr">Jami је најједноставнији и најлакши начин за повезивање са људима (и уређајима) уз размену тренутних порука, аудио и видео позиве преко <em>Интернета</em> и ЛАН/ВАН <em>интранета</em>.</p>
    <p xml:lang="sr">Jami је бесплатна/бесплатна, енд-то-енд шифрована и приватна <em>комуникацијска платформа</em>.</p>
    <p xml:lang="sr">Jami је софтвер <em>отвореног кода</em> који <em>даје приоритет приватности корисника</em>.</p>
    <p xml:lang="sr">Jami има дизајн професионалног изгледа и доступан је за широк спектар платформи. За разлику од алтернатива, Jami <em>позиви су директно између корисника</em>, пошто не користи сервере за руковање позивима.</p>
    <p xml:lang="sr">Ово даје највећу приватност, пошто <em>дистрибуирана</em> природа Jami-ја значи да су ваши позиви само између учесника.</p>
    <p xml:lang="sr">Индивидуални и <em>групни разговори</em> са Jamiјем су побољшани тренутним порукама, аудио и видео позивима, снимањем и слањем аудио и видео порука, преносом датотека, дељењем екрана и дељењем локације.</p>
    <p xml:lang="sr">Jami такође може да функционише као <em>СИП клијент</em>.</p>
    <p xml:lang="sr">Доступно је више <em>Jami екстензија</em>: аудио филтер, аутоматски одговор, зелени екран, сегментација, водени жиг и транскрипт шапата.</p>
    <p xml:lang="sr">Jami се лако може применити у организацијама са <em>ЈАМС (Jami Аццоунт Манагемент Сервер)</em>, омогућавајући корисницима да се повежу са својим корпоративним акредитивима или креирају локалне налоге. JAMS вам омогућава да <em>управљате сопственом</em> Jami заједницом док користите предности Jamiјеве дистрибуиране мрежне архитектуре.</p>
    <p xml:lang="sr">Jami је <em>доступан за</em> ГНУ/Линук, Виндовс, мацОС, иОС, Андроид, Андроид ТВ и веб прегледаче, што Jami чини интероперабилним и вишеплатформским комуникационим оквиром.</p>
    <p xml:lang="sr"><em>Управљајте више</em> СИП налозима, Jami налозима и ЈАМС налозима са Jami клијентом инсталираним на једном или више уређаја.</p>
    <p xml:lang="sr">Jami је бесплатан, неограничен, приватан, без оглашавања, компатибилан, брз, аутономан и анониман.</p>
    <p xml:lang="sr">
      <em>Сазнајте више о:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami екстензије: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami Аццоунт Манагемент Сервер): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami документација: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sr">
      <em>Пратите нас за више:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Видео снимци: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sr">
      <em>Волели бисмо да чујемо од вас! Придружите се Jami заједници:</em><br/>
      Допринесите: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Форум: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sr">Изградите <em>ИоТ пројекте</em> са Jamiјем. Поново користите универзалну комуникациону технологију компаније Јами са њеном преносивом библиотеком на систему по вашем избору.</p>
    <p xml:lang="sr">Jami за Андроид ТВ је тестиран на НВИДИА СХИЕЛД ТВ-у са Логитецх камерама.</p>
    <p xml:lang="sr">
      Jami је објављен под <em>ГПЛ лиценцом</em>, верзијом 3 или новијом.<br/>
      Ауторска права © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="sv"><em>Jami</em>, ett GNU-paket, är programvara för universell och distribuerad peer-to-peer-kommunikation som respekterar användarnas frihet och integritet.</p>
    <p xml:lang="sv">Jami är det enklaste och enklaste sättet att få kontakt med människor (och enheter) med snabbmeddelanden, ljud och videosamtal över <em>Internet</em> och LAN/WAN <em>intranät</em>.</p>
    <p xml:lang="sv">Jami är en gratis/fri, end-to-end krypterad och privat <em>kommunikationsplattform</em>.</p>
    <p xml:lang="sv">Jami är <em>öppen källkod</em> programvara som <em>prioriterar användarnas integritet</em>.</p>
    <p xml:lang="sv">Jami har en professionell design och är tillgänglig för ett brett utbud av plattformar. Till skillnad från alternativen är Jami <em>samtal direkt mellan användare</em>, eftersom den inte använder servrar för att hantera samtal.</p>
    <p xml:lang="sv">Detta ger största möjliga integritet, eftersom Jamis <em>distribuerade</em> karaktär innebär att dina samtal bara är mellan deltagare.</p>
    <p xml:lang="sv">En-till-en- och <em>gruppkonversationer</em> med Jami förbättras med snabbmeddelanden, ljud- och videosamtal, inspelning och sändning av ljud- och videomeddelanden, filöverföringar, skärmdelning och platsdelning.</p>
    <p xml:lang="sv">Jami kan också fungera som en <em>SIP-klient</em>.</p>
    <p xml:lang="sv">Flera <em>Jami-tillägg</em> är tillgängliga: Ljudfilter, Autosvar, Grön skärm, Segmentering, Vattenstämpel och Whisper Transcript.</p>
    <p xml:lang="sv">Jami kan enkelt distribueras i organisationer med <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, så att användare kan ansluta till sina företagsuppgifter eller skapa lokala konton. JAMS låter dig <em>hantera din egen</em> Jami-gemenskap samtidigt som du drar nytta av Jamis distribuerade nätverksarkitektur.</p>
    <p xml:lang="sv">Jami är <em>tillgängligt för</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV och webbläsare, vilket gör Jami till ett interoperabelt och plattformsoberoende kommunikationsramverk.</p>
    <p xml:lang="sv"><em>Hantera flera</em> SIP-konton, Jami-konton och JAMS-konton med Jami-klienten installerad på en eller flera enheter.</p>
    <p xml:lang="sv">Jami är gratis, obegränsat, privat, reklamfritt, kompatibelt, snabbt, autonomt och anonymt.</p>
    <p xml:lang="sv">
      <em>Läs mer om:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami-tillägg: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami-dokumentation: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sv">
      <em>Följ oss för mer:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videor: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sv">
      <em>Vi vill gärna höra från dig! Gå med i Jami-communityt:</em><br/>
      Bidra: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sv">Bygg <em>IoT-projekt</em> med Jami. Återanvänd den universella kommunikationstekniken från Jami med dess bärbara bibliotek på ditt valda system.</p>
    <p xml:lang="sv">Jami för Android TV är testad på NVIDIA SHIELD TV med Logitech-kameror.</p>
    <p xml:lang="sv">
      Jami publiceras under <em>GPL-licensen</em>, version 3 eller högre.<br/>
      Upphovsrätt © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="sw"><em>Jami</em>, kifurushi cha GNU, ni programu ya mawasiliano ya kila mtu na iliyosambazwa kati-ka-rika ambayo inaheshimu uhuru na faragha ya watumiaji wake.</p>
    <p xml:lang="sw">Jami ndiyo njia rahisi na rahisi zaidi ya kuwasiliana na watu (na vifaa) kwa kutuma ujumbe, sauti na simu za video papo hapo kupitia <em>Mtandao</em> na LAN/WAN <em>mitandaoni</em>.</p>
    <p xml:lang="sw">Jami ni <em>jukwaa la mawasiliano</em> lisilolipishwa, lililosimbwa kutoka mwisho hadi mwisho.</p>
    <p xml:lang="sw">Jami ni <em>programu huria</em> ambayo <em>inatanguliza ufaragha wa mtumiaji</em>.</p>
    <p xml:lang="sw">Jami ina muundo unaoonekana kitaalamu na inapatikana kwa majukwaa mbalimbali. Tofauti na mbadala, Jami <em>simu ni moja kwa moja kati ya watumiaji</em>, kwa kuwa haitumii seva kushughulikia simu.</p>
    <p xml:lang="sw">Hii inatoa ufaragha mkuu zaidi, kwani <em>asili iliyosambazwa</em> ya Jami inamaanisha kuwa simu zako ni kati ya washiriki pekee.</p>
    <p xml:lang="sw">Mazungumzo ya moja kwa moja na <em>kikundi</em> na Jami huimarishwa kwa kutuma ujumbe papo hapo, simu za sauti na video, kurekodi na kutuma ujumbe wa sauti na video, kuhamisha faili, kushiriki skrini na kushiriki eneo.</p>
    <p xml:lang="sw">Jami pia inaweza kufanya kazi kama <em>kiteja cha SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="sw"><em>Viendelezi vya Jami</em> vingi vinapatikana: Kichujio cha Sauti, Jibu la Kiotomatiki, Skrini ya Kijani, Sehemu, Alama ya Maji na Nakala ya Whisper.</p>
    <p xml:lang="sw">Jami inaweza kutumwa kwa urahisi katika mashirika yenye <em>JAMS (Seva ya Kudhibiti Akaunti ya Jami)</em>, inayowaruhusu watumiaji kuunganishwa na vitambulisho vyao vya ushirika au kuunda akaunti za karibu nawe. JAMS hukuruhusu <em>kudhibiti</em> jumuiya yako ya Jami huku ukinufaika na usanifu wa mtandao unaosambazwa wa Jami.</p>
    <p xml:lang="sw">Jami <em>inapatikana kwa</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV, na vivinjari vya wavuti, hivyo basi kufanya Jami kuwa mfumo wa mawasiliano unaoshirikiana na wa mifumo mbalimbali.</p>
    <p xml:lang="sw"><em>Dhibiti akaunti nyingi</em> za SIP, akaunti za Jami na akaunti za JAMS ukitumia kiteja cha Jami kilichosakinishwa kwenye kifaa kimoja au vingi.</p>
    <p xml:lang="sw">Jami ni ya bila malipo, haina kikomo, ya faragha, haina matangazo, inaoana, haraka, inajitegemea na haitambuliki.</p>
    <p xml:lang="sw">
      <em>Pata maelezo zaidi kuhusu:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Viendelezi vya Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Seva ya Usimamizi wa Akaunti ya Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Nyaraka za Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sw">
      <em>Tufuate kwa zaidi:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Video: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sw">
      <em>Tungependa kusikia kutoka kwako! Jiunge na jumuiya ya Jami:</em><br/>
      Changia: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Jukwaa: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="sw">Unda <em>miradi ya IoT</em> ukitumia Jami. Tumia tena teknolojia ya mawasiliano ya wote ya Jami na maktaba yake inayobebeka kwenye mfumo wako unaoupenda.</p>
    <p xml:lang="sw">Jami ya Android TV inajaribiwa kwenye NVIDIA SHIELD TV kwa kutumia kamera za Logitech.</p>
    <p xml:lang="sw">
      Jami imechapishwa chini ya <em>leseni ya GPL</em>, toleo la 3 au la juu zaidi.<br/>
      Hakimiliki © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ta"><em>Jami</em> என்பது ஒரு GNU தொகுப்பு ஆகும், இது அதன் பயனர்களின் சுதந்திரத்தையும் தனியுரிமையையும் மதிக்கும் உலகளாவிய மற்றும் விநியோகிக்கப்பட்ட பியர்-டு-பியர் தொடர்புக்கான மென்பொருளாகும்.</p>
    <p xml:lang="ta">Jami என்பது உடனடி செய்தி அனுப்புதல், ஆடியோ மற்றும் வீடியோ அழைப்புகள் மூலம் மக்களுடன் (மற்றும் சாதனங்களுடன்) இணைவதற்கான எளிய மற்றும் எளிதான வழியாகும் <em>இணையம்</em> மற்றும் LAN/WAN <em>இன்ட்ரானெட்டுகள்</em>.</p>
    <p xml:lang="ta">Jami என்பது ஒரு இலவச/சுதந்திரமான, முழுமையான மறைகுறியாக்கப்பட்ட மற்றும் தனிப்பட்ட <em>தொடர்பு தளமாகும்</em>.</p>
    <p xml:lang="ta">Jami என்பது பயனர் தனியுரிமைக்கு முன்னுரிமை அளிக்கும் <em>திறந்த மூல</em> மென்பொருளாகும்.</p>
    <p xml:lang="ta">Jami ஒரு தொழில்முறை தோற்றமுடைய வடிவமைப்பைக் கொண்டுள்ளது மற்றும் பரந்த அளவிலான தளங்களுக்கு கிடைக்கிறது. மாற்று வழிகளைப் போலல்லாமல், Jami அழைப்புகள் நேரடியாக பயனர்களிடையே உள்ளன, ஏனெனில் அது அழைப்புகளைக் கையாள சேவையகங்களைப் பயன்படுத்துவதில்லை.</p>
    <p xml:lang="ta">Jamiயின் <em>விநியோகிக்கப்பட்ட</em> தன்மை என்பது உங்கள் அழைப்புகள் பங்கேற்பாளர்களிடையே மட்டுமே என்பதைக் குறிக்கிறது.</p>
    <p xml:lang="ta">Jami உடனான ஒருவருக்கு ஒருவர் மற்றும் குழு உரையாடல்கள், உடனடி செய்தி அனுப்புதல், ஆடியோ மற்றும் வீடியோ அழைப்பு, ஆடியோ மற்றும் வீடியோ செய்திகளைப் பதிவுசெய்து அனுப்புதல், கோப்பு பரிமாற்றங்கள், திரைப் பகிர்வு மற்றும் இருப்பிடப் பகிர்வு மூலம் மேம்படுத்தப்பட்டுள்ளன.</p>
    <p xml:lang="ta">Jami ஒரு <em>SIP கிளையண்டாகவும்</em> செயல்பட முடியும்.</p>
    <p xml:lang="ta">பல <em>Jami நீட்டிப்புகள்</em> கிடைக்கின்றன: ஆடியோ வடிகட்டி, தானியங்கி பதில், பச்சைத் திரை, பிரிவு, வாட்டர்மார்க் மற்றும் விஸ்பர் டிரான்ஸ்கிரிப்ட்.</p>
    <p xml:lang="ta">Jami ஐ <em>JAMS (Jami கணக்கு மேலாண்மை சேவையகம்)</em> மூலம் நிறுவனங்களில் எளிதாகப் பயன்படுத்தலாம், இது பயனர்கள் தங்கள் நிறுவன நற்சான்றிதழ்களுடன் இணைக்க அல்லது உள்ளூர் கணக்குகளை உருவாக்க அனுமதிக்கிறது. Jami இன் விநியோகிக்கப்பட்ட நெட்வொர்க் கட்டமைப்பைப் பயன்படுத்திக் கொண்டு <em>உங்கள் சொந்த</em> Jami சமூகத்தை நிர்வகிக்க JAMS உங்களை அனுமதிக்கிறது.</p>
    <p xml:lang="ta">Jami என்பது GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV மற்றும் வலை உலாவிகளுக்கு <em>கிடைக்கிறது, இது Jami ஐ ஒரு இயங்கக்கூடிய மற்றும் குறுக்கு-தள தொடர்பு கட்டமைப்பாக மாற்றுகிறது.</p>
    <p xml:lang="ta">ஒன்று அல்லது பல சாதனங்களில் நிறுவப்பட்ட Jami கிளையன்ட் மூலம் <em>பல SIP கணக்குகள், Jami கணக்குகள் மற்றும் JAMS கணக்குகளை நிர்வகிக்கவும்</em>.</p>
    <p xml:lang="ta">Jami இலவசம், வரம்பற்றது, தனிப்பட்டது, விளம்பரம் இல்லாதது, இணக்கமானது, வேகமானது, தன்னாட்சி மற்றும் பெயர் தெரியாதது.</p>
    <p xml:lang="ta">
      <em>இதைப் பற்றி மேலும் அறிக:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami நீட்டிப்புகள்: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami கணக்கு மேலாண்மை சேவையகம்): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami ஆவணங்கள்: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ta">
      <em>மேலும் தகவலுக்கு எங்களைப் பின்தொடரவும்:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      வீடியோக்கள்: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ta">
      <em>உங்களிடமிருந்து கேட்க நாங்கள் விரும்புகிறோம்! Jami சமூகத்தில் சேரவும்:</em><br/>
      பங்களிப்பு: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      மன்றம்: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ta">Jami உடன் <em>IoT திட்டங்களை</em> உருவாக்குங்கள். உங்கள் விருப்பப்படி கணினியில் அதன் சிறிய நூலகத்துடன் Jami இன் உலகளாவிய தகவல் தொடர்பு தொழில்நுட்பத்தை மீண்டும் பயன்படுத்தவும்.</p>
    <p xml:lang="ta">Android TV க்கான Jami, லாஜிடெக் கேமராக்கள் கொண்ட NVIDIA SHIELD TV இல் சோதிக்கப்படுகிறது.</p>
    <p xml:lang="ta">
      Jami <em>GPL உரிமம்</em>, பதிப்பு 3 அல்லது அதற்கு மேற்பட்டவற்றின் கீழ் வெளியிடப்பட்டுள்ளது.<br/>
      பதிப்புரிமை © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="te"><em>Jami</em> అనేది GNU ప్యాకేజీ, ఇది దాని వినియోగదారుల స్వేచ్ఛ మరియు గోప్యతను గౌరవించే సార్వత్రిక మరియు పంపిణీ చేయబడిన పీర్-టు-పీర్ కమ్యూనికేషన్ కోసం సాఫ్ట్‌వేర్.</p>
    <p xml:lang="te">Jami అనేది ఇంటర్నెట్ మరియు LAN/WAN ఇంట్రానెట్‌ల ద్వారా తక్షణ సందేశం, ఆడియో మరియు వీడియో కాల్‌లతో వ్యక్తులతో (మరియు పరికరాలతో) కనెక్ట్ అవ్వడానికి సులభమైన మరియు సులభమైన మార్గం.</p>
    <p xml:lang="te">Jami అనేది ఉచిత/లిబ్రే, ఎండ్-టు-ఎండ్ ఎన్‌క్రిప్ట్ చేయబడిన మరియు ప్రైవేట్ <em>కమ్యూనికేషన్ ప్లాట్‌ఫామ్</em>.</p>
    <p xml:lang="te">Jami అనేది వినియోగదారు గోప్యతకు ప్రాధాన్యతనిచ్చే <em>ఓపెన్-సోర్స్</em> సాఫ్ట్‌వేర్.</p>
    <p xml:lang="te">Jami ప్రొఫెషనల్‌గా కనిపించే డిజైన్‌ను కలిగి ఉంది మరియు విస్తృత శ్రేణి ప్లాట్‌ఫారమ్‌లకు అందుబాటులో ఉంది. ప్రత్యామ్నాయాల మాదిరిగా కాకుండా, Jami <em>కాల్స్ నేరుగా వినియోగదారుల మధ్య ఉంటాయి</em>, ఎందుకంటే ఇది కాల్‌లను నిర్వహించడానికి సర్వర్‌లను ఉపయోగించదు.</p>
    <p xml:lang="te">Jami యొక్క <em>పంపిణీ చేయబడిన</em> స్వభావం అంటే మీ కాల్‌లు పాల్గొనేవారి మధ్య మాత్రమే ఉంటాయి.</p>
    <p xml:lang="te">Jamiతో వన్-టు-వన్ మరియు <em>గ్రూప్ సంభాషణలు</em> తక్షణ సందేశం, ఆడియో మరియు వీడియో కాలింగ్, ఆడియో మరియు వీడియో సందేశాలను రికార్డ్ చేయడం మరియు పంపడం, ఫైల్ బదిలీలు, స్క్రీన్ షేరింగ్ మరియు లొకేషన్ షేరింగ్‌తో మెరుగుపరచబడ్డాయి.</p>
    <p xml:lang="te">Jami <em>SIP క్లయింట్</em>గా కూడా పనిచేయగలదు.</p>
    <p xml:lang="te">బహుళ Jami ఎక్స్‌టెన్షన్‌లు అందుబాటులో ఉన్నాయి: ఆడియో ఫిల్టర్, ఆటో ఆన్సర్, గ్రీన్ స్క్రీన్, సెగ్మెంటేషన్, వాటర్‌మార్క్ మరియు విస్పర్ ట్రాన్స్‌క్రిప్ట్.</p>
    <p xml:lang="te">Jamiని <em>JAMS (Jami అకౌంట్ మేనేజ్‌మెంట్ సర్వర్)</em>తో సంస్థలలో సులభంగా అమలు చేయవచ్చు, వినియోగదారులు వారి కార్పొరేట్ ఆధారాలతో కనెక్ట్ అవ్వడానికి లేదా స్థానిక ఖాతాలను సృష్టించడానికి అనుమతిస్తుంది. Jami యొక్క పంపిణీ చేయబడిన నెట్‌వర్క్ ఆర్కిటెక్చర్‌ను సద్వినియోగం చేసుకుంటూ <em>మీ స్వంత Jami కమ్యూనిటీని నిర్వహించడానికి JAMS మిమ్మల్ని అనుమతిస్తుంది.</p>
    <p xml:lang="te">Jami GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV మరియు వెబ్ బ్రౌజర్‌లకు <em>అందుబాటులో ఉంది, ఇది Jamiని ఇంటర్‌ఆపరేబుల్ మరియు క్రాస్-ప్లాట్‌ఫారమ్ కమ్యూనికేషన్ ఫ్రేమ్‌వర్క్‌గా చేస్తుంది.</p>
    <p xml:lang="te">ఒకటి లేదా బహుళ పరికరాల్లో ఇన్‌స్టాల్ చేయబడిన Jami క్లయింట్‌తో <em>బహుళ SIP ఖాతాలు, Jami ఖాతాలు మరియు JAMS ఖాతాలను నిర్వహించండి</em>.</p>
    <p xml:lang="te">Jami ఉచితం, అపరిమితం, ప్రైవేట్, ప్రకటనలు లేనిది, అనుకూలమైనది, వేగవంతమైనది, స్వయంప్రతిపత్తి మరియు అనామకం.</p>
    <p xml:lang="te">
      <em>దీని గురించి మరింత తెలుసుకోండి:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami పొడిగింపులు: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami ఖాతా నిర్వహణ సర్వర్): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami డాక్యుమెంటేషన్: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="te">
      <em>మరిన్ని వాటి కోసం మమ్మల్ని అనుసరించండి:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      వీడియోలు: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="te">
      <em>మీ నుండి వినడానికి మేము ఇష్టపడతాము! Jami కమ్యూనిటీలో చేరండి:</em><br/>
      సహకరించండి: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      ఫోరమ్: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="te">Jamiతో <em>IoT ప్రాజెక్ట్‌లను</em> నిర్మించండి. మీకు నచ్చిన సిస్టమ్‌లో దాని పోర్టబుల్ లైబ్రరీతో Jami యొక్క యూనివర్సల్ కమ్యూనికేషన్ టెక్నాలజీని తిరిగి ఉపయోగించండి.</p>
    <p xml:lang="te">ఆండ్రాయిడ్ టీవీ కోసం Jami లాజిటెక్ కెమెరాలతో NVIDIA SHIELD టీవీలో పరీక్షించబడింది.</p>
    <p xml:lang="te">
      Jami <em>GPL లైసెన్స్</em>, వెర్షన్ 3 లేదా అంతకంటే ఎక్కువ కింద ప్రచురించబడింది.<br/>
      కాపీరైట్ © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="th"><em>Jami</em> ซึ่งเป็นแพ็คเกจ GNU เป็นซอฟต์แวร์สำหรับการสื่อสารแบบเพียร์ทูเพียร์แบบกระจายศูนย์และสากลที่เคารพเสรีภาพและความเป็นส่วนตัวของผู้ใช้</p>
    <p xml:lang="th">Jami เป็นวิธีที่ง่ายที่สุดในการติดต่อกับผู้คน (และอุปกรณ์) ด้วยการส่งข้อความโต้ตอบแบบทันที การโทรด้วยเสียงและวิดีโอผ่าน <em>อินเทอร์เน็ต</em> และอินทราเน็ต LAN/WAN</p>
    <p xml:lang="th">Jami เป็นแพลตฟอร์มการสื่อสารแบบเข้ารหัสแบบ end-to-end และฟรี/ไม่เสียค่าใช้จ่าย</p>
    <p xml:lang="th">Jami เป็นซอฟต์แวร์โอเพ่นซอร์สที่ <em>ให้ความสำคัญกับความเป็นส่วนตัวของผู้ใช้</em></p>
    <p xml:lang="th">Jami มีการออกแบบที่ดูเป็นมืออาชีพและพร้อมใช้งานสำหรับแพลตฟอร์มต่างๆ มากมาย ซึ่งแตกต่างจากทางเลือกอื่นๆ Jami <em>โทรออกโดยตรงระหว่างผู้ใช้</em> เนื่องจากไม่ใช้เซิร์ฟเวอร์ในการจัดการการโทร</p>
    <p xml:lang="th">วิธีนี้ให้ความเป็นส่วนตัวสูงสุด เนื่องจาก Jami มีลักษณะ <em>กระจายศูนย์</em> ทำให้การโทรของคุณเกิดขึ้นระหว่างผู้เข้าร่วมเท่านั้น</p>
    <p xml:lang="th">การสนทนาแบบตัวต่อตัวและแบบกลุ่มกับ Jami ได้รับการปรับปรุงด้วยการส่งข้อความโต้ตอบแบบทันที การโทรด้วยเสียงและวิดีโอ การบันทึกและส่งข้อความเสียงและวิดีโอ การถ่ายโอนไฟล์ การแชร์หน้าจอ และการแชร์ตำแหน่งที่ตั้ง</p>
    <p xml:lang="th">Jami สามารถทำงานเป็น <em>ไคลเอนต์ SIP</em> ได้ด้วย</p>
    <p xml:lang="th">มีส่วนขยายของ Jami หลายรายการให้เลือกใช้ ได้แก่ ตัวกรองเสียง คำตอบอัตโนมัติ หน้าจอสีเขียว การแบ่งส่วน ลายน้ำ และการถอดเสียงกระซิบ</p>
    <p xml:lang="th">Jami สามารถใช้งานได้ง่ายในองค์กรที่มี <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em> ช่วยให้ผู้ใช้สามารถเชื่อมต่อกับข้อมูลประจำตัวขององค์กรหรือสร้างบัญชีในเครื่องได้ JAMS ช่วยให้คุณสามารถ <em>จัดการ</em>ชุมชน Jami ของคุณเองได้ในขณะที่ใช้ประโยชน์จากสถาปัตยกรรมเครือข่ายแบบกระจายของ Jami</p>
    <p xml:lang="th">Jami <em>พร้อมใช้งานสำหรับ</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV และเว็บเบราว์เซอร์ ทำให้ Jami เป็นกรอบงานการสื่อสารที่ใช้งานร่วมกันได้และข้ามแพลตฟอร์ม</p>
    <p xml:lang="th"><em>จัดการ</em> บัญชี SIP หลายบัญชี บัญชี Jami และบัญชี JAMS ด้วยไคลเอนต์ Jami ที่ติดตั้งบนอุปกรณ์หนึ่งเครื่องหรือหลายเครื่อง</p>
    <p xml:lang="th">Jami เป็นบริการฟรี ไม่จำกัด เป็นส่วนตัว ไม่มีโฆษณา เข้ากันได้ รวดเร็ว อัตโนมัติ และไม่เปิดเผยตัวตน</p>
    <p xml:lang="th">
      <em>เรียนรู้เพิ่มเติมเกี่ยวกับ:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      ส่วนขยาย Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - เซิร์ฟเวอร์การจัดการบัญชี Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      เอกสารประกอบของ Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="th">
      <em>ติดตามเราเพื่อดูข้อมูลเพิ่มเติม:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      วิดีโอ: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="th">
      <em>เราอยากฟังความคิดเห็นจากคุณ! เข้าร่วมชุมชน Jami:</em><br/>
      มีส่วนร่วม: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      ฟอรัม: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="th">สร้างโครงการ IoT ด้วย Jami นำเทคโนโลยีการสื่อสารสากลของ Jami กลับมาใช้ใหม่ด้วยไลบรารีพกพาบนระบบที่คุณเลือก</p>
    <p xml:lang="th">Jami สำหรับ Android TV ได้รับการทดสอบบน NVIDIA SHIELD TV ที่มีกล้อง Logitech</p>
    <p xml:lang="th">
      Jami เผยแพร่ภายใต้ <em>ใบอนุญาต GPL</em> เวอร์ชัน 3 ขึ้นไป<br/>
      ลิขสิทธิ์ © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="tr"><em>Jami</em>, bir GNU paketidir ve kullanıcılarının özgürlüğüne ve mahremiyetine saygı duyan evrensel ve dağıtılmış eşler arası iletişim için bir yazılımdır.</p>
    <p xml:lang="tr">Jami, <em>İnternet</em> ve LAN/WAN <em>intranetleri</em> üzerinden anlık mesajlaşma, sesli ve görüntülü görüşmelerle insanlarla (ve cihazlarla) bağlantı kurmanın en basit ve kolay yoludur.</p>
    <p xml:lang="tr">Jami, özgür/özgür, uçtan uca şifrelenmiş ve özel bir <em>iletişim platformudur</em>.</p>
    <p xml:lang="tr">Jami, <em>kullanıcı gizliliğine</em> öncelik veren <em>açık kaynaklı</em> bir yazılımdır.</p>
    <p xml:lang="tr">Jami, profesyonel görünümlü bir tasarıma sahiptir ve çok çeşitli platformlar için kullanılabilir. Alternatiflerinin aksine, Jami <em>çağrılar doğrudan kullanıcılar arasındadır</em>, çünkü çağrıları işlemek için sunucuları kullanmaz.</p>
    <p xml:lang="tr">Bu, en büyük gizliliği sağlar, çünkü Jami'nin <em>dağıtılmış</em> yapısı, çağrılarınızın yalnızca katılımcılar arasında olduğu anlamına gelir.</p>
    <p xml:lang="tr">Jami ile bire bir ve <em>grup sohbetleri</em>, anlık mesajlaşma, sesli ve görüntülü arama, sesli ve görüntülü mesaj kaydetme ve gönderme, dosya transferleri, ekran paylaşımı ve konum paylaşımı ile geliştirilmiştir.</p>
    <p xml:lang="tr">Jami ayrıca bir <em>SIP istemcisi</em> olarak da işlev görebilir.</p>
    <p xml:lang="tr">Birden fazla <em>Jami uzantısı</em> mevcuttur: Ses Filtresi, Otomatik Cevaplama, Yeşil Ekran, Segmentasyon, Filigran ve Fısıltı Transkripti.</p>
    <p xml:lang="tr">Jami, kullanıcıların kurumsal kimlik bilgileriyle bağlanmalarına veya yerel hesaplar oluşturmalarına olanak tanıyan <em>JAMS (Jami Hesap Yönetim Sunucusu)</em> ile kuruluşlara kolayca dağıtılabilir. JAMS, Jami'nin dağıtılmış ağ mimarisinden yararlanırken <em>kendi</em> Jami topluluğunuzu yönetmenize olanak tanır.</p>
    <p xml:lang="tr">Jami, GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV ve web tarayıcıları için <em>kullanılabilir</em> ve Jami'yi birlikte çalışabilir ve platformlar arası bir iletişim çerçevesi haline getirir.</p>
    <p xml:lang="tr"><em>Birden fazla</em> SIP hesabını, Jami hesabını ve JAMS hesabını, bir veya birden fazla cihaza yüklenen Jami istemcisiyle yönetin.</p>
    <p xml:lang="tr">Jami ücretsiz, sınırsız, özel, reklamsız, uyumlu, hızlı, özerk ve anonimdir.</p>
    <p xml:lang="tr">
      <em>Şunlar hakkında daha fazla bilgi edinin:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami uzantıları: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami Hesap Yönetim Sunucusu): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami belgeleri: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="tr">
      <em>Daha fazlası için bizi takip edin:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Videolar: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="tr">
      <em>Sizden haber almak isteriz! Jami topluluğuna katılın:</em><br/>
      Katkıda bulunun: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Forum: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="tr">Jami ile <em>IoT projeleri</em> oluşturun. Jami'nin taşınabilir kütüphanesiyle evrensel iletişim teknolojisini seçtiğiniz sistemde yeniden kullanın.</p>
    <p xml:lang="tr">Android TV için Jami, Logitech kameralara sahip NVIDIA SHIELD TV'de test edilmiştir.</p>
    <p xml:lang="tr">
      Jami, <em>GPL lisansı</em>, sürüm 3 veya üzeri altında yayınlanmıştır.<br/>
      Telif hakkı © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="uk"><em>Jami</em>, пакет GNU, є програмним забезпеченням для універсального та розподіленого однорангового спілкування, яке поважає свободу та конфіденційність своїх користувачів.</p>
    <p xml:lang="uk">Jami — це найпростіший і найлегший спосіб зв’язуватися з людьми (і пристроями) за допомогою обміну миттєвими повідомленнями, аудіо- та відеодзвінків через <em>Інтернет</em> і <em>інтранети</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="uk">Jami — це безкоштовна приватна <em>платформа спілкування</em> з наскрізним шифруванням.</p>
    <p xml:lang="uk">Jami — це програмне забезпечення з <em>відкритим кодом</em>, яке <em>надає пріоритет конфіденційності користувача</em>.</p>
    <p xml:lang="uk">Jami має професійний дизайн і доступний для багатьох платформ. На відміну від альтернатив, Jami <em>дзвінки здійснюються безпосередньо між користувачами</em>, оскільки він не використовує сервери для обробки викликів.</p>
    <p xml:lang="uk">Це забезпечує максимальну конфіденційність, оскільки <em>розподілена</em> природа Jami означає, що ваші дзвінки відбуваються лише між учасниками.</p>
    <p xml:lang="uk">Індивідуальні та <em>групові розмови</em> з Jami покращені миттєвими повідомленнями, аудіо- та відеовикликами, записом і надсиланням аудіо- та відеоповідомлень, передачею файлів, спільним використанням екрана та місцезнаходженням.</p>
    <p xml:lang="uk">Jami також може працювати як <em>SIP-клієнт</em>.</p>
    <p xml:lang="uk">Доступно декілька <em>розширень Jami</em>: аудіофільтр, автовідповідь, зелений екран, сегментація, водяний знак і розшифровка шепоту.</p>
    <p xml:lang="uk">Jami можна легко розгорнути в організаціях за допомогою <em>JAMS (сервер керування обліковими записами Jami)</em>, що дозволяє користувачам підключатися за допомогою своїх корпоративних облікових даних або створювати локальні облікові записи. JAMS дозволяє вам <em>керувати власною</em> спільнотою Jami, використовуючи переваги розподіленої мережевої архітектури Jami.</p>
    <p xml:lang="uk">Jami <em>доступний для</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV і веб-переглядачів, що робить Jami сумісною міжплатформною системою спілкування.</p>
    <p xml:lang="uk"><em>Керуйте кількома</em> обліковими записами SIP, обліковими записами Jami та обліковими записами JAMS за допомогою клієнта Jami, встановленого на одному чи кількох пристроях.</p>
    <p xml:lang="uk">Jami є безкоштовним, необмеженим, приватним, без реклами, сумісним, швидким, автономним та анонімним.</p>
    <p xml:lang="uk">
      <em>Докладніше про:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Розширення Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Сервер керування обліковими записами Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Документація Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="uk">
      <em>Слідкуйте за нами, щоб дізнатися більше:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Відео: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="uk">
      <em>Ми будемо раді почути від вас! Приєднайтеся до спільноти Jami:</em><br/>
      Внести внесок: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Форум: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="uk">Створюйте <em>проекти IoT</em> разом з Jami. Повторно використовуйте універсальну комунікаційну технологію Jami з її портативною бібліотекою на вашій системі.</p>
    <p xml:lang="uk">Jami для Android TV протестовано на NVIDIA SHIELD TV із камерами Logitech.</p>
    <p xml:lang="uk">
      Jami публікується за <em>ліцензією GPL</em> версії 3 або вище.<br/>
      Авторське право © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="ur"><em>Jami</em>، ایک GNU پیکیج، آفاقی اور تقسیم شدہ پیئر ٹو پیئر کمیونیکیشن کے لیے سافٹ ویئر ہے جو اپنے صارفین کی آزادی اور رازداری کا احترام کرتا ہے۔</p>
    <p xml:lang="ur">Jami <em>انٹرنیٹ</em> اور LAN/WAN <em>انٹرانیٹ</em> پر فوری پیغام رسانی، آڈیو، اور ویڈیو کالز کے ذریعے لوگوں (اور آلات) سے رابطہ قائم کرنے کا سب سے آسان اور آسان طریقہ ہے۔</p>
    <p xml:lang="ur">Jami ایک مفت/لائبر، اینڈ ٹو اینڈ انکرپٹڈ، اور نجی <em>مواصلاتی پلیٹ فارم</em> ہے۔</p>
    <p xml:lang="ur">Jami <em>اوپن سورس</em> سافٹ ویئر ہے جو <em>صارف کی رازداری کو ترجیح دیتا ہے</em>۔</p>
    <p xml:lang="ur">Jami کے پاس پیشہ ورانہ نظر آنے والا ڈیزائن ہے اور یہ پلیٹ فارمز کی ایک وسیع رینج کے لیے دستیاب ہے۔ متبادل کے برعکس، Jami <em>کالز براہ راست صارفین کے درمیان ہوتی ہیں</em>، کیونکہ یہ کالز کو ہینڈل کرنے کے لیے سرورز کا استعمال نہیں کرتا ہے۔</p>
    <p xml:lang="ur">یہ سب سے بڑی رازداری فراہم کرتا ہے، جیسا کہ Jami کی <em>تقسیم شدہ</em> نوعیت کا مطلب ہے کہ آپ کی کالیں صرف شرکاء کے درمیان ہوتی ہیں۔</p>
    <p xml:lang="ur">Jami کے ساتھ ون ٹو ون اور <em>گروپ بات چیت</em> کو فوری پیغام رسانی، آڈیو اور ویڈیو کالنگ، آڈیو اور ویڈیو پیغامات کی ریکارڈنگ اور بھیجنے، فائل ٹرانسفر، اسکرین شیئرنگ، اور لوکیشن شیئرنگ کے ساتھ بہتر بنایا گیا ہے۔</p>
    <p xml:lang="ur">Jami ایک <em>SIP کلائنٹ</em> کے طور پر بھی کام کر سکتا ہے۔</p>
    <p xml:lang="ur">متعدد <em>Jami ایکسٹینشنز</em> دستیاب ہیں: آڈیو فلٹر، آٹو جواب، گرین اسکرین، سیگمنٹیشن، واٹر مارک، اور وِسپر ٹرانسکرپٹ۔</p>
    <p xml:lang="ur">Jami کو <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em> کے ساتھ تنظیموں میں آسانی سے تعینات کیا جا سکتا ہے، جس سے صارفین اپنے کارپوریٹ اسناد کے ساتھ جڑ سکتے ہیں یا مقامی اکاؤنٹس بنا سکتے ہیں۔ JAMS آپ کو Jami کے تقسیم شدہ نیٹ ورک فن تعمیر سے فائدہ اٹھاتے ہوئے <em>اپنی اپنی</em> کمیونٹی کا نظم کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</p>
    <p xml:lang="ur">Jami جی این یو/لینکس، ونڈوز، میک او ایس، آئی او ایس، اینڈرائیڈ، اینڈرائیڈ ٹی وی، اور ویب براؤزرز کے لیے <em>دستیاب ہے، جس سے Jami ایک انٹرآپریبل اور کراس پلیٹ فارم کمیونیکیشن فریم ورک بنتا ہے۔</p>
    <p xml:lang="ur"><em>متعدد کا نظم کریں</em> SIP اکاؤنٹس، Jami اکاؤنٹس، اور JAMS اکاؤنٹس ایک یا ایک سے زیادہ آلات پر نصب Jami کلائنٹ کے ساتھ۔</p>
    <p xml:lang="ur">Jami مفت، لامحدود، نجی، اشتہارات سے پاک، مطابقت پذیر، تیز، خود مختار، اور گمنام ہے۔</p>
    <p xml:lang="ur">
      <em>کے بارے میں مزید جانیں:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami ایکسٹینشنز: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami اکاؤنٹ مینجمنٹ سرور): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami دستاویزات: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ur">
      <em>مزید کے لیے ہمیں فالو کریں:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      ویڈیوز: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ur">
      <em>ہم آپ سے سننا پسند کریں گے! Jami برادری میں شامل ہوں:</em><br/>
      تعاون کریں: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      فورم: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="ur">Jami کے ساتھ <em>IoT پروجیکٹس</em> بنائیں۔ Jami کی یونیورسل کمیونیکیشن ٹیکنالوجی کو اس کی پورٹیبل لائبریری کے ساتھ اپنی پسند کے سسٹم پر دوبارہ استعمال کریں۔</p>
    <p xml:lang="ur">Android TV کے لیے Jami کا تجربہ NVIDIA SHIELD TV پر Logitech کیمروں کے ساتھ کیا گیا ہے۔</p>
    <p xml:lang="ur">
      Jami <em>GPL لائسنس</em>، ورژن 3 یا اس سے اوپر کے تحت شائع ہوا ہے۔<br/>
      کاپی رائٹ © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="vi"><em>Jami</em>, một gói GNU, là phần mềm giao tiếp ngang hàng phân tán và phổ biến, tôn trọng quyền tự do và quyền riêng tư của người dùng.</p>
    <p xml:lang="vi">Jami là cách đơn giản và dễ dàng nhất để kết nối với mọi người (và thiết bị) bằng tin nhắn tức thời, cuộc gọi âm thanh và video qua <em>Internet</em> và <em>mạng nội bộ</em> LAN/WAN.</p>
    <p xml:lang="vi">Jami là nền tảng giao tiếp riêng tư, được mã hóa đầu cuối và miễn phí/tự do.</p>
    <p xml:lang="vi">Jami là phần mềm <em>mã nguồn mở</em> <em>ưu tiên quyền riêng tư của người dùng</em>.</p>
    <p xml:lang="vi">Jami có thiết kế chuyên nghiệp và có sẵn cho nhiều nền tảng khác nhau. Không giống như các lựa chọn thay thế, Jami <em>cuộc gọi được thực hiện trực tiếp giữa những người dùng</em> vì nó không sử dụng máy chủ để xử lý cuộc gọi.</p>
    <p xml:lang="vi">Điều này mang lại quyền riêng tư cao nhất vì bản chất <em>phân tán</em> của Jami có nghĩa là cuộc gọi của bạn chỉ diễn ra giữa những người tham gia.</p>
    <p xml:lang="vi">Các cuộc trò chuyện một-một và <em>nhóm</em> với Jami được cải tiến với tính năng nhắn tin tức thời, gọi thoại và gọi video, ghi âm và gửi tin nhắn thoại và video, chuyển tệp, chia sẻ màn hình và chia sẻ vị trí.</p>
    <p xml:lang="vi">Jami cũng có thể hoạt động như một <em>máy khách SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="vi">Có nhiều <em>tiện ích mở rộng Jami</em>: Bộ lọc âm thanh, Trả lời tự động, Màn hình xanh, Phân đoạn, Hình mờ và Bản ghi thì thầm.</p>
    <p xml:lang="vi">Jami có thể dễ dàng triển khai trong các tổ chức với <em>JAMS (Máy chủ quản lý tài khoản Jami)</em>, cho phép người dùng kết nối với thông tin xác thực của công ty hoặc tạo tài khoản cục bộ. JAMS cho phép bạn <em>quản lý</em> cộng đồng Jami của riêng mình trong khi tận dụng kiến trúc mạng phân tán của Jami.</p>
    <p xml:lang="vi">Jami <em>có sẵn cho</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV và trình duyệt web, biến Jami thành một khuôn khổ giao tiếp có thể tương tác và đa nền tảng.</p>
    <p xml:lang="vi"><em>Quản lý nhiều</em> tài khoản SIP, tài khoản Jami và tài khoản JAMS bằng ứng dụng khách Jami được cài đặt trên một hoặc nhiều thiết bị.</p>
    <p xml:lang="vi">Jami miễn phí, không giới hạn, riêng tư, không có quảng cáo, tương thích, nhanh, tự chủ và ẩn danh.</p>
    <p xml:lang="vi">
      <em>Tìm hiểu thêm về:</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Tiện ích mở rộng Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Máy chủ quản lý tài khoản Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Tài liệu Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="vi">
      <em>Theo dõi chúng tôi để biết thêm:</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Video: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="vi">
      <em>Chúng tôi rất mong nhận được phản hồi từ bạn! Tham gia cộng đồng Jami:</em><br/>
      Góp phần: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Diễn đàn: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="vi">Xây dựng <em>các dự án IoT</em> với Jami. Tái sử dụng công nghệ truyền thông phổ quát của Jami với thư viện di động của nó trên hệ thống bạn chọn.</p>
    <p xml:lang="vi">Jami cho Android TV được thử nghiệm trên NVIDIA SHIELD TV với camera Logitech.</p>
    <p xml:lang="vi">
      Jami được xuất bản theo <em>giấy phép GPL</em>, phiên bản 3 trở lên.<br/>
      Bản quyền © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="zh-CN"><em>Jami</em> 是一个 GNU 软件包，是一款通用的分布式点对点通信软件，尊重用户的自由和隐私。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">Jami 是通过 <em>Internet</em> 和 LAN/WAN <em>内部网</em> 进行即时消息、音频和视频通话与人（和设备）联系的最简单、最轻松的方式。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">Jami 是一个免费/自由、端到端加密和私人<em>通信平台</em>。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">Jami 是一款<em>开源</em>软件，<em>优先考虑用户隐私</em>。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">Jami 具有专业的设计，适用于各种平台。与其他替代方案不同，Jami <em>通话直接在用户之间进行</em>，因为它不使用服务器来处理通话。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">这提供了最大的隐私，因为 Jami 的<em>分布式</em>性质意味着您的通话仅在参与者之间进行。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">Jami 的一对一和<em>群组对话</em>通过即时消息、音频和视频通话、录制和发送音频和视频消息、文件传输、屏幕共享和位置共享得到增强。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">Jami 还可以用作<em>SIP 客户端</em>。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">有多个<em>Jami 扩展</em>可用：音频过滤器、自动应答、绿屏、分段、水印和耳语转录。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">借助<em>JAMS（Jami 帐户管理服务器）</em>，Jami 可以轻松部署在组织中，允许用户使用其公司凭据进行连接或创建本地帐户。 JAMS 允许您<em>管理自己的</em> Jami 社区，同时利用 Jami 的分布式网络架构。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">Jami<em>适用于</em> GNU/Linux、Windows、macOS、iOS、Android、Android TV 和 Web 浏览器，使 Jami 成为一个可互操作和跨平台的通信框架。</p>
    <p xml:lang="zh-CN"><em>使用安装在一台或多台设备上的 Jami 客户端管理多个</em> SIP 帐户、Jami 帐户和 JAMS 帐户。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">Jami 是免费的、无限制的、私密的、无广告的、兼容的、快速的、自主的和匿名的。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">
      <em>了解更多信息：</em><br/>
      Jami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami 扩展: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS (Jami Account Management Server - Jami 帐户管理服务器): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami 文档: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="zh-CN">
      <em>关注我们了解更多信息：</em><br/>
      Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      视频: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="zh-CN">
      <em>我们很乐意听到您的声音！加入 Jami 社区：</em><br/>
      贡献: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      论坛: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="zh-CN">使用 Jami 构建 <em>IoT 项目</em>。在您选择的系统上重复使用 Jami 的通用通信技术及其便携式库。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">Android TV 版 Jami 已在配备 Logitech 摄像头的 NVIDIA SHIELD TV 上进行了测试。</p>
    <p xml:lang="zh-CN">
      Jami 是根据 <em>GPL 许可</em>（版本 3 或更高版本）发布的。<br/>
      版权所有 © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="zh-HK"><em>Jami</em> 是一個 GNU 軟體包，它是一種通用的分散式點對點通訊軟體，尊重使用者的自由和隱私。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">Jami 是透過<em>網路</em>和 LAN/WAN <em>內部網路</em>進行即時訊息、音訊和視訊通話與人（和裝置）聯繫的最簡單、最輕鬆的方式。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">Jami 是一個免費、端對端加密且私密的<em>通訊平台</em>。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">Jami 是一款<em>開源</em>軟體，它<em>優先考慮使用者隱私</em>。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">Jami 具有專業的設計外觀，適用於多種平台。與其他替代方案不同，Jami <em>通話直接在用戶之間進行</em>，因為它不使用伺服器來處理通話。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">這提供了最大的隱私，因為 Jami 的<em>分散式</em>特性意味著您的通話僅限於參與者之間。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">透過即時訊息、音訊和視訊通話、錄製和發送音訊和視訊訊息、文件傳輸、螢幕共享和位置共享，可以增強與 Jami 的一對一和<em>群組對話</em>。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">Jami 也可以用作 <em>SIP 用戶端</em>。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">有多個 <em>Jami 擴充</em> 可用：音訊過濾器、自動應答、綠幕、分段、浮水印和耳語轉錄。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">借助<em>JAMS（Jami 帳戶管理伺服器）</em>，Jami 可以輕鬆部署在組織中，從而允許用戶連接其公司憑證或建立本機帳戶。 JAMS 讓您<em>管理您自己的</em> Jami 社區，同時利用 Jami 的分散式網路架構。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">Jami <em>適用於</em> GNU/Linux、Windows、macOS、iOS、Android、Android TV 和網頁瀏覽器，這使得 Jami 成為一個可互通且跨平台的通訊框架。</p>
    <p xml:lang="zh-HK"><em>透過在一台或多台裝置上安裝 Jami 用戶端來管理多個</em> SIP 帳戶、Jami 帳戶和 JAMS 帳戶。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">Jami 是免費的、無限的、私密的、無廣告的、相容的、快速的、自主的和匿名的。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">
      <em>詳細了解：</em><br/>
      Jami：<url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami 擴充：<url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS 「Jami Account Management Server - Jami 帳戶管理伺服器」：<url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami 文件：<url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="zh-HK">
      <em>關注我們了解更多：</em><br/>
      Mastodon：<url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      影片：<url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="zh-HK">
      <em>我們很高興收到您的來信！加入 Jami 社群：</em><br/>
      貢獻：<url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      論壇：<url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="zh-HK">與 Jami 一起建構<em>IoT 專案</em>。在您選擇的系統上重新使用 Jami 的通用通訊技術及其便攜式程式庫。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">Android TV 版 Jami 在搭載 Logitech 相機的 NVIDIA SHIELD TV 上進行了測試。</p>
    <p xml:lang="zh-HK">
      Jami 是在 <em>GPL 授權</em> 3 或更高版本下發布的。<br/>
      版權所有 © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="zh-TW"><em>Jami</em> 是一個 GNU 軟體包，它是一種通用的分散式點對點通訊軟體，尊重使用者的自由和隱私。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">Jami 是透過<em>網路</em>和 LAN/WAN <em>內部網路</em>進行即時訊息、音訊和視訊通話與人（和裝置）聯繫的最簡單、最輕鬆的方式。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">Jami 是一個免費、端對端加密且私密的<em>通訊平台</em>。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">Jami 是一款<em>開源</em>軟體，它<em>優先考慮使用者隱私</em>。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">Jami 具有專業的設計外觀，適用於多種平台。與其他替代方案不同，Jami <em>通話直接在用戶之間進行</em>，因為它不使用伺服器來處理通話。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">這提供了最大的隱私，因為 Jami 的<em>分散式</em>特性意味著您的通話僅限於參與者之間。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">透過即時訊息、音訊和視訊通話、錄製和發送音訊和視訊訊息、文件傳輸、螢幕共享和位置共享，可以增強與 Jami 的一對一和<em>群組對話</em>。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">Jami 也可以用作 <em>SIP 用戶端</em>。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">有多個 <em>Jami 擴充</em> 可用：音訊過濾器、自動應答、綠幕、分段、浮水印和耳語轉錄。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">借助<em>JAMS「Jami 帳戶管理伺服器」</em>，Jami 可以輕鬆部署在組織中，從而允許用戶連接其公司憑證或建立本機帳戶。 JAMS 讓您<em>管理您自己的</em> Jami 社區，同時利用 Jami 的分散式網路架構。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">Jami <em>適用於</em> GNU/Linux、Windows、macOS、iOS、Android、Android TV 和網頁瀏覽器，這使得 Jami 成為一個可互通且跨平台的通訊框架。</p>
    <p xml:lang="zh-TW"><em>透過在一台或多台裝置上安裝 Jami 用戶端來管理多個</em> SIP 帳戶、Jami 帳戶和 JAMS 帳戶。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">Jami 是免費的、無限的、私密的、無廣告的、相容的、快速的、自主的和匿名的。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">
      <em>詳細了解：</em><br/>
      Jami：<url>https://jami.net/</url><br/>
      Jami 擴充：<url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      JAMS 「Jami Account Management Server - Jami 帳戶管理伺服器」：<url>https://jami.biz/</url><br/>
      Jami 文件：<url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="zh-TW">
      <em>關注我們了解更多：</em><br/>
      Mastodon：<url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      影片：<url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="zh-TW">
      <em>我們很高興收到您的來信！加入 Jami 社群：</em><br/>
      貢獻：<url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      論壇：<url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="zh-TW">與 Jami 一起建構<em>IoT 專案</em>。在您選擇的系統上重新使用 Jami 的通用通訊技術及其便攜式程式庫。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">Android TV 版 Jami 在搭載 Logitech 相機的 NVIDIA SHIELD TV 上進行了測試。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">
      Jami 是在 <em>GPL 授權</em> 3 或更高版本下發布的。<br/>
      版權所有 © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

    <p xml:lang="zu">I-<em>Jami</em>, iphakheji ye-GNU, isofthiwe yokuxhumana kontanga kuya kontanga yomhlaba wonke nesabalalisiwe ehlonipha inkululeko nobumfihlo babasebenzisi bayo.</p>
    <p xml:lang="zu">I-Jami iyindlela elula nelula kakhulu yokuxhumana nabantu (namadivayisi) ngemiyalezo esheshayo, umsindo, namakholi wevidiyo <em>nge-inthanethi</em> kanye ne-LAN/WAN <em>intranet</em>.</p>
    <p xml:lang="zu">I-Jami iyinhlangano yamahhala/ekhululekile, ebethelwe ngasemaphethelweni, futhi <em>inkundla yokuxhumana</em> eyimfihlo.</p>
    <p xml:lang="zu">I-Jami <em>iyisofthiwe yomthombo ovulekile</em> <em>ebeka kuqala ubumfihlo bomsebenzisi</em>.</p>
    <p xml:lang="zu">I-Jami inomklamo obukeka njengochwepheshe futhi itholakala kumapulatifomu amaningi. Ngokungafani nezinye, izingcingo ze-Jami <em>ziphakathi kwabasebenzisi ngokuqondile</em>, njengoba ingasebenzisi amaseva ukubamba amakholi.</p>
    <p xml:lang="zu">Lokhu kunikeza ubumfihlo obukhulu kakhulu, njengoba <em>imvelo</em> esabalalisiwe ye-Jami isho ukuthi amakholi akho aphakathi kwabahlanganyeli kuphela.</p>
    <p xml:lang="zu">Izingxoxo zomuntu oyedwa kanye <em>neqembu</em> no-Jami zithuthukiswa ngokuthumela umlayezo osheshayo, ukushaya kwevidiyo nomsindo, ukurekhoda nokuthumela imilayezo yomsindo nevidiyo, ukudluliselwa kwamafayela, ukwabelana kwesikrini, nokwabelana ngendawo.</p>
    <p xml:lang="zu">I-Jami ingaphinda isebenze <em>njengeklayenti le-SIP</em>.</p>
    <p xml:lang="zu"><em>Izandiso ze-Jami</em> eziningi ziyatholakala: Isihlungi Somsindo, Ukuphendula Okuzenzakalelayo, Isikrini Esiluhlaza, Isegimenti, I-Watermark, ne-Whisper Transcript.</p>
    <p xml:lang="zu">I-Jami ingatshalwa kalula ezinhlanganweni <em>ezine-JAMS (Iseva Yokuphathwa Kwe-akhawunti Ye-Jami)</em>, evumela abasebenzisi ukuthi baxhumane nemininingwane yabo yebhizinisi noma badale ama-akhawunti endawo. I-JAMS ikuvumela ukuthi <em>uphathe</em> umphakathi wakho we-Jami ngenkathi usebenzisa i-architecture yenethiwekhi esabalalisiwe ye-Jami.</p>
    <p xml:lang="zu">I-Jami <em>iyatholakala ku-</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV, kanye neziphequluli zewebhu, okwenza i-Jami ibe uhlaka lokuxhumana olusebenzisanayo nolwezingxenyekazi ezihlukene.</p>
    <p xml:lang="zu"><em>Phatha ama-akhawunti amaningi</em> e-SIP, ama-akhawunti e-Jami, nama-akhawunti e-JAMS ngeklayenti le-Jami efakwe kudivayisi eyodwa noma eziningi.</p>
    <p xml:lang="zu">I-Jami imahhala, ayinamkhawulo, iyimfihlo, ayikhangisi, iyahambisana, iyashesha, izimele, futhi ingaziwa.</p>
    <p xml:lang="zu">
      <em>Funda kabanzi mayelana:</em><br/>
      UJami: <url>https://jami.net/</url><br/>
      Izandiso ze-Jami: <url>https://jami.net/extensions/</url><br/>
      I-JAMS (Iseva Yokuphathwa Kwe-akhawunti Ye-Jami): <url>https://jami.biz/</url><br/>
      Amadokhumenti e-Jami: <url>https://docs.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="zu">
      <em>Silandele ukuze uthole okwengeziwe:</em><br/>
      I-Mastodon: <url>https://mstdn.io/@Jami</url><br/>
      Amavidiyo: <url>https://docs.jami.net/videos/</url>
    </p>
    <p xml:lang="zu">
      <em>Singathanda ukuzwa kuwe! Joyina umphakathi we-Jami:</em><br/>
      Nikela: <url>https://jami.net/contribute/</url><br/>
      Inkundla: <url>https://forum.jami.net/</url>
    </p>
    <p xml:lang="zu">Yakha <em>amaphrojekthi e-IoT</em> nge-Jami. Phinda usebenzise ubuchwepheshe bezokuxhumana be-Jami nomtapo wezincwadi ophathekayo ohlelweni lwakho oluthandayo.</p>
    <p xml:lang="zu">I-Jami ye-Android TV ihlolwe ku-NVIDIA SHIELD TV ngamakhamera e-Logitech.</p>
    <p xml:lang="zu">
      I-Jami ishicilelwe ngaphansi <em>kwelayisense ye-GPL</em>, inguqulo 3 noma ngaphezulu.<br/>
      Ilungelo lobunikazi © Savoir-faire Linux Inc.
    </p>

  </description>

  <requires>
    <id>net.jami.daemon</id>
  </requires>

  <url type="bugtracker">https://git.jami.net/savoirfairelinux/jami-client-qt/issues</url>
  <url type="homepage">https://jami.net/</url>
  <url type="donation">https://jami.net/whydonate/</url>
  <url type="contact">https://mstdn.io/@Jami</url>
  <url type="faq">https://docs.jami.net/user/faq.html</url>
  <url type="translate">https://www.transifex.com/savoirfairelinux/jami</url>
  <url type="contribute">https://jami.net/contribute/</url>
  <url type="help">https://forum.jami.net/</url>
  <url type="vcs-browser">https://git.jami.net/savoirfairelinux</url>

  <provides>
    <binary>jami</binary>
    <mediatype>x-scheme-handler/jami</mediatype>
  </provides>

  <!-- Maximum caption length is 60 characters -->
  <!-- Officially GIF is not an allowed video format, but it appears to work nonetheless -->
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image type="source" width="1310" height="650">https://dl.jami.net/media-resources/screenshots/jami_linux_audiovideo.png</image>
      <caption>Send chat messages and talk with audio and video</caption>
      <caption xml:lang="hu">Csevegőüzenetek küldése, valamint hang- és videobeszélgetés</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image type="source" width="1016" height="659">https://dl.jami.net/media-resources/screenshots/jami_linux_screenshare.png</image>
      <caption>Screen sharing</caption>
      <caption xml:lang="hu">Képernyőmegosztás</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <video container="webm" codec="vp9" width="600" height="400">https://dl.jami.net/media-resources/gifs_features/conversiongif_webm/audio-call_web.webm</video>
      <caption>Crystal clear audio calls between Jami users</caption>
      <caption xml:lang="hu">Kristálytiszta hanghívások a Jami felhasználók között</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <video container="webm" codec="vp9" width="600" height="400">https://dl.jami.net/media-resources/gifs_features/conversiongif_webm/conference_web.webm</video>
      <caption>Conference calls with an unlimited number of participants</caption>
      <caption xml:lang="hu">Konferenciahívások korlátlan számú résztvevővel</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <video container="webm" codec="vp9" width="600" height="400">https://dl.jami.net/media-resources/gifs_features/conversiongif_webm/chat_web.webm</video>
      <caption>Encrypted and secure text messaging without servers</caption>
      <caption xml:lang="hu">Titkosított és biztonságos csevegési üzenetküldés, kiszolgálók nélkül</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <video container="webm" codec="vp9" width="600" height="400">https://dl.jami.net/media-resources/gifs_features/conversiongif_webm/files-share_web.webm</video>
      <caption>Transfer files of any size</caption>
      <caption xml:lang="hu">Bármilyen méretű fájl küldése</caption>
    </screenshot>
  </screenshots>

  <launchable type="desktop-id">net.jami.Jami.desktop</launchable>

  <keywords>
    <keyword>Qt</keyword>
    <keyword>chat</keyword>
    <keyword>talk</keyword>
    <keyword>im</keyword>
    <keyword>message</keyword>
    <keyword>voip</keyword>
  </keywords>

  <!-- https://specifications.freedesktop.org/menu-spec/latest/apa.html -->
  <!-- https://specifications.freedesktop.org/menu-spec/latest/apas02.html -->
  <categories>
    <category>AudioVideo</category>
    <category>Chat</category>
    <category>FileTransfer</category>
    <category>InstantMessaging</category>
    <category>Network</category>
    <category>P2P</category>
    <category>Telephony</category>
    <category>VideoConference</category>
  </categories>

  <translation type="gettext">jami-client-qt</translation>

  <content_rating type="oars-1.1">
    <content_attribute id="social-chat">intense</content_attribute>
    <content_attribute id="social-audio">intense</content_attribute>
  </content_rating>

</component>
