<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Copyright (C) 2015-2024 Savoir-faire Linux Inc. -->
<component type="desktop-application">
  <id>net.jami.Jami</id>
  <metadata_license>CC-BY-SA-3.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <name>Jami</name>

  <summary>Privacy-oriented voice, video, chat, and conference platform</summary>
  <summary xml:lang="hu">Adatvédelem-orientált hang-, video-, csevegés- és konferenciaplatform</summary>
  <icon type="stock">jami</icon>

  <description>
    <p>Jami, a GNU package, is software for universal and distributed peer-to-peer communication that respects the freedom and privacy of its users.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami, egy GNU-csomag, egy univerzális és elosztott társ-társ kommunikációra szolgáló szoftver, amely tiszteletben tartja a felhasználók szabadságát és magánéletét.</p>
    <p>Jami is the simplest and easiest way to connect with people (and devices) with instant messaging, audio and video calls over the Internet and LAN/WAN intranets.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami a legegyszerűbb és legegyszerűbb módja annak, hogy azonnali üzenetküldéssel, hang- és videohívásokkal kapcsolódjon az emberekhez (és eszközökhöz) az interneten és a LAN/WAN intraneteken keresztül.</p>
    <p>Jami is a free/libre, end-to-end encrypted, and private communication platform.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami egy ingyenes, teljes körűen titkosított és privát kommunikációs platform.</p>
    <p>Jami – which used to be known as Ring – is also an open-source alternative (to Facebook Messenger, Signal, Skype, Teams, Telegram, TikTok, Viber, WhatsApp, Zoom) that prioritizes the privacy of its users.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami – amelyet korábban Ring néven ismertek – egy nyílt forráskódú alternatíva is (a Facebook Messenger, a Signal, a Skype, a Teams, a Telegram, a TikTok, a Viber, a WhatsApp, a Zoom számára), amely előtérbe helyezi a felhasználók magánéletét.</p>
    <p>Jami has a professional-looking design and is available for a wide range of platforms. Unlike the alternatives, calls using Jami are directly between users as it does not use servers to handle calls.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami professzionális megjelenésű, és platformok széles skálájához elérhető. Az alternatívákkal ellentétben a Jami-t használó hívások közvetlenül a felhasználók között zajlanak, mivel nem használ kiszolgálókat a hívások kezelésére.</p>
    <p>This gives the greatest privacy as the distributed nature of Jami means your calls are only between participants.</p>
    <p xml:lang="hu">Ez biztosítja a legnagyobb magánéletet, mivel a Jami elosztott jellege azt jelenti, hogy a hívások csak a résztvevők között zajlanak.</p>
    <p>One-to-one and group conversations with Jami are enhanced with: instant messaging; audio and video calling; recording and sending audio and video messages; file transfers; screen sharing; and, location sharing.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jamival folytatott személyes és csoportos beszélgetéseket a következők javítják: azonnali üzenetküldés; hang- és videohívások; hang- és videoüzenetek rögzítése és küldése; fájlátvitel; képernyőmegosztás; és helymegosztás.</p>
    <p>Jami can also function as a SIP client.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami SIP-ügyfélként is működhet.</p>
    <p>Jami has multiple extensions available: Audio Filter; Auto Answer; Green Screen; Watermark; and, Whisper Transcript.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami-nek több bővítménye is elérhető: hangszűrő; automatikus válasz; zöld képernyő; vízjel; és, suttogó átirat.</p>
    <p>Jami can be easily deployed in organizations with the “Jami Account Management Server” (JAMS), allowing users to connect with their corporate credentials or create local accounts. JAMS allows you to manage your own Jami community while taking advantage of Jami’s distributed network architecture.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami könnyen telepíthető a szervezetekben a JAMS (Jami Account Management Server – Jami fiókkezelő kiszolgáló), amely lehetővé teszi a felhasználók számára, hogy csatlakozzanak vállalati hitelesítő adataikhoz, vagy helyi fiókokat hozzanak létre. A JAMS lehetővé teszi saját Jami közösségének kezelését, miközben kihasználja a Jami elosztott hálózati architektúráját.</p>
    <p>Jami is available for GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, and Android TV, making Jami an interoperable and cross-platform communication framework.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami elérhető GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android és Android TV rendszereken, így a Jami egy interoperábilis és platformok közötti kommunikációs keretrendszer.</p>
    <p>Manage multiple SIP accounts, Jami accounts and JAMS accounts with the Jami client installed on one or multiple devices.</p>
    <p xml:lang="hu">Kezeljen több SIP-fiókot, Jami-fiókot és JAMS-fiókot az egy vagy több eszközre telepített Jami-ügyféllel.</p>
    <p>Jami is free, unlimited, private, advertising free, compatible, fast, autonomous, and anonymous.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami ingyenes, korlátlan, privát, reklámmentes, kompatibilis, gyors, autonóm és névtelen.</p>
    <p>Learn more about:</p>
    <p xml:lang="hu">További tájékoztatás:</p>
    <ul>
      <li>Jami: https://jami.net/</li>
      <li xml:lang="hu">Jami: https://jami.net/hu/</li>
      <li>Jami extensions: https://jami.net/extensions/</li>
      <li xml:lang="hu">Jami-bővítmények: https://jami.net/hu/extensions/</li>
      <li>“Jami Account Management Server” (JAMS): https://jami.biz/</li>
      <li xml:lang="hu">JAMS (Jami Account Management Server – Jami fiókkezelő kiszolgáló): https://jami.biz/</li>
      <li>Jami documentation: https://docs.jami.net/</li>
      <li xml:lang="hu">Jami-dokumentáció: https://docs.jami.net/hu/</li>
    </ul>
    <p>Follow us for more:</p>
    <p xml:lang="hu">Kövess minket a továbbiakért:</p>
    <ul>
      <li>Mastodon: https://mstdn.io/@Jami</li>
      <li xml:lang="hu">Mastodon: https://mstdn.io/@Jami</li>
      <li>X: https://x.com/jami_social</li>
      <li xml:lang="hu">X: https://x.com/jami_social</li>
      <li>YouTube: https://www.youtube.com/@jami9311</li>
      <li xml:lang="hu">YouTube: https://www.youtube.com/@jami9311</li>
    </ul>
    <p>We’d love to hear from you! Join the Jami community:</p>
    <p xml:lang="hu">Szívesen hallanánk felőled! Csatlakozzon a Jami közösséghez:</p>
    <ul>
      <li>Contribute: https://jami.net/contribute/</li>
      <li xml:lang="hu">Közreműködés: https://jami.net/hu/contribute/</li>
      <li>Forum: https://forum.jami.net/</li>
      <li xml:lang="hu">Fórum: https://forum.jami.net/</li>
    </ul>
    <p>Build with Jami on your IoT project: re-use the universal communications technology of Jami with its portable library on your system of choice.</p>
    <p xml:lang="hu">Építsen a Jamival IoT-projektjére: használja újra a Jami univerzális kommunikációs technológiáját a hordozható könyvtárával a választott rendszerén.</p>
    <p>Jami for Android TV is tested on NVIDIA SHIELD TV with Logitech cameras.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami for Android TV-t Logitech kamerákkal ellátott NVIDIA SHIELD TV-n tesztelték.</p>
    <p>Jami is published under the GPL license, version 3 or higher.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami a GPL licenc 3-as vagy újabb verziója alatt jelent meg.</p>
    <p>Copyright © Savoir-faire Linux Inc.</p>
    <p xml:lang="hu">Szerzői jog © Savoir-faire Linux Inc.</p>
  </description>

  <url type="homepage">https://jami.net/</url>
  <url type="bugtracker">https://git.jami.net/savoirfairelinux/jami-client-qt/issues</url>
  <url type="faq">https://docs.jami.net/user/faq.html</url>
  <url type="help">https://forum.jami.net/</url>
  <url type="donation">https://jami.net/whydonate/</url>
  <url type="translate">https://www.transifex.com/savoirfairelinux/jami</url>

  <!-- Maximum caption length is 60 characters -->
  <!-- Officially GIF is not an allowed video format, but it appears to work nonetheless -->
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image type="source" width="1310" height="650">https://dl.jami.net/media-resources/screenshots/jami_linux_audiovideo.png</image>
      <caption>Send chat messages and talk with audio and video</caption>
      <caption xml:lang="hu">Csevegőüzenetek küldése, valamint hang- és videobeszélgetés</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image type="source" width="1016" height="659">https://dl.jami.net/media-resources/screenshots/jami_linux_screenshare.png</image>
      <caption>Screen sharing</caption>
      <caption xml:lang="hu">Képernyőmegosztás</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <video container="webm" codec="vp9" width="600" height="400">https://dl.jami.net/media-resources/gifs_features/conversiongif_webm/audio-call_web.webm</video>
      <caption>Crystal clear audio calls between Jami users</caption>
      <caption xml:lang="hu">Kristálytiszta hanghívások a Jami felhasználók között</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <video container="webm" codec="vp9" width="600" height="400">https://dl.jami.net/media-resources/gifs_features/conversiongif_webm/conference_web.webm</video>
      <caption>Conference calls with an unlimited number of participants</caption>
      <caption xml:lang="hu">Konferenciahívások korlátlan számú résztvevővel</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <video container="webm" codec="vp9" width="600" height="400">https://dl.jami.net/media-resources/gifs_features/conversiongif_webm/chat_web.webm</video>
      <caption>Encrypted and secure text messaging without servers</caption>
      <caption xml:lang="hu">Titkosított és biztonságos csevegési üzenetküldés, kiszolgálók nélkül</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <video container="webm" codec="vp9" width="600" height="400">https://dl.jami.net/media-resources/gifs_features/conversiongif_webm/files-share_web.webm</video>
      <caption>Transfer files of any size</caption>
      <caption xml:lang="hu">Bármilyen méretű fájl küldése</caption>
    </screenshot>
  </screenshots>

  <launchable type="desktop-id">net.jami.Jami.desktop</launchable>

  <provides><binary>jami</binary></provides>

  <!-- https://specifications.freedesktop.org/menu-spec/latest/apa.html -->
  <!-- https://specifications.freedesktop.org/menu-spec/latest/apas02.html -->
  <categories>
    <category>Chat</category>
    <category>FileTransfer</category>
    <category>InstantMessaging</category>
    <category>Network</category>
    <category>P2P</category>
    <category>Telephony</category>
    <category>VideoConference</category>
  </categories>

  <translation type="gettext">jami-client-qt</translation>

  <content_rating type="oars-1.1">
    <content_attribute id="social-chat">intense</content_attribute>
    <content_attribute id="social-audio">intense</content_attribute>
  </content_rating>

  <requires><id>net.jami.daemon</id></requires>
</component>
