<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Copyright (C) 2015-2025 Savoir-faire Linux Inc. -->
<component type="desktop-application">
  <id>net.jami.Jami</id>
  <name>Jami</name>

  <summary>Share, freely and privately</summary>
  <summary xml:lang="hu">Megosztás, szabadon és bizalmasan</summary>

  <icon type="stock">jami</icon>

  <metadata_license>CC-BY-SA-3.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>

  <developer id="net.jami.Jami">
    <name>Savoir-faire Linux Inc.</name>
  </developer>

  <releases>
    <release version="20250430.0" date="2025-04-30" type="stable">
      <description>
        https://git.jami.net/savoirfairelinux/jami-client-qt/-/wikis/Changelog#nightlystable-20250430
      </description>
    </release>
    <release version="20241126.0" date="2024-11-26" type="stable">
      <description>
        https://git.jami.net/savoirfairelinux/jami-client-qt/-/wikis/Changelog#nightlystable-20241126
      </description>
    </release>
  </releases>

  <!-- https://www.freedesktop.org/software/appstream/docs/chap-Metadata.html#tag-description -->
  <description>

    <p><em>Jami</em>, a GNU package, is software for universal and distributed peer-to-peer communication that respects the freedom and privacy of its users.</p>
    <p>Jami is the simplest and easiest way to connect with people (and devices) with instant messaging, audio, and video calls over the <em>Internet</em> and LAN/WAN <em>intranets</em>.</p>
    <p>Jami is a free/libre, end-to-end encrypted, and private <em>communication platform</em>.</p>
    <p>Jami is <em>open-source</em> software that <em>prioritizes user privacy</em>.</p>
    <p>Jami has a professional-looking design and is available for a wide range of platforms. Unlike the alternatives, Jami <em>calls are directly between users</em>, as it does not use servers to handle calls.</p>
    <p>This gives the greatest privacy, as the <em>distributed</em> nature of Jami means your calls are only between participants.</p>
    <p>One-to-one and <em>group conversations</em> with Jami are enhanced with instant messaging, audio and video calling, recording and sending audio and video messages, file transfers, screen sharing, and location sharing.</p>
    <p>Jami can also function as a <em>SIP client</em>.</p>
    <p>Multiple <em>Jami extensions</em> are available: Audio Filter, Auto Answer, Green Screen, Segmentation, Watermark, and Whisper Transcript.</p>
    <p>Jami can be easily deployed in organizations with the <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em>, allowing users to connect with their corporate credentials or create local accounts. JAMS allows you to <em>manage your own</em> Jami community while taking advantage of Jami’s distributed network architecture.</p>
    <p>Jami is <em>available for</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV, and web browsers, making Jami an interoperable and cross-platform communication framework.</p>
    <p><em>Manage multiple</em> SIP accounts, Jami accounts, and JAMS accounts with the Jami client installed on one or multiple devices.</p>
    <p>Jami is free, unlimited, private, advertising‑free, compatible, fast, autonomous, and anonymous.</p>
    <p>Build <em>IoT projects</em> with Jami. Re-use the universal communications technology of Jami with its portable library on your system of choice.</p>
    <p>Jami for Android TV is tested on NVIDIA SHIELD TV with Logitech cameras.</p>
    <p>Jami is published under the <em>GPL license</em>, version 3 or higher. Copyright © Savoir-faire Linux Inc.</p>

    <p xml:lang="hu">A <em>Jami</em>, egy GNU-csomag, egy univerzális és elosztott társ-társ kommunikációt szolgáló szoftver, amely tiszteletben tartja a felhasználók szabadságát és magánéletét.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami a legegyszerűbb és legegyszerűbb módja annak, hogy azonnali üzenetküldéssel, hang- és videohívásokkal kapcsolódjon az emberekhez (és eszközökhöz) az <em>interneten</em> és a LAN/WAN <em>intraneten</em> keresztül.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami egy ingyenes, teljes körűen titkosított és privát <em>kommunikációs platform</em>.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami <em>nyílt forráskódú</em> szoftver, amely <em>előnyben részesíti a felhasználók adatvédelmét</em>.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami professzionális megjelenésű, és platformok széles skálájához elérhető. Az alternatívákkal ellentétben a Jami <em>közvetlenül a felhasználók között zajlik</em>, mivel nem használ kiszolgálókat a hívások kezelésére.</p>
    <p xml:lang="hu">Ez biztosítja a legnagyobb magánéletet, mivel a Jami <em>elosztott</em> jellege azt jelenti, hogy a hívások csak a résztvevők között zajlanak.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jamival folytatott személyes és <em>csoportos beszélgetéseket</em> az azonnali üzenetküldés, hang- és videohívások, hang- és videoüzenetek rögzítése és küldése, fájlátvitel, képernyőmegosztás és helymegosztás továbbfejlesztik.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami <em>SIP-ügyfélként</em> is működhet.</p>
    <p xml:lang="hu">Több <em>Jami bővítmény</em> érhető el: hangszűrő, automatikus válasz, zöld képernyő, szegmentálás, vízjel és suttogó átirat.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami könnyen telepíthető a szervezetekben a <em>JAMS (Jami Account Management Server)</em> segítségével, amely lehetővé teszi a felhasználók számára, hogy csatlakozzanak vállalati hitelesítő adataikhoz, vagy helyi fiókokat hozzanak létre. A JAMS lehetővé teszi a <em>saját</em> Jami közösség kezelését, miközben kihasználja a Jami elosztott hálózati architektúráját.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami <em>elérhető</em> GNU/Linux, Windows, macOS, iOS, Android, Android TV és webböngészők számára, így a Jami interoperábilis és platformok közötti kommunikációs keretrendszerré válik.</p>
    <p xml:lang="hu"><em>Több</em> SIP-, Jami- és JAMS-fiók kezelése az egy vagy több eszközre telepített a Jami-alkalmazással.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami ingyenes, korlátlan, privát, reklámmentes, kompatibilis, gyors, autonóm és névtelen.</p>
    <p xml:lang="hu">Építsen <em>IoT-projekteket</em> Jamival. Használja újra a Jami univerzális kommunikációs technológiáját annak hordozható könyvtárával az Ön által választott rendszeren.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami Androidra TV-t Logitech kamerákkal ellátott NVIDIA SHIELD TV-n tesztelték.</p>
    <p xml:lang="hu">A Jami a <em>GPL-licenc</em> 3-as vagy újabb verziója alatt jelent meg. Szerzői jog © Savoir-faire Linux Inc.</p>

  </description>

  <requires>
    <id>net.jami.daemon</id>
  </requires>

  <url type="bugtracker">https://git.jami.net/savoirfairelinux/jami-client-qt/issues</url>
  <url type="homepage">https://jami.net/</url>
  <url type="donation">https://jami.net/whydonate/</url>
  <url type="contact">https://forum.jami.net/</url>
  <url type="faq">https://docs.jami.net/user/faq.html</url>
  <url type="translate">https://www.transifex.com/savoirfairelinux/jami</url>
  <url type="contribute">https://jami.net/contribute/</url>
  <url type="help">https://docs.jami.net/</url>
  <url type="vcs-browser">https://git.jami.net/savoirfairelinux</url>

  <provides>
    <binary>jami</binary>
    <mediatype>x-scheme-handler/jami</mediatype>
  </provides>

  <!-- Maximum caption length is 60 characters -->
  <!-- Officially GIF is not an allowed video format, but it appears to work nonetheless -->
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image type="source" width="1310" height="650">https://dl.jami.net/media-resources/screenshots/jami_linux_audiovideo.png</image>
      <caption>Send chat messages and talk with audio and video</caption>
      <caption xml:lang="hu">Csevegőüzenetek küldése, valamint hang- és videobeszélgetés</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image type="source" width="1016" height="659">https://dl.jami.net/media-resources/screenshots/jami_linux_screenshare.png</image>
      <caption>Screen sharing</caption>
      <caption xml:lang="hu">Képernyőmegosztás</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <video container="webm" codec="vp9" width="600" height="400">https://dl.jami.net/media-resources/gifs_features/conversiongif_webm/audio-call_web.webm</video>
      <caption>Crystal clear audio calls between Jami users</caption>
      <caption xml:lang="hu">Kristálytiszta hanghívások a Jami felhasználók között</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <video container="webm" codec="vp9" width="600" height="400">https://dl.jami.net/media-resources/gifs_features/conversiongif_webm/conference_web.webm</video>
      <caption>Conference calls with an unlimited number of participants</caption>
      <caption xml:lang="hu">Konferenciahívások korlátlan számú résztvevővel</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <video container="webm" codec="vp9" width="600" height="400">https://dl.jami.net/media-resources/gifs_features/conversiongif_webm/chat_web.webm</video>
      <caption>Encrypted and secure text messaging without servers</caption>
      <caption xml:lang="hu">Titkosított és biztonságos csevegési üzenetküldés, kiszolgálók nélkül</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <video container="webm" codec="vp9" width="600" height="400">https://dl.jami.net/media-resources/gifs_features/conversiongif_webm/files-share_web.webm</video>
      <caption>Transfer files of any size</caption>
      <caption xml:lang="hu">Bármilyen méretű fájl küldése</caption>
    </screenshot>
  </screenshots>

  <launchable type="desktop-id">net.jami.Jami.desktop</launchable>

  <!-- https://www.freedesktop.org/software/appstream/docs/chap-Metadata.html#tag-keywords -->
  <keywords>
    <keyword translate="no">Qt</keyword>
    <keyword>chat</keyword>
    <keyword>talk</keyword>
    <keyword>im</keyword>
    <keyword>message</keyword>
    <keyword translate="no">voip</keyword>
  </keywords>

  <!-- https://specifications.freedesktop.org/menu-spec/latest/apa.html -->
  <!-- https://specifications.freedesktop.org/menu-spec/latest/apas02.html -->
  <categories>
    <category>AudioVideo</category>
    <category>Chat</category>
    <category>FileTransfer</category>
    <category>InstantMessaging</category>
    <category>Network</category>
    <category>P2P</category>
    <category>Telephony</category>
    <category>VideoConference</category>
  </categories>

  <translation type="gettext">jami-client-qt</translation>

  <content_rating type="oars-1.1">
    <content_attribute id="social-chat">intense</content_attribute>
    <content_attribute id="social-audio">intense</content_attribute>
  </content_rating>

</component>
